[{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256405, "fields": {"no_ti":"Acapuri de Cima","no_grupo_etnico":"Kokama","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Fonte Boa","sg_uf":"AM","co_funai":101,"nu_area_ha":18393.9411,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1997-12-03","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1280, de 03 de dezembro de 1997","dt_delimitada":"1999-08-23","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 46, de 23 de agosto de 1999","dt_declarada":"2000-04-13","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 287, de 13 de abril de 2000","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui grupo t\u00e9cnico para estudos e levantamentos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena.","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova os estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena Acapuri de Cima.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo indigena Kokama a TI Acapuri de Cima","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256406, "fields": {"no_ti":"Acim\u00e3","no_grupo_etnico":"Apurin\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"L\u00e1brea","sg_uf":"AM","co_funai":201,"nu_area_ha":40686.034,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-05-28","ds_portaria_declarada":"Portaria Declaratoria n\u00ba 252, de ","dt_homologada":"1997-11-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 3 de novembro de 1997","dt_regularizada":"1997-12-09","ds_matricula_regularizada":"Matr. R1-1963  Lv. 2-H  Fl. 25","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente ind\u00edgena, para efeito de demarca\u00e7\u00e3o, a \u00c1rea ind\u00edgena ACIMA, com superf\u00edcie aproximada de 40.800 ha (quarenta mil e oitocentos hectares) e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 130 km (cento e trinta quil\u00f4metros)","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro no cartorio","co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256407, "fields": {"no_ti":"Acon\u00e3","no_grupo_etnico":"Tingui-Bot\u00f3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE I","no_municipio":"Traipu","sg_uf":"AL","co_funai":601,"nu_area_ha":267.7862,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001969},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256408, "fields": {"no_ti":"\u00c1gua Preta\/Inari","no_grupo_etnico":"Apurin\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"Pauini","sg_uf":"AM","co_funai":401,"nu_area_ha":139763.6705,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1986-09-05","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1347 de 05 de setembro de 1986","dt_delimitada":"1993-07-30","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 16, de 30 de Julho de 1993","dt_declarada":"1993-09-30","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 362, de 30 de setembro de 1993","dt_homologada":"1997-11-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 3 de novembro de 1997","dt_regularizada":"1999-05-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 276  Lv. 2-A  Fl. 83\/83V","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constituir GT para efetuar os trabalhos de Identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3odas seguintes \u00e1reas:\r\n-A.I Marien\u00ea; -A.I Seruini, -A.I Sepatini; -A.I Tumi\u00e3; -A.I Alto Sepatini; -A.I Inari\/Catipari; -A.I Mamori\u00e1","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o Relat\u00f3rio de delimita\u00e7\u00e3o da \u00c1rea Ind\u00edgena em que se refere, com fulcro no Decreto n\u00ba 22, de 04 de Fevereiro de 1991. ","ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente ind\u00edgena.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registrada em cartorio","co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256409, "fields": {"no_ti":"Alto Rio Purus","no_grupo_etnico":"Kaxinaw\u00e1,Kulina P\u00e1no","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ALTO PURUS","no_municipio":"Santa Rosa do Purus,Manoel Urbano","sg_uf":"AC","co_funai":1201,"nu_area_ha":263129.8062,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":"1991-08-21","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 04, de 21 de agosto de 1991","dt_declarada":"1991-10-23","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 543,  de 23\/10\/91","dt_homologada":"1996-01-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de janeiro de 1996","dt_regularizada":"1996-01-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.062  Lv. 2-RG  Fl. 131","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o relat\u00f3rio de delimita\u00e7\u00e3o da AI.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara posse permanente.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Matr. 2.062 com 219.710,4073 ha no munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus.","co_cr":30202001845},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256410, "fields": {"no_ti":"Alto Sepatini","no_grupo_etnico":"Apurin\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"L\u00e1brea","sg_uf":"AM","co_funai":1301,"nu_area_ha":26095.6979,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1986-09-05","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1347 de 05 de setembro de 1986","dt_delimitada":"1991-11-08","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 30, de 08 de Novembro de 1991","dt_declarada":"1992-05-28","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 253, de 28 de Maio de 1992","dt_homologada":"1997-11-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 3 de novembro de 1997","dt_regularizada":"1997-12-15","ds_matricula_regularizada":"Matr. R1\/1962  Lv. 2-H  Fl. 24","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constituir GT para efetuar os trabalhos de Identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3odas seguintes \u00e1reas:\r\n-A.I Marien\u00ea; -A.I Seruini, -A.I Sepatini; -A.I Tumi\u00e3; -A.I Alto Sepatini; -A.I Inari\/Catipari; -A.I Mamori\u00e1","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es objeto da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 30 para reconhecer os estudos e adequa\u00e7\u00f5es \u00e0 delimita\u00e7\u00e3o da AI Alto Rio Sepatini. ","ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente ind\u00edgena, para efeito de demarca\u00e7\u00e3o, a \u00e1rea Alto Sepatini. ","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"registrada em cartorio","co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256411, "fields": {"no_ti":"Alto Tarauac\u00e1","no_grupo_etnico":"Isolados","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Jord\u00e3o,Feij\u00f3","sg_uf":"AC","co_funai":1401,"nu_area_ha":142619.1069,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1998-05-22","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 483, de 22 de maio de 1998","dt_delimitada":"2000-04-18","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 18, de 18 de abril de 2000","dt_declarada":"2001-04-20","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 369, de 20 de abril de 2001","dt_homologada":"2004-10-27","ds_decreto_homologada":"Decreto de 27 de outubro de 2004","dt_regularizada":"2007-07-04","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.135, Lv. 2-E, Fls. 102","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constituir GT para proceder identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_delimitada":"Reconhece os estudos de identifica\u00e7\u00e3o. Aprova o resumo do relat\u00f3rio de Identifica\u00e7\u00e3o e Delimita\u00e7\u00e3o da T.I","ds_doc_resumo_declarada":"Declara posse permanente. ","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da Terra Ind\u00edgena Alto Tarauac\u00e1, localizada nos\r\nMunic\u00edpios de Jord\u00e3o e Feij\u00f3, Estado do Acre","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro no CRI","co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256412, "fields": {"no_ti":"Alto Turia\u00e7u","no_grupo_etnico":"Ka\u00b4apor","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MARANH\u00c3O","no_municipio":"Centro Novo do Maranh\u00e3o,Maranh\u00e3ozinho,Centro do Guilherme,Z\u00e9 Doca,Santa Luzia do Paru\u00e1,Araguan\u00e3","sg_uf":"MA","co_funai":1501,"nu_area_ha":530524.7417,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2009-07-10","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 741, de 10 de Julho de 2009","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1982-09-14","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1408, de 14 de Setembro de 1982","dt_homologada":"1982-12-28","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba  88002, de 28 de dezembro de 1982","dt_regularizada":"1983-03-28","ds_matricula_regularizada":"Matr. 487  Lv. 2-D  Fl. 41 - Mon\u00e7\u00e3o","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT denominado Opera\u00e7\u00e3o Arco do Fogo com a finalidade de acompanhar Agentes do Departamento da Pol\u00edcia Federal - DPF, e servidores do IBAMA, nas a\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o em Terras Ind\u00edgenas, no Estado do Maranh\u00e3o. ","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente dos Grupos Ind\u00edgenas Urubu\/Kaapor a \u00e1rea, ja demarcada, compreendida pelos limites constantes do Memorial Descritivo","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202001997},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256413, "fields": {"no_ti":"Ariramba","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Manicor\u00e9","sg_uf":"AM","co_funai":4301,"nu_area_ha":10357.5323,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1996-05-31","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 388, de 31 de maio de 1996","dt_delimitada":"1998-04-23","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 20, de 23 de abril de 1998","dt_declarada":"1998-12-11","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 827, de 11 de dezembro de 1998","dt_homologada":"2001-12-10","ds_decreto_homologada":"Decreto de 11 de dezembro de 2001","dt_regularizada":"2004-10-05","ds_matricula_regularizada":"Matr. 335, Lv. 2-B, Fl.35","ds_doc_resumo_em_estudo":"GT para proceder estudos antropol\u00f3gicos e definir limites.","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o relat\u00f3rio circunstanciado de identifica\u00e7\u00e3o de T.I","ds_doc_resumo_declarada":"Declara posse imemorial permanente a T.I Ariramba","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da Terra Ind\u00edgena Ariramba, localizada no Munic\u00edpio de Manicor\u00e9, Estado do Amazonas.","ds_doc_resumo_regularizada":"Certid\u00e3o","co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256414, "fields": {"no_ti":"Arroio-Kor\u00e1","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Homologada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PONTA PORA","no_municipio":"Paranhos","sg_uf":"MS","co_funai":4401,"nu_area_ha":7175.7747,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2001-01-31","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 83, de 31 de Janeiro de 2001","dt_delimitada":"2004-08-17","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 83, de 17 de agosto de 2004","dt_declarada":"2006-12-15","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 2363, de 15 de dezembro de 2006","dt_homologada":"2009-12-21","ds_decreto_homologada":"Decreto de 21 de dezembro de 2009","dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT para realizar estudos e levantamentos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da TI Guyrarok\u00e1 e Arroio-Kor\u00e1.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"x","ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002018},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256415, "fields": {"no_ti":"Atikum","no_grupo_etnico":"Atikum","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL BAIXO S\u00c3O FRANCISCO","no_municipio":"Salgueiro,Mirandiba,Carnaubeira da Penha,Bel\u00e9m do S\u00e3o Francisco","sg_uf":"PE","co_funai":4501,"nu_area_ha":16290.1893,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1984-06-05","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1647, 05 de junho de 1984","dt_delimitada":"1993-05-04","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 08, de 04 de maio de 1993","dt_declarada":"1993-08-17","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 314 de 17 de agosto de1993","dt_homologada":"1996-01-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de janeiro de 1996","dt_regularizada":"1996-01-18","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.099  Lv. 2-I  Fl.    26","ds_doc_resumo_em_estudo":"Gt para proceder estudos de identifica\u00e7\u00e3o e levantamento ocupacional.","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o relat\u00f3rio de delimita\u00e7\u00e3o da AI Atikum","ds_doc_resumo_declarada":"Declara como posse permanente ind\u00edgena.","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa\u00e7\u00e3o da T.I","ds_doc_resumo_regularizada":"Certid\u00e3o ","co_cr":30202001983},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256416, "fields": {"no_ti":"\u00c1guas Belas","no_grupo_etnico":"Patax\u00f3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL SUL DA BAHIA","no_municipio":"Prado","sg_uf":"BA","co_funai":501,"nu_area_ha":1189.0649,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"1995-11-28","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 96, de 28 de Novembro de 1995","dt_declarada":"1996-05-17","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 312 de 17.05.96","dt_homologada":"1998-09-08","ds_decreto_homologada":"Decreto de 8 de setembro de 1998","dt_regularizada":"2000-01-11","ds_matricula_regularizada":"Matr. 13.751  Lv. RG  Fl. -","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do objeto e reconhece os estudos \u00e0 delimita\u00e7\u00e3o da TI \u00c0guas Belas. ","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de  posse permanente ind\u00edgena, a Terra Ind\u00edgena \u00c1GUAS BELAS, com superf\u00edcie aproximada  de I200 ha (um mil e duzentos hectares) e per\u00edmetro  tamb\u00e9m aproximado\r\nde 18 km (dezoito  quil\u00f4metros).","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"registrada em cartorio","co_cr":30202001990},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256417, "fields": {"no_ti":"\u00c1guas Claras","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Major Gercino","sg_uf":"SC","co_funai":72801,"nu_area_ha":165.4162,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256418, "fields": {"no_ti":"Aldeia Kond\u00e1","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Encaminhada RI","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL INTERIOR SUL","no_municipio":"Chapec\u00f3","sg_uf":"SC","co_funai":701,"nu_area_ha":2300.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1998-07-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 761, de 20 de julho de 1998","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002088},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256419, "fields": {"no_ti":"Aldeia Lim\u00e3o Verde","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PONTA PORA","no_municipio":"Amambai","sg_uf":"MS","co_funai":801,"nu_area_ha":668.0796,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1999-06-07","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 384, de 07 de Junho de 1999","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT Permanente para identificar e regularizar Terras Ind\u00edgenas do Mato Grosso do Sul.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002018},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256420, "fields": {"no_ti":"Ara\u00e7\u00e1","no_grupo_etnico":"Wapixana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Amajari","sg_uf":"RR","co_funai":3101,"nu_area_ha":50018.3,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1977-10-21","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 550, de 21 de Outubro de 1977","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1981-11-06","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1136, de 06 de Novembro de 1981","dt_homologada":"1982-02-17","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 86934, de 17 de fevereiro de 1982","dt_regularizada":"1988-11-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 9.341  Lv. 2\/RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui o Sub-Grupo de trabalho XXII para deslocar-se ao Territ\u00f3rio de Roraima, a fim de proceder levantamento e delimita\u00e7\u00e3o das AIs ","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente do Grupo Ind\u00edgena Macuri e Wapixana a \u00e1rea j\u00e1 demarcada. ","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256421, "fields": {"no_ti":"Arara","no_grupo_etnico":"Arara do Par\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CENTRO-LESTE DO PAR\u00c1","no_municipio":"Medicil\u00e2ndia,Brasil Novo,Altamira,Uruar\u00e1","sg_uf":"PA","co_funai":3201,"nu_area_ha":274010.024,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 399, de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"2007-04-11","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1293, Lv. 2-f, Fls.17\/v e 18","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa\u00e7\u00e3o","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro Geral","co_cr":30202001913},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256422, "fields": {"no_ti":"Arara da Volta Grande do Xingu","no_grupo_etnico":"Arara do Par\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CENTRO-LESTE DO PAR\u00c1","no_municipio":"Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio","sg_uf":"PA","co_funai":60001,"nu_area_ha":25524.5931,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2004-10-29","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1361, de 29 de outubro de 2004","dt_delimitada":"2006-03-31","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 28, de 31 de mar\u00e7o de 2006","dt_declarada":"2008-06-30","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 1233, de 30 de junho de 2008","dt_homologada":"2015-04-17","ds_decreto_homologada":"Decreto de 17 de abril de 2015","dt_regularizada":"2016-07-18","ds_matricula_regularizada":"Matr\u00edcula 1.039 - Livro 2-F - Folha 23","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena ARARA DA VOLTA GRANDE DO XINGU de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo tribal Arara, localizada no munic\u00edpio de Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio, Estado do Par\u00e1","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Arara a Terra Ind\u00edgena ARARA DA VOLTA GRANDE DO XINGU, com superf\u00edcie aproximada de 25.500 ha e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 102 km","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da Terra Ind\u00edgena Arara da Volta Grande do Xingu, localizada no Munic\u00edpio de Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio, Estado do Par\u00e1.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da TI Arara da Volta Grande do Xingu, referente a \u00e1rea de 25.524,5931 ha,  localizada no munic\u00edpio de Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio\/PA.\r\n","co_cr":30202001913},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256423, "fields": {"no_ti":"Arara do Igarap\u00e9 Humait\u00e1","no_grupo_etnico":"Arara do Acre","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Tarauac\u00e1,Porto Walter","sg_uf":"AC","co_funai":3401,"nu_area_ha":87571.6965,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2000-01-26","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 31, de 26 de Janeiro de 2000","dt_delimitada":"2001-12-14","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 111, de 14 de Dezembro de 2001","dt_declarada":"2002-12-04","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1761, de 04 de dezembro de 2002","dt_homologada":"2006-04-18","ds_decreto_homologada":"Decreto de 18 de abril de 2006","dt_regularizada":"2006-08-02","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.085, Lv. 2-E, Fl. 48","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT para realizar  estudos e levantamentos de identifica\u00e7\u00e3o e delimia\u00e7\u00e3o da TI Arara do Igarap\u00e9 Humait\u00e1","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es objetivo do citado resumo para afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da TI Arara do Igarap\u00e9 Humait\u00e1 de ocupa\u00e7\u00e3o do respectivo grupo tribal Arara. ","ds_doc_resumo_declarada":".","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256424, "fields": {"no_ti":"Aldeia Velha","no_grupo_etnico":"Patax\u00f3","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL SUL DA BAHIA","no_municipio":"Porto Seguro","sg_uf":"BA","co_funai":901,"nu_area_ha":1997.5526,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":"2008-06-12","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 24, de 12 de junho de 2008","dt_declarada":"2010-12-31","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 4221, de 31 de dezembro de 2010","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena ALDEIA VELHA de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo tribal Patax\u00f3, localizada no Distrito de Arraial D\u0092Ajuda, Munic\u00edpio de Porto Seguro,Estado da Bahia","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Patax\u00f3 a Terra Ind\u00edgena ALDEIA VELHA com superf\u00edcie aproximada de 2.001 ha  e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 24 km","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001990},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256425, "fields": {"no_ti":"Alto Rio Guam\u00e1","no_grupo_etnico":"Timbira,Temb\u00e9","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO BAIXO TOCANTINS","no_municipio":"Santa Luzia do Par\u00e1,Paragominas,Nova Esperan\u00e7a do Piri\u00e1,Garraf\u00e3o do Norte","sg_uf":"PA","co_funai":1001,"nu_area_ha":279897.7,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1988-07-28","ds_portaria_declarada":"Portaria Interministerial n\u00ba 138, de 28 de Julho de 1988","dt_homologada":"1993-10-04","ds_decreto_homologada":"Decreto de 4 de outubro de 1993","dt_regularizada":"1994-10-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 4.849  Lv. 2-P  Fl. 189 (\u00e1rea 93.836,00 ha)","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente dos \u00edndios Temb\u00e9, Urubu0Kaapor, Timbira e Guaj\u00e1 a \u00e1rea situada nos munic\u00edpios de Vizeu e Paraguinas, no Estado do Par\u00e1. ","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da AI Alto Rio Guam\u00e1. ","ds_doc_resumo_regularizada":"\u00e1rea 93.836,00","co_cr":30202001906},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256426, "fields": {"no_ti":"Alto Rio Negro","no_grupo_etnico":"Arap\u00e1so,Karapan\u00e3,Baras\u00e1na,Bar\u00e9,Wanana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO RIO NEGRO","no_municipio":"Japur\u00e1,S\u00e3o Gabriel da Cachoeira","sg_uf":"AM","co_funai":1101,"nu_area_ha":7999381.1683,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1996-11-25","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1074 de 05 de nobembro de 1996","dt_delimitada":"1992-05-28","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 12, de 28 de maio de 1992","dt_declarada":"1988-01-26","ds_portaria_declarada":"Portaria Interministerial n\u00ba 12, de 26 de Janeiro de 1988","dt_homologada":"1989-11-23","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 98.437, de 23.11.89","dt_regularizada":"1999-06-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 14  Lv. 01  Fl. 14","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constituir GT para revis\u00e3o das especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas para demarca\u00e7\u00e3o das Terras Ind\u00edgenas, aprovadas pela Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba06\/91SUAF de 06\/05\/1991","ds_doc_resumo_delimitada":"Referente Processo G. REp. 2224\/89 - \u00c1rea Ind\u00edgena Alto Rio Negro","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente dos ind\u00edgenas, para efeitos de demarca\u00e7\u00e3o a TI Pari-Cachoeira.","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa, promovida pela FUNAI, da AI Pari-Cachoeira. ","ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202001885},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256427, "fields": {"no_ti":"Amambai","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PONTA PORA","no_municipio":"Amambai","sg_uf":"MS","co_funai":1601,"nu_area_ha":2429.5454,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1987-05-29","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1245 de 29 de maio de 1987","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 277,  de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":"Constituir GT para proceder a identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o das TI e levantamento fundi\u00e1rio.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da \u00c1rea Ind\u00edgena Amambai","ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002018},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256428, "fields": {"no_ti":"Amaral\/Teko\u00e1 Kuriy","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Encaminhada RI","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Bigua\u00e7u","sg_uf":"SC","co_funai":72901,"nu_area_ha":501.36,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256429, "fields": {"no_ti":"Amba Por\u00e3","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Miracatu","sg_uf":"SP","co_funai":71701,"nu_area_ha":7204.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2011-11-03","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1509, de 3 de novembro de 2011","dt_delimitada":"2016-08-19","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 87, de 19 de agosto de 2016","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova a conclus\u00e3o do RCID da Terra Ind\u00edgena AMBA POR\u00c3, localizada no munic\u00edpio de Miracatu, Estado de S\u00e3o Paulo.","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256430, "fields": {"no_ti":"Av\u00e1-Canoeiro","no_grupo_etnico":"Ava-Canoeiro","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Mina\u00e7u,Colinas do Sul","sg_uf":"GO","co_funai":4602,"nu_area_ha":38000.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2003-02-24","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 111, de 24 de fevereiro de 2003","dt_delimitada":"1995-09-11","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 89, de 11 de Setembro de 1995","dt_declarada":"1996-10-02","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 598, de 02 de outubro de 1996","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do parecer n\u00ba 96, para reconhecer os estudos e adequa\u00e7\u00f5es \u00e0 delimita\u00e7\u00e3o da TI Av\u00e1-Canoeiro.","ds_doc_resumo_declarada":"x","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256431, "fields": {"no_ti":"Anamb\u00e9","no_grupo_etnico":"Anamb\u00e9","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO BAIXO TOCANTINS","no_municipio":"Moju","sg_uf":"PA","co_funai":1801,"nu_area_ha":7882.8329,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1984-11-09","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1793, de 09 de novembro de 1984","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto de n\u00ba 380, de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"1992-03-20","ds_matricula_regularizada":"Matr. 4.024  Lv. 2-AT  Fl. 124V","ds_doc_resumo_em_estudo":"Designa servidores para trabalhos de identifica\u00e7\u00e3o e levantamento ocupacional.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da \u00c1rea Ind\u00edgena Anamb\u00e9, no Estado do Par\u00e1. Publicado no DOU em 26\/12\/1991.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro CRI","co_cr":30202001906},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256432, "fields": {"no_ti":"Anan\u00e1s","no_grupo_etnico":"Makux\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Amajari","sg_uf":"RR","co_funai":1901,"nu_area_ha":1769.422,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1981-11-06","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1138, de 06 de Novembro de 1981","dt_homologada":"1982-02-16","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 86920, de 16 de fevereiro de 1982","dt_regularizada":"1988-11-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 9.340  Lv. 2\/RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente do Grupo Ind\u00edgena Macuxi a \u00e1rea, j\u00e1 demarcada, localizada no Munic\u00edpio de Boa Vista, Territ\u00f3rio Federal de Roraima.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256433, "fields": {"no_ti":"Anaro","no_grupo_etnico":"Wapixana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Amajari","sg_uf":"RR","co_funai":51601,"nu_area_ha":30473.9506,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2002-10-10","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1060, de 10 de outubro de 2002","dt_delimitada":"2004-11-30","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 136\/PRES, de 30 de novembro de 2004","dt_declarada":"2006-06-22","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 962, de 22 de junho de 2006","dt_homologada":"2009-12-21","ds_decreto_homologada":"Decreto de 21 de dezembro de 2009","dt_regularizada":"2010-05-07","ds_matricula_regularizada":"Matr. 45443, Lv. 2-RG, Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":"Continuidade nos estudos.","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova relat\u00f3rio  circunstanciado reconhecendo os estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da TI Anaro.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara\u00e7\u00e3o de posse permanente. ","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da T.I ","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro CRI","co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256434, "fields": {"no_ti":"Andir\u00e1-Marau","no_grupo_etnico":"Sater\u00e9-Maw\u00e9","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Parintins,Mau\u00e9s,Barreirinha,Aveiro,Itaituba","sg_uf":"AM,PA","co_funai":2001,"nu_area_ha":788528.3829999999,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1982-05-06","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1216, de Maio de 1982","dt_homologada":"1986-08-06","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba  93.069, de 6 de agosto de 1986","dt_regularizada":"1987-02-26","ds_matricula_regularizada":"Matr. 3.059  Lv. 2-G  Fl. 28","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente dos Grupos Ind\u00edgenas Sater\u00e9\/Maw\u00e9, a \u00e1rea compreendida pelos limites constantes do Memorial Descritivo","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256435, "fields": {"no_ti":"Arara do Rio Am\u00f4nia","no_grupo_etnico":"Arara do Acre","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Marechal Thaumaturgo","sg_uf":"AC","co_funai":51801,"nu_area_ha":20534.2205,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2001-12-21","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1.054, de 21 de dezembro de 2001","dt_delimitada":"2008-09-15","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 35\/PRES, de 15 de setembro de 2008","dt_declarada":"2009-09-08","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 2986, de 8 de setembro de 2009","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":"Constituiu GT para realizar estudos e levantamentos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena Arara do Alto Juru\u00e1.","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova  as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena ARARA DO RIO AMONIA de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo tribal Arara, localizada no munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Arara a Terra Ind\u00edgena ARARA DO RIO AM\u00d4NIA com superf\u00edcie aproximada de 20.764 ha e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 80 km","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256436, "fields": {"no_ti":"Arara do Rio Branco","no_grupo_etnico":"Arara do Acre","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NOROESTE DO MATO GROSSO","no_municipio":"Aripuan\u00e3,Colniza","sg_uf":"MT","co_funai":3301,"nu_area_ha":114842.4748,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1991-09-13","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1046, de 13 de Setembro de 1991","dt_delimitada":"1992-07-29","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 20, de 27 de Julho de 1992","dt_declarada":"1992-11-24","ds_portaria_declarada":"Portaia n\u00ba 569, de 24 de Novembro de 1992","dt_homologada":"1996-12-26","ds_decreto_homologada":"Decreto de 26 de  dezembro de 1996","dt_regularizada":"1997-04-01","ds_matricula_regularizada":"Matr. 54.317  Lv. 2-IS  Fl. 191","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui Grupo T\u00e9cnico com a finalidade de proceder os estudos de adequa\u00e7\u00e3o dos limites da AI Arara-Beirad\u00e3o","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da AI Arara do Rio Branco.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente ind\u00edgena, para efeito de demarca\u00e7\u00e3o, a AI Arara do Rio Branco","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202002032},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256437, "fields": {"no_ti":"Ararib\u00e1","no_grupo_etnico":"Terena,Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Ava\u00ed","sg_uf":"SP","co_funai":3501,"nu_area_ha":1930.3369,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2007-11-07","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00b0 1088, de 7 de novembro de 2007","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 308, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1997-08-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 64.634  Lv. 2-RG  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT com a finalidade de realizar revis\u00e3o de limites da T.I","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da \u00c1rea Ind\u00edgena Ararib\u00e1.  ","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro de Im\u00f3veis ","co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256438, "fields": {"no_ti":"Arariboia","no_grupo_etnico":"Guaj\u00e1 ","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MARANH\u00c3O","no_municipio":"Arame,Buriticupu,Amarante do Maranh\u00e3o,Bom Jesus das Selvas,Santa Luzia,Graja\u00fa","sg_uf":"MA","co_funai":3601,"nu_area_ha":413288.0472,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1990-01-22","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 98.852, de 22 de janeiro de 1990","dt_regularizada":"1990-06-19","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.476  Lv. 2-I  Fl. 211","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001997},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256439, "fields": {"no_ti":"Arary","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Novo Aripuan\u00e3,Borba","sg_uf":"AM","co_funai":3701,"nu_area_ha":40548.572,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1997-01-16","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 53, de 16 de janeiro de 1997","dt_delimitada":"2008-05-08","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 21, de 8 de maio de 2008","dt_declarada":"2009-08-19","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 2735, de 19 de agosto de 2009","dt_homologada":"2015-12-17","ds_decreto_homologada":"Decreto de 17 de dezembro de 2015","dt_regularizada":"2016-10-14","ds_matricula_regularizada":"Matr\u00edcula 2.184 - Livro 2-K - Folha 56","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT para realizar estudos antropol\u00f3gicos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas. ","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena ARARY de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo tribal Mura, localizada nos munic\u00edpios de Borba e Novo Aripuan\u00e3, Estado do Amazonas","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Mura a Terra Ind\u00edgena ARARY com superf\u00edcie aproximada de 40.750 ha e  per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 114 km","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da terra ind\u00edgena Arary, localizada no Munic\u00edpio de Borba, Estado do Amazonas. ","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da superf\u00edcie de 40.548,5720 ha da Terra ind\u00edgena Arary, no munic\u00edpio de Borba\/AM.","co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256440, "fields": {"no_ti":"Av\u00e1-Guarani do Oco\u00ed","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUARAPUAVA","no_municipio":"S\u00e3o Miguel do Igua\u00e7u","sg_uf":"PR","co_funai":4701,"nu_area_ha":231.887,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002408},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256441, "fields": {"no_ti":"Aningal","no_grupo_etnico":"Makux\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Amajari","sg_uf":"RR","co_funai":2101,"nu_area_ha":7627.0391,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1977-03-14","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba GM\/111, de 14 de mar\u00e7o de 1977","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1981-11-06","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1137, de 06 de novembro de 1981","dt_homologada":"1982-02-17","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba  86933,  de 17 de fevereiro de 1982","dt_regularizada":"1988-11-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 9.342  Lv. 2\/RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constituir GT para a regulariza\u00e7\u00e3o das \u00e1reas ind\u00edgenas localizadas no Territ\u00f3rio Federal de Roraima.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara como posse permanente do Grupo Ind\u00edgena Macuxi a \u00e1rea compreendida pelos limites constantes do memorial descritivo e planta anexos.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256442, "fields": {"no_ti":"Arawet\u00e9 Igarap\u00e9 Ipixuna","no_grupo_etnico":"Arawet\u00e9","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CENTRO-LESTE DO PAR\u00c1","no_municipio":"Altamira,S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu,Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio","sg_uf":"PA","co_funai":3801,"nu_area_ha":940900.8,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1979-10-15","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 627, de 15 de Outubro de 1979","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-12-28","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 254 de 28\/12\/92","dt_homologada":"1996-01-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de janeiro de 1996","dt_regularizada":"1996-02-09","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.485  Lv. 2-H  Fl. 76","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui o GT com o fim de promover a defini\u00e7\u00e3o dos limites da AI Bacaj\u00e1, estudo para a Interdi\u00e7\u00e3o das \u00e1reas ocupadas pelos \u00edndios Assurini e Arawet\u00e9. ","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente ind\u00edgena, para efeito de demarca\u00e7\u00e3o, a \u00c1rea Ind\u00edgena ARAWETE IGARAPE IPIXUNA, com superf\u00edcie aproximada de 985.000 ha (novecentos e oitenta e cinco mil hectares) e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 500 km (quinhentos quil\u00f4metros)","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001913},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256443, "fields": {"no_ti":"Are\u00f5es","no_grupo_etnico":"Xavante","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RIBEIRAO CASCALHEIRA","no_municipio":"\u00c1gua Boa","sg_uf":"MT","co_funai":3901,"nu_area_ha":218515.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1996-10-02","ds_decreto_homologada":"Decreto de 2 de outubro de 1996","dt_regularizada":"1996-10-18","ds_matricula_regularizada":"Matr. 3.562  Lv. 2\/RG  Fl. 001\/V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa\u00e7\u00e3o da T.I\r\n","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro de Im\u00f3vel","co_cr":30202002046},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256444, "fields": {"no_ti":"Aripuan\u00e3","no_grupo_etnico":"Cinta Larga","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NOROESTE DO MATO GROSSO","no_municipio":"Aripuan\u00e3,Ju\u00edna","sg_uf":"MT","co_funai":4201,"nu_area_ha":750649.265,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"1992-01-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 46.633  Lv. 2-GS  Fl. 159V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002032},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256445, "fields": {"no_ti":"Anta","no_grupo_etnico":"Wapixana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Alto Alegre","sg_uf":"RR","co_funai":2201,"nu_area_ha":3173.8226,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1977-10-21","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 549, de 21 de Outubro de 1977","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1982-06-21","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1225, de 21 de Maio de 1982","dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 376, de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"1992-03-24","ds_matricula_regularizada":"Matr. 12.483  Lv. 2\/RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui o sub-grupo de trabalho XXI para deslocar-se ao Territ\u00f3rio de Roraima a fim de proceder levantamento e delimita\u00e7\u00e3o das AIs da regi\u00e3o.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente dos grupos ind\u00edgenas Macuxi e Wapixana, a \u00e1rea compreendida pelos limites constantes do memorial descritivo e planta anexos. ","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256446, "fields": {"no_ti":"Apiak\u00e1 do Pontal e Isolados","no_grupo_etnico":"Isolados,Apiak\u00e1","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORTE DO MATO GROSSO","no_municipio":"Apiac\u00e1s","sg_uf":"MT","co_funai":68301,"nu_area_ha":982324.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2010-02-04","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 144, de 4 de fevereiro de 2010","dt_delimitada":"2011-04-19","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 14, de 19 de abril de 2011","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da terra ind\u00edgena APIAK\u00c1 DO PONTAL E ISOLADOS, de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional dos grupos ind\u00edgenas Apiak\u00e1, Munduruku e isolados","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002039},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256447, "fields": {"no_ti":"Apiaka\/Kayabi","no_grupo_etnico":"Apiak\u00e1,Kaiabi","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NOROESTE DO MATO GROSSO","no_municipio":"Juara","sg_uf":"MT","co_funai":2301,"nu_area_ha":109245.3822,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1982-12-02","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1472, de 02 de dezembro de 1982","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 394,  de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"1988-08-19","ds_matricula_regularizada":"Matr.3428, fl 01, lvr. n\u00ba2, Comarca de Porto dos Ga\u00fachos","ds_doc_resumo_em_estudo":"Designa servidores para promoverem estudos e levantamentos ","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa\u00e7\u00e3o das Terras Ind\u00edgenas ","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da \u00e1rea.","co_cr":30202002032},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256448, "fields": {"no_ti":"Apinay\u00e9","no_grupo_etnico":"Apinay\u00e9","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Mauril\u00e2ndia do Tocantins,Itaguatins,Cachoeirinha,S\u00e3o Bento do Tocantins,Tocantin\u00f3polis","sg_uf":"TO","co_funai":2401,"nu_area_ha":141904.2092,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1980-11-11","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 884, de 11 de Novembro de 1980","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1997-11-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 3 de novembro de 1997","dt_regularizada":"1997-11-26","ds_matricula_regularizada":"Matr. 14  Lv. 2-RG  Fl. 14","ds_doc_resumo_em_estudo":"Designa os servidores Jane Lucia Faislon Galv\u00e3o e Luc\u00e9lio Cesar Sabe Franco para reestudar e definir os limites da AI Apinay\u00e9.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256449, "fields": {"no_ti":"Apipica","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Careiro da V\u00e1rzea","sg_uf":"AM","co_funai":2501,"nu_area_ha":652.7562,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1998-10-09","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 969, de 9 de outubro de 1998","dt_delimitada":"2000-04-24","ds_despacho_delimitada":"Depacho n\u00ba 20, de 24 de abril de 2000","dt_declarada":"2001-04-20","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 363, de 20 de abril de 2001","dt_homologada":"2003-05-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de maio de 2003","dt_regularizada":"2003-06-30","ds_matricula_regularizada":"Matr. 485, Lv. 2-RG, Fl. -","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT com a finalidade de realizar estudos e levantamentos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o das TIs Capit\u00e3o, Patau\u00e1 e Santo Ant\u00f4nio do Apipica, de revis\u00e3o dos limites das TIs Boa Vista e Padre","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256450, "fields": {"no_ti":"Apucarana","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL INTERIOR SUL","no_municipio":"Londrina","sg_uf":"PR","co_funai":2601,"nu_area_ha":5574.945,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002088},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256451, "fields": {"no_ti":"Apurin\u00e3 do Igarap\u00e9 Mucuim","no_grupo_etnico":"Apurin\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"L\u00e1brea","sg_uf":"AM","co_funai":52601,"nu_area_ha":73350.6121,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2002-02-05","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 92, de 5 de fevereiro de 2002","dt_delimitada":"2002-10-22","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 158, de 22 de outubro de 2002","dt_declarada":"2004-09-21","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 2582, de 21 de setembro de 2004","dt_homologada":"2010-12-31","ds_decreto_homologada":"Decreto de 31 de dezembro de 2010","dt_regularizada":"2011-09-21","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.738, Lv. 2-N, Fl. 37","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constituir GT para realizar estudos e levantamentos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_delimitada":"Resumo do relat\u00f3rio de identifica\u00e7\u00e3o\/delimita\u00e7\u00e3o da terra ind\u00edgena Apurin\u00e3 do Igarap\u00e9 Mucuim \/AC","ds_doc_resumo_declarada":"Declara posse permanente.","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da Terra Ind\u00edgena Apurin\u00e3 do Igarap\u00e9 Mucuim,\r\nlocalizada no Munic\u00edpio de L\u00e1brea, no Estado http:\/\/sii.funai.gov.br\/funai_sii\/fundiario\/cad_documentos.wsp?tmp.edt.docum_codigo=11369#do Amazonas.","ds_doc_resumo_regularizada":"Certid\u00e3o de Inteiro Teor- Cart\u00f3rio \u00danico Of\u00edcio de Notas, L\u00e1brea\/AM de 21\/09\/11 ","co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256452, "fields": {"no_ti":"Apurin\u00e3 do Igarap\u00e9 S\u00e3o Jo\u00e3o","no_grupo_etnico":"Apurin\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"Tapau\u00e1","sg_uf":"AM","co_funai":2701,"nu_area_ha":18232.4221,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1997-10-02","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 922, de 02 de outubro de 1997","dt_delimitada":"1999-11-29","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 73, de 29 de novembro de 1999","dt_declarada":"2000-07-25","ds_portaria_declarada":"Portaria MJ n\u00ba 615 de 25 de julho de 2000","dt_homologada":"2007-03-12","ds_decreto_homologada":"Decreto de 12 de mar\u00e7o de 2007","dt_regularizada":"2007-05-04","ds_matricula_regularizada":"Matr. R-1-1.143, Lv. 2-F, Fls. 133","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constituir GT para realizar reestudos da identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena Apurin\u00e3 do Igarap\u00e9 S\u00e3o Jo\u00e3o. ","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o relat\u00f3rio circunstanciado de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara posse permanente ind\u00edgena.","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o. ","ds_doc_resumo_regularizada":"Matr. R-1-1.143 com 18.232,4221 ha no munic\u00edpio de Tapau\u00e1","co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256453, "fields": {"no_ti":"Apurin\u00e3 Igarap\u00e9 Tauamirim","no_grupo_etnico":"Apurin\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"Tapau\u00e1","sg_uf":"AM","co_funai":2801,"nu_area_ha":96456.5072,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 253, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1990-05-31","ds_matricula_regularizada":"Matr. R1\/613  Lv. 2-D  Fl. 15","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa\u00e7\u00e3o de Terra Ind\u00edgena. ","ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256454, "fields": {"no_ti":"Apurin\u00e3 Km 124 BR-317","no_grupo_etnico":"Apurin\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ALTO PURUS","no_municipio":"Boca do Acre,L\u00e1brea","sg_uf":"AM","co_funai":2901,"nu_area_ha":42197.6055,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1982-07-13","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1309, de 13 de julho de 1982","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1986-04-22","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 2033, de 14 de abril de 1986","dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 251, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1991-12-09","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.758  Lv.  2-G  Fl. 79","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT para eleger a \u00c1rea Ind\u00edgena de Apurin\u00e3.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Reconhece de posse permanente do GI Apurin\u00e3. ","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa\u00e7\u00e3o da TI","ds_doc_resumo_regularizada":"Certid\u00e3o de Registro Matr\u00edcula n\u00ba 1758 ","co_cr":30202001845},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256455, "fields": {"no_ti":"Apyterewa","no_grupo_etnico":"Parakan\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CENTRO-LESTE DO PAR\u00c1","no_municipio":"S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu","sg_uf":"PA","co_funai":3002,"nu_area_ha":773470.0313,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1996-08-30","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 710, de 30 de Agosto de 1996","dt_delimitada":"2003-06-09","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 53, de 09 de junho de 2003","dt_declarada":"1992-05-28","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 267, de 28 de Maio de 1992","dt_homologada":"2007-04-19","ds_decreto_homologada":"Decreto de 19 de abril de 2007","dt_regularizada":"2007-05-08","ds_matricula_regularizada":"Matr. n\u00ba 3.291, Lv. 2-RG, Fls. 094v\u00ba","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT para realizar estudos e levantamentos complementares sobre a TI Apyterewa","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o RCID da TI Apyterewa","ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente ind\u00edgena, para efeito de demarca\u00e7\u00e3o, a AI Apyrewa","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa\u00e7\u00e3o da TI","ds_doc_resumo_regularizada":"Certid\u00e3o de Registro em Cart\u00f3rio - Comarca S\u00e3o F\u00e9lix Xingu","co_cr":30202001913},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256456, "fields": {"no_ti":"Awa","no_grupo_etnico":"Guaj\u00e1 ","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MARANH\u00c3O","no_municipio":"Governador Newton Bello,Centro Novo do Maranh\u00e3o,Z\u00e9 Doca,S\u00e3o Jo\u00e3o do Car\u00fa","sg_uf":"MA","co_funai":4801,"nu_area_ha":116582.9182,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1985-08-09","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1921, de 09 de agosto de 1985","dt_delimitada":"1992-07-16","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 11, de 16 de Julho de 1992","dt_declarada":"1992-07-27","ds_portaria_declarada":"Port\u00e1ria n\u00ba 373 de 27 de julho de 1992","dt_homologada":"2005-04-19","ds_decreto_homologada":"Decreto de 19 de abril de 2005","dt_regularizada":"2008-06-02","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.585, Lv. 2-H, Fl. 185","ds_doc_resumo_em_estudo":"GT para proceder estudos de identifica\u00e7\u00e3o e levantamento ocupacional.","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o relat\u00f3rio de delimita\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara como posse permanente ind\u00edgena.","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa\u00e7\u00e3o da demarca\u00e7\u00e3o administrativa da TI AW\u00c1.","ds_doc_resumo_regularizada":"Certid\u00e3o de Inteiro Teor","co_cr":30202001997},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256457, "fields": {"no_ti":"Bacurizinho","no_grupo_etnico":"Guaj\u00e1 ","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MARANH\u00c3O","no_municipio":"Graja\u00fa","sg_uf":"MA","co_funai":4901,"nu_area_ha":82432.4931,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1983-08-09","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 88.600, de 09 de agosto de 1983","dt_regularizada":"1984-01-27","ds_matricula_regularizada":"Matr. 3426  Lv. 2-Q-RG  Fl. 07","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"x","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da Terra Ind\u00edgena Bacurizinho, referente a \u00e1rea de 82.432,4931 ha, incidente no munic\u00edpio de Graja\u00fa\/MA.","co_cr":30202001997},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256458, "fields": {"no_ti":"Bacurizinho","no_grupo_etnico":"Guaj\u00e1 ","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MARANH\u00c3O","no_municipio":"Graja\u00fa","sg_uf":"MA","co_funai":4902,"nu_area_ha":134040.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2001-08-30","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 725, de 30 de Agosto de 2001","dt_delimitada":"2007-10-25","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 84, de 25 de Outubro de 2007","dt_declarada":"2008-06-30","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1234, de 30 de Junho de 2008","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT para realizar novos estudos e levantamentos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da TI Bacurizinho.","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es objeto do citado resumo para afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da TI Bacurizinho. ","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Tenetehara-Guajajara a TI Bacurizinho.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001997},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256459, "fields": {"no_ti":"Badjonkore","no_grupo_etnico":"Kayap\u00f3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL KAYAP\u00d3 SUL DO PAR\u00c1","no_municipio":"Cumaru do Norte,S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu","sg_uf":"PA","co_funai":5001,"nu_area_ha":221981.6373,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1998-02-16","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 125, de 16 de Fevereiro de 1998","dt_delimitada":"1999-04-09","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 14, de 09 de Abril de 1999","dt_declarada":"2001-04-20","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 366, de 20 de Abril de 2001","dt_homologada":"2003-06-23","ds_decreto_homologada":"Decreto de 23 de junho de 2003","dt_regularizada":"2003-08-28","ds_matricula_regularizada":"Matr. 10.681, Lv. -, Fls. -","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT com a finalidade de realizar estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da \u00e1rea reivindicada pelas lideran\u00e7as ind\u00edgenas Kayap\u00f3.","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da TI Badjonkore. ","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Kayap\u00f3, a TI Badjonkore. ","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Munic\u00edpio de Cumar\u00fa do Norte - Superf\u00edcie 13.419,9171ha","co_cr":30202001920},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256460, "fields": {"no_ti":"Ba\u00eda dos Guat\u00f3","no_grupo_etnico":"Guat\u00f3 ","ds_fase_ti":"Homologada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Bar\u00e3o de Melga\u00e7o,Pocon\u00e9","sg_uf":"MT","co_funai":5101,"nu_area_ha":19216.9606,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2000-11-08","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1145, de 08 de Novembro de 2000","dt_delimitada":"2003-07-16","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 67, de 16 de junho de 2003","dt_declarada":"2009-05-22","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1750, de 22 de maio de 2009","dt_homologada":"2018-04-26","ds_decreto_homologada":"Decreto de Homologa\u00e7\u00e3o n\u00ba 9.356, de 26 de abril de 2018","dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT para realizar novos estudos de levantamentos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da TI Ba\u00eda dos Guat\u00f3.","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es objeto do resumo para afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da TI Ba\u00eda dos Guat\u00f3.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Guato a Terra Ind\u00edgena\r\nBAIA DOS GUATO com superf\u00edcie aproximada de 19.164 ha  e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 102 km","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da terra ind\u00edgena Ba\u00eda dos Guat\u00f3, localizada\r\nno Munic\u00edpio de Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, Estado de Mato Grosso.\r\n","ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256461, "fields": {"no_ti":"Bakairi","no_grupo_etnico":"Bakair\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Planalto da Serra,Paranatinga","sg_uf":"MT","co_funai":5201,"nu_area_ha":61405.4605,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 293, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1987-04-08","ds_matricula_regularizada":"Matr. 29.146  Lv. 2-CU  Fl. 59V\/60","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa demarca\u00e7\u00e3o da A.I Bakairi","ds_doc_resumo_regularizada":"Certid\u00e3o","co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256462, "fields": {"no_ti":"Balaio","no_grupo_etnico":"Tukano,Tariana,Des\u00e1na","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO RIO NEGRO","no_municipio":"S\u00e3o Gabriel da Cachoeira","sg_uf":"AM","co_funai":5301,"nu_area_ha":257281.4601,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2000-09-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 993, de 20 de setembro de 2000","dt_delimitada":"2002-08-22","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 114, de 22 de agosto de 2002","dt_declarada":"2006-12-15","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 2364, de 15 de dezembro de 2006","dt_homologada":"2009-12-21","ds_decreto_homologada":"Decreto de 21 de dezembro de 2009","dt_regularizada":"2010-02-26","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1823, L.. 2-10\u00ba, Fl. 74","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT para realizar estudos e levantamentos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da TI Balaio. ","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es objeto do resumo para afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da TI Balaio.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente dos grupos ind\u00edgenas Tukano, Yepamash\u00e3, Des\u00e1na, Kob\u00e9wa, Pir\u00e1-Tap\u00faya, Tuy\u00fapa, Baniwa, Bar\u00e9, Kuripako e Tariano \u00e0 TI Balaio.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001885},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256463, "fields": {"no_ti":"Banaw\u00e1","no_grupo_etnico":"Banawa","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"Tapau\u00e1,Canutama,L\u00e1brea","sg_uf":"AM","co_funai":5402,"nu_area_ha":192659.6666,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"2002-07-31","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 102, de 31 de julho de 2002","dt_declarada":"2004-09-21","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 2583, de 21 de setembro de 2004","dt_homologada":"2015-12-17","ds_decreto_homologada":"Decreto de 17 de dezembro de 2015","dt_regularizada":"2017-12-11","ds_matricula_regularizada":"Matr\u00edcula 3.082, Livro 2, Folha 123 - CRI Tonantins","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena BANAW\u00c1 de ocupa\u00e7\u00e3o do respectivo grupo tribal Banaw\u00e1, com superf\u00edcie e per\u00edmetro aprovados de 195.700 hectares e 240 km ","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Banawa a Terra Ind\u00edgena BANAWA com superf\u00edcie aproximada de 195.700 ha e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 240 km","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da terra ind\u00edgena Banaw\u00e1, localizada nos Munic\u00edpios de Canutama, L\u00e1brea e Tapau\u00e1, Estado do Amazonas.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da superf\u00edcie de 1.734,5413 ha, da Terra Ind\u00edgena Banaw\u00e1, referente a parte da \u00e1rea que se localiza no Munic\u00edpio de L\u00e1brea\/AM. (Processo SEI 08620.009742\/2017-61 - Doc. 0479325)","co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256464, "fields": {"no_ti":"Bar\u00e3o de Antonina","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUARAPUAVA","no_municipio":"S\u00e3o Jer\u00f4nimo da Serra","sg_uf":"PR","co_funai":5501,"nu_area_ha":3750.722,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de n\u00ba 285, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1992-07-29","ds_matricula_regularizada":"Matr. 5.661  Lv. 2-RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002408},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256465, "fields": {"no_ti":"Barata Livramento","no_grupo_etnico":"Makux\u00ed,Wapixana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Alto Alegre","sg_uf":"RR","co_funai":5601,"nu_area_ha":12883.2701,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1982-05-19","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1222, de 19 de maio de 1982","dt_homologada":"2001-12-10","ds_decreto_homologada":"Decreto de 10 de dezembro de 2001","dt_regularizada":"2002-03-21","ds_matricula_regularizada":"Matr. 23.734, lv.2-RG, Fls.001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente ind\u00edgena.","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da T.I Barata Livramento\/RR","ds_doc_resumo_regularizada":"Certid\u00e3o","co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256466, "fields": {"no_ti":"Barra","no_grupo_etnico":"Kiriri,Atikum","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL BAIXO S\u00c3O FRANCISCO","no_municipio":"Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco","sg_uf":"BA","co_funai":5701,"nu_area_ha":62.2955,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001983},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256467, "fields": {"no_ti":"Barro Alto","no_grupo_etnico":"Kokama","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Tonantins","sg_uf":"AM","co_funai":52201,"nu_area_ha":1937.1679,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2004-06-11","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 732, de 11 de junho de 2004","dt_delimitada":"2006-11-21","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 98,  de 21 de novembro de 2006","dt_declarada":"2007-08-14","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 1390, de 14 de agosto de 2007","dt_homologada":"2011-04-19","ds_decreto_homologada":"Decreto s\/n\u00ba de 19 de abril de 2011","dt_regularizada":"2011-08-26","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.165, Livro 2-G, Fl. 65","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constituir GT para realizar estudos e levantamentos necess\u00e1rios \u00e0 identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do relat\u00f3rio de identifica\u00e7\u00e3o da T.I","ds_doc_resumo_declarada":"Declara posse permanente.","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da Terra Ind\u00edgena Barro Alto, localizada no Munic\u00edpio de Tonantins, no Estado do Amazonas.","ds_doc_resumo_regularizada":"Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3vel da Comarca de Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7\u00e1, matr\u00edcula 1.165 de 26\/08\/2011","co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256468, "fields": {"no_ti":"Batel\u00e3o","no_grupo_etnico":"Kaiabi","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NOROESTE DO MATO GROSSO","no_municipio":"Nova Cana\u00e3 do Norte,Juara,Tabapor\u00e3","sg_uf":"MT","co_funai":52401,"nu_area_ha":117050.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2001-05-15","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 448 de 15 Maio de 2001","dt_delimitada":"2003-07-16","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 66, de 28 de agosto de 2003","dt_declarada":"2007-12-14","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 2136, de 14 de dezembro de 2007","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":"GT para realizar estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova conclus\u00e3o do resumo do relat\u00f3rio de identifica\u00e7\u00e3o, para afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Kayabi a Terra Ind\u00edgena BATEL\u00c3O com superf\u00edcie aproximada de 117.050 ha  per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 224 km","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002032},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256469, "fields": {"no_ti":"Batovi","no_grupo_etnico":"Wauja","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL XINGU","no_municipio":"Ga\u00facha do Norte","sg_uf":"MT","co_funai":6001,"nu_area_ha":5158.9817,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"1997-06-09","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 28, de 09 de Junho de 1997","dt_declarada":"1997-10-01","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 1026, de 01 de Outubro de 1977","dt_homologada":"1998-09-08","ds_decreto_homologada":"Decreto de 8 de setembro de 1998","dt_regularizada":"1998-10-07","ds_matricula_regularizada":"Matr. 5.356  Lv. 2-AK  Fl. 122","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es objeto do resumo para afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da TI Batovi","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente dos \u00edndios a TI Batovi.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202002060},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256470, "fields": {"no_ti":"Ba\u00fa","no_grupo_etnico":"Kayap\u00f3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Altamira","sg_uf":"PA","co_funai":6101,"nu_area_ha":1540930.1555000001,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2007-05-28","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00b0 472, de 28 de maio de 2007","dt_delimitada":"1991-09-20","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 18, de 20 de Setembro de 1991","dt_declarada":"1991-12-21","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 645, de 21 de Dezembro de 1991","dt_homologada":"2008-06-19","ds_decreto_homologada":"Decreto de 19 de junho de 2008","dt_regularizada":"2008-07-25","ds_matricula_regularizada":"Matr. 25.602, Lv. 2-AAAD, Fl.197","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es objeto da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 18, para afinal, reconhecer os estudos e adequa\u00e7\u00f5es \u00e0 delimita\u00e7\u00e3o da AI Ba\u00fa. ","ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente ind\u00edgena, para efeito de demarca\u00e7\u00e3o, a AI Ba\u00fa.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256477, "fields": {"no_ti":"Boa Vista - AM","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Careiro da V\u00e1rzea","sg_uf":"AM","co_funai":58502,"nu_area_ha":337.3562,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1998-10-09","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 969, de 9 de outubro de 1998","dt_delimitada":"1999-12-21","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 86, de 21 de Dezembro de 1999","dt_declarada":"2000-08-10","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 680, de 10 de Agosto de 2000","dt_homologada":"1998-12-11","ds_decreto_homologada":"Decreto, de 11 de Dezembro de 1998","dt_regularizada":"2004-09-09","ds_matricula_regularizada":"Matr. 249, Lv. 2, Fl. -","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT com a finalidade de realizar estudos e levantamentos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o das TIs Capit\u00e3o, Patau\u00e1 e Santo Ant\u00f4nio do Apipica, de revis\u00e3o dos limites das TIs Boa Vista e Padre","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da TI Boa Vista.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Mura a TI Boa Vista.","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da TI Boa Vista","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da superf\u00edcie de 337,3562 ha, da Terra Ind\u00edgena Boa Vista, situada no munic\u00edpio de Careiro\/AM.","co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256471, "fields": {"no_ti":"Barragem Norte","no_grupo_etnico":"Xokl\u00e9ng","ds_fase_ti":"Encaminhada RI","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":"Principal","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Jos\u00e9 Boiteux","sg_uf":"SC","co_funai":73756,"nu_area_ha":860.7268,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256472, "fields": {"no_ti":"Barra Velha","no_grupo_etnico":"Patax\u00f3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL SUL DA BAHIA","no_municipio":"Porto Seguro","sg_uf":"BA","co_funai":5801,"nu_area_ha":8627.459,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2006-03-21","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 329, de 21 de Mar\u00e7o de 2006","dt_delimitada":"2008-02-27","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 04, de 27 de Fevereiro de 2008","dt_declarada":"1982-09-01","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1393, de 01 de Setembro de 1982","dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"1992-02-03","ds_matricula_regularizada":"Matr. 14.548  Lv. 2-RG  Fl.    -","ds_doc_resumo_em_estudo":"Nomeia as antrop\u00f3logas Leila Silvia Burger Sotto-Maior como coordenadora, e Nadja Havt Bind\u00e1 como colaboradora do GT que tem por objetivo a realiza\u00e7\u00e3o de estudos complementaes necess\u00e1rios \u00e0 revis\u00e3o de limites da TI Barra Velha.","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es objeto do resumo para afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da TI Barra Velha","ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente do grupo ind\u00edgena Patax\u00f3","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202001990},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256473, "fields": {"no_ti":"Barra Velha do Monte Pascoal","no_grupo_etnico":"Patax\u00f3","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL SUL DA BAHIA","no_municipio":"Porto Seguro","sg_uf":"BA","co_funai":5802,"nu_area_ha":52748.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2006-03-21","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00b0 329, de 21 de mar\u00e7o de 2006","dt_delimitada":"2008-02-27","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 04, de 27 de fevereiro de 2008","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena BARRA VELHA de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo tribal Patax\u00f3","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001990},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256474, "fields": {"no_ti":"Barreira da Miss\u00e3o","no_grupo_etnico":"Kamb\u00e9ba,Kokama","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Dominial Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Tef\u00e9","sg_uf":"AM","co_funai":5901,"nu_area_ha":1772.4237,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 303, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa promovida pela Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio (Funai) da \u00e1rea ind\u00edgena Barreira da Miss\u00e3o, localizada no Munic\u00edpio de Tef\u00e9, Estado do Amazonas, caracterizada como terra dominial ind\u00edgena, com superf\u00edcie de 1.772,4237ha","ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256475, "fields": {"no_ti":"Barreirinha","no_grupo_etnico":"Amanay\u00e9","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO BAIXO TOCANTINS","no_municipio":"Paragominas","sg_uf":"PA","co_funai":58801,"nu_area_ha":2373.8,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"2002-08-09","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 107, de 09 de agosto de 2002","dt_declarada":"2004-03-09","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 808, de 09 de mar\u00e7o de 2004","dt_homologada":"2006-04-18","ds_decreto_homologada":"Decreto de 18 de abril de 2006","dt_regularizada":"2006-07-06","ds_matricula_regularizada":"|Matr.6.637, Lv. 2-V, Fl. 196","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Resumo do relat\u00f3rio circunstanciado de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o reconhecendo os estudos de identifica\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Declara posse permanente do grupo ind\u00edgena Amanaye, da Terra Ind\u00edgena Barreirinha\/Pa","ds_doc_resumo_regularizada":"Certid\u00e3o","co_cr":30202001906},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256476, "fields": {"no_ti":"Betania","no_grupo_etnico":"Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Tonantins,Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7\u00e1,Amatur\u00e1","sg_uf":"AM","co_funai":6201,"nu_area_ha":122769.0265,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":"1991-10-14","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 21, de 14 de outubro de 1991","dt_declarada":"1991-11-25","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 599 de 25 de novembro 1991","dt_homologada":"1995-07-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 03 de julho de 1995","dt_regularizada":"1995-10-10","ds_matricula_regularizada":"Certid\u00e3o - Matr. 107  Lv. 2-B  Fl. 107","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o relat\u00f3rio de delimita\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara como posse permanente ind\u00edgena.","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa\u00e7\u00e3o da T.I","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro CRI - Terra Ind\u00edgena Bet\u00e2nia - Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7a - AM","co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256478, "fields": {"no_ti":"Boa Vista - PR","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUARAPUAVA","no_municipio":"Laranjeiras do Sul","sg_uf":"PR","co_funai":58601,"nu_area_ha":7336.3308,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":"2004-08-12","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 78, de 12 de agosto de 2004","dt_declarada":"2007-10-29","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 1794, de 29 de outubro de 2007","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Resumo do RCID da TI Boa Vista","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente dos \u00edndios a TI Boa Vista","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002408},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256479, "fields": {"no_ti":"Boa Vista Sert\u00e3o do Promirim","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Ubatuba","sg_uf":"SP","co_funai":6301,"nu_area_ha":906.3886,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2007-02-01","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 113, de 1 de fevereiro de 2007","dt_delimitada":"2013-04-22","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 529, de 22 de abril de 2013","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"2000-09-26","ds_decreto_homologada":"Decreto de 26 do setembro de 2000","dt_regularizada":"2000-11-07","ds_matricula_regularizada":"Matr. 23078  Lv. 2\/RG  Fl. 01V","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constituir GT com a finalidade de realizar estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o Relat\u00f3rio Circunstanciado de Identifica\u00e7\u00e3o e Delimita\u00e7\u00e3o da T.I Boa Vista do Sert\u00e3o do Promirim. ","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa seus novos limites.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro CRI","co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256480, "fields": {"no_ti":"Boa Vista Sert\u00e3o do Promirim","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Ubatuba","sg_uf":"SP","co_funai":6302,"nu_area_ha":5420.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2008-07-25","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00b0 861\/PRES\/08","dt_delimitada":"2013-04-22","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 529, de 22 de abril de 2013","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena Boa Vista do Sert\u00e3o do Promirim, de ocupa\u00e7\u00e3o do povo ind\u00edgena Guarani, localizada no munic\u00edpio de Ubatuba, Estado de S\u00e3o Paulo","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256481, "fields": {"no_ti":"Boca do Acre","no_grupo_etnico":"Apurin\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ALTO PURUS","no_municipio":"Boca do Acre,L\u00e1brea","sg_uf":"AM","co_funai":6401,"nu_area_ha":26240.4231,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1986-04-14","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 2033, de 14 de Abril de 1986","dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 263, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1989-05-02","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.508  Lv. 2-F  Fl. 209","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Reconhece como de posse pemanente do grupo ind\u00edgena Apurin\u00e3, a AI Boca do Acre. ","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001845},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256482, "fields": {"no_ti":"Bom Intento","no_grupo_etnico":"Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Benjamin Constant","sg_uf":"AM","co_funai":6501,"nu_area_ha":1613.043,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1996-01-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de  janeiro de 1996","dt_regularizada":"1996-01-12","ds_matricula_regularizada":"Matr. 586  Lv. 2-3  Fl. 8V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256483, "fields": {"no_ti":"Bom Jesus","no_grupo_etnico":"Makux\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Bonfim","sg_uf":"RR","co_funai":6601,"nu_area_ha":859.1271,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1977-03-14","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba GM\/111, de 14 de mar\u00e7o de 1977","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 257, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1988-08-23","ds_matricula_regularizada":"Matr. 9.176  Lv. 2\/RG  Fl. 01V","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT para proceder regulariza\u00e7\u00e3o das situa\u00e7\u00e3o das \u00c1reas Ind\u00edgenas localizadas no territ\u00f3rio Federal de Roraima.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o Administrativa da T.I Bom Jesus.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro do CRI","co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256484, "fields": {"no_ti":"Buritizinho","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CAMPO GRANDE","no_municipio":"Sidrol\u00e2ndia","sg_uf":"MS","co_funai":7101,"nu_area_ha":9.7428,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1999-06-07","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 384, de 07 de Junho de 1999","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1996-05-23","ds_decreto_homologada":"Decreto de 23 de maio de 1996","dt_regularizada":"1996-06-10","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.800  Lv. 2-RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT Permanente para identificar e regularizar as TIS no Estado do Mato Grosso do Sul.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002004},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256485, "fields": {"no_ti":"Caarap\u00f3","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DOURADOS","no_municipio":"Caarap\u00f3","sg_uf":"MS","co_funai":7201,"nu_area_ha":3594.4154,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 250, de 20 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1991-12-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 6.594  Lv. -  Fl. 001-002V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da Terra Ind\u00edgena Caarap\u00f3\/MS","ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202002011},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256491, "fields": {"no_ti":"Cabeceira do Rio Acre","no_grupo_etnico":"Yaminawa","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ALTO PURUS","no_municipio":"Sena Madureira,Assis Brasil","sg_uf":"AC","co_funai":7301,"nu_area_ha":78512.5834,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1991-10-25","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1191, de 25 de Outubro de 1991","dt_delimitada":"1992-09-16","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 16, de 16 de Setembro de 1992","dt_declarada":"1992-11-16","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 548, de 16 de Novembro de 1992","dt_homologada":"1998-04-14","ds_decreto_homologada":"Decreto de 14 de abril de 1998","dt_regularizada":"1998-06-05","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.464  Lv. 2-E  Fl. 429","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui equipe t\u00e9cnica com a finalidade de proceder os estudos de adequa\u00e7\u00e3o de limites da AI Cabeceira do Rio Acre. ","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es para a final, reconhecer os estudos de adequa\u00e7\u00f5es \u00e0 delimita\u00e7\u00e3o da AI Cabeceira do Rio Acre. ","ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente ind\u00edgena, para efeito de demarca\u00e7\u00e3o, a AI Cabeceira do Rio Acre. ","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202001845},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256492, "fields": {"no_ti":"Cacau do Tarauaca","no_grupo_etnico":"Kulina P\u00e1no","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO VALE DO JAVARI","no_municipio":"Envira","sg_uf":"AM","co_funai":7401,"nu_area_ha":28367.2948,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1985-03-11","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1840, de 05 de mar\u00e7o de 1985","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 272, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1992-10-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. R-1-171  Lv. 2-A  Fl. 171 e verso","ds_doc_resumo_em_estudo":"Redefinir os limites da \u00e1rea ind\u00edgena, bem como o respectivo levantamento fundi\u00e1rio.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena. ","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro CRI","co_cr":30202001892},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256486, "fields": {"no_ti":"Boqueir\u00e3o","no_grupo_etnico":"Makux\u00ed,Wapixana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Alto Alegre","sg_uf":"RR","co_funai":6701,"nu_area_ha":16354.0776,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1997-03-13","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba  257, de 13 de mar\u00e7o de 1997","dt_delimitada":"1998-11-09","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 71, de 9 de novembro de 1998","dt_declarada":"1982-05-21","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1228, de 21 de Maio de 1982","dt_homologada":"2003-06-06","ds_decreto_homologada":"Decreto de 06 de junho de 2003","dt_regularizada":"2005-03-08","ds_matricula_regularizada":"Matr. 28.247, Lv. 2-RG, Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT para realizar estudos e levantamentos objetivando a revis\u00e3o de limites das TIs Boqueir\u00e3o, Jacamin e Tabalascada","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do objeto do resumo para afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da TI Boqueir\u00e3o. ","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente dos grupos ind\u00edgenas Macuxi e Wapixana, a \u00e1rea localizada no munic\u00edpio de Boa Vista. ","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256487, "fields": {"no_ti":"Bragan\u00e7a-Marituba","no_grupo_etnico":"Munduruk\u00fa","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE TAPAJOS","no_municipio":"Belterra","sg_uf":"PA","co_funai":62501,"nu_area_ha":13515.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2003-08-13","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 799 de 13 de agosto de 2003","dt_delimitada":"2009-10-29","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 52, de 29 de outubro de 2009","dt_declarada":"2016-05-11","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 567, de 11 de maio de 2016","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es objeto do resumo para afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da TI Bragan\u00e7a-Marituba.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Munduruku a Terra Indigena BRAGAN\u00c7A-,ARITUBA.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001927},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256488, "fields": {"no_ti":"Brejo do Burgo","no_grupo_etnico":"Pankarar\u00e9","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL BAIXO S\u00c3O FRANCISCO","no_municipio":"Gl\u00f3ria,Paulo Afonso,Rodelas","sg_uf":"BA","co_funai":6901,"nu_area_ha":17924.8496,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1991-05-24","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 515, de 24 de Maio de 1991","dt_delimitada":"1991-12-06","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 06, de 06 de Dezembro de 1991","dt_declarada":"1992-05-28","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 265 de 28\/05\/92","dt_homologada":"2001-04-30","ds_decreto_homologada":"Decreto de 30 de abril de 2001","dt_regularizada":"2002-05-21","ds_matricula_regularizada":"Matr. R-1-9.937 Lv.2-BA Fl. 52","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT com a finalidade de proceder os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da TI Brejo do Burgo.","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es objeto do processo para afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da AI Brejo do Burgo.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente ind\u00edgena,para efeito de demarca\u00e7\u00e3o,  a  \u00c1rea Ind\u00edgena BREJO DO BURGO, com a superf\u00edcie aproximada de 17.700 ha (dezessete mil e setecentos hectares) e perimetro tamb\u00e9m aproximado de 62 km (sessenta e doia quil\u00f4metros)","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202001983},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256489, "fields": {"no_ti":"Buriti","no_grupo_etnico":"Terena","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CAMPO GRANDE","no_municipio":"Sidrol\u00e2ndia,Dois Irm\u00e3os do Buriti","sg_uf":"MS","co_funai":7002,"nu_area_ha":17200.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2000-11-13","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1.155, de 14 de novembro de 2000","dt_delimitada":"2001-08-02","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 75, de 02 de agosto de 2001","dt_declarada":"2010-09-27","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 3079, de 27 de setembro de 2010","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002004},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256490, "fields": {"no_ti":"Buriti","no_grupo_etnico":"Terena","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CAMPO GRANDE","no_municipio":"Sidrol\u00e2ndia,Dois Irm\u00e3os do Buriti","sg_uf":"MS","co_funai":7001,"nu_area_ha":2090.1691,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1999-07-09","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 553, de 9 de julho de 1999","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 301, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1992-10-07","ds_matricula_regularizada":"Matr. 9.258  Lv. 2  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002004},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256493, "fields": {"no_ti":"Cachoeira dos In\u00e1cios","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Imaru\u00ed","sg_uf":"SC","co_funai":7501,"nu_area_ha":80.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256494, "fields": {"no_ti":"Cachoeira Seca","no_grupo_etnico":"Arara do Par\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CENTRO-LESTE DO PAR\u00c1","no_municipio":"Altamira,Uruar\u00e1,Placas","sg_uf":"PA","co_funai":7601,"nu_area_ha":733688.2507,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2004-11-18","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1442, de 18 de novembro de 2004","dt_delimitada":"1992-07-27","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 21, de 27 de julho de 1992","dt_declarada":"2008-06-30","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 1235, de 30 de junho de 2008","dt_homologada":"2016-04-04","ds_decreto_homologada":"Decreto de 4 de abril de 2016","dt_regularizada":"2017-01-06","ds_matricula_regularizada":"Matr\u00edcula 33.077 - Livro 2-CA - Ficha 001-CRI Altamira","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constituir GT com a finalidade de realizar estudos complementares  de delimita\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_delimitada":"Reconhecimento de ocupa\u00e7\u00e3o territorial ind\u00edgena.","ds_doc_resumo_declarada":"Declarar posse permanente.","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da terra ind\u00edgena Cachoeira Seca, localizada nos munic\u00edpios de Altamira, Placas e Uruar\u00e1, Estado do Par\u00e1.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da Terra ind\u00edgena Cachoeira Seca, na abrang\u00eancia do munic\u00edpio de Alatamira com \u00e1rea de 554.557,6301 ha. 08620.003848\/2017-51 - SEI 88329","co_cr":30202001913},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256495, "fields": {"no_ti":"Cachoeirinha","no_grupo_etnico":"Terena","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CAMPO GRANDE","no_municipio":"Miranda","sg_uf":"MS","co_funai":7702,"nu_area_ha":36288.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2000-11-13","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1.155, de 14 de novembro de 2000","dt_delimitada":"2003-06-09","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 054, de 09 de Junho de 2003","dt_declarada":"2007-04-19","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 791, de 19 de Abril de 2007","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es objeto do resumo para afinal, reconhecer os de identifica\u00e7\u00e3o da TI Cachoeirinha. ","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Terena a TI Cachoeirinha. ","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002004},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256496, "fields": {"no_ti":"Cachoeirinha","no_grupo_etnico":"Terena","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CAMPO GRANDE","no_municipio":"Miranda","sg_uf":"MS","co_funai":7701,"nu_area_ha":2658.1634,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002004},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256497, "fields": {"no_ti":"Canelinha","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Canelinha","sg_uf":"SC","co_funai":72701,"nu_area_ha":207.7552,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256498, "fields": {"no_ti":"Cacique Doble","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed,Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PASSO FUNDO","no_municipio":"Cacique Doble,S\u00e3o Jos\u00e9 do Ouro","sg_uf":"RS","co_funai":7801,"nu_area_ha":4426.2833,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-03-27","ds_decreto_homologada":"Decreto de 27 de mar\u00e7o de 1991","dt_regularizada":"1991-06-05","ds_matricula_regularizada":"Matr. 875  Lv. 2-RG  Fl. 01\/02","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002081},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256499, "fields": {"no_ti":"Cacique Fontoura","no_grupo_etnico":"Karaj\u00e1","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Luciara,S\u00e3o F\u00e9lix do Araguaia","sg_uf":"MT","co_funai":58701,"nu_area_ha":32304.7226,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2001-07-18","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 594, de 18 de Julho de 2001","dt_delimitada":"2002-11-13","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 182, de 13 de novembro de 2002","dt_declarada":"2007-08-14","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 1389, de 14 de agosto de 2007","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT para realizar estudos e levantamentos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da TI Cacique Fontoura. ","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena CACIQUE FONTOURA de ocupa\u00e7\u00e3o do respectivo grupo tribal Karaj\u00e1, com superf\u00edcie e per\u00edmetro aprovados de 32.138 hectares e 109 km ","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Karaj\u00e1 a Terra Ind\u00edgena CACIQUE FONTOURA, com superf\u00edcie aproximada de 32.069 ha e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 113 km","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256500, "fields": {"no_ti":"Estivadinho","no_grupo_etnico":"Pares\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Tangar\u00e1 da Serra","sg_uf":"MT","co_funai":11901,"nu_area_ha":2031.9414,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-05-28","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 248, de 28\/05\/92","dt_homologada":"1993-08-12","ds_decreto_homologada":"Decreto de 12 de agosto de 1993","dt_regularizada":"1993-09-20","ds_matricula_regularizada":"Matr. 10.512  Lv. 2-RG  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente ind\u00edgena, para efeito de demarca\u00e7\u00e3o, a \u00c1rea Ind\u00edgena ESTIVADINNO, com superf\u00edcie aproxinada de 1.970 ha (um mil, novecentos e setenta hectares) e per\u00edmetro tem b\u00e9m aproximado de 20 km (vinte quil\u00f4metros)","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro em cart\u00f3rio","co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256501, "fields": {"no_ti":"Cai\u00e7ara\/Ilha de S\u00e3o Pedro","no_grupo_etnico":"Xoc\u00f3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE I","no_municipio":"Porto da Folha","sg_uf":"SE","co_funai":7901,"nu_area_ha":4316.7768,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1985-08-12","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1924, de 12 de agosto de 1985","dt_delimitada":"1991-10-14","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 23, de 14 de outubro de 1991","dt_declarada":"1991-11-25","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 601, de 25 de novembro de 1991","dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 401, de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"1992-08-31","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1-4.685  Lv. 2-U  Fl. 14","ds_doc_resumo_em_estudo":"Deslocamento \u00e0 \u00c1rea  Ind\u00edgena Cai\u00e7ara, servidores para a identifica\u00e7\u00e3o e levantamento ocupacional e defini\u00e7\u00e3o de limites. ","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprovar conclus\u00f5es da citada Resolu\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara como posse permanente ind\u00edgena para demarca\u00e7\u00e3o a A.I Cai\u00e7ara.","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da T.I Cai\u00e7ara\/Ilha.","ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001969},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256502, "fields": {"no_ti":"Caieiras Velha II","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya,Tupiniquim","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MINAS GERAIS E ESPIRITO SANTO","no_municipio":"Aracruz","sg_uf":"ES","co_funai":59301,"nu_area_ha":57.3935,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2000-11-13","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1156, de 13 de novembro de 2000","dt_delimitada":"2001-07-03","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 64, de 03 de julho de 2001","dt_declarada":"2002-12-30","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 3007, de 30 de dezembro de 2002","dt_homologada":"2004-04-19","ds_decreto_homologada":"Decreto de 19 de abril de 2004","dt_regularizada":"2004-06-09","ds_matricula_regularizada":"Matr. 13.384, Lv. 2-AT, Fl. 184","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT para realizar novos estudos e levantamentos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da TI Cachoerinha, Taunay Ipegue, e Buriti. ","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es objeto do resumo do relat\u00f3rio circunstanciado de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o. ","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro em cartorio","co_cr":30202002067},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256503, "fields": {"no_ti":"Caititu","no_grupo_etnico":"Apurin\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"L\u00e1brea","sg_uf":"AM","co_funai":8101,"nu_area_ha":308062.6156,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1985-06-19","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1887\/E, de 19 de junho de 1985","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 282, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"2016-04-26","ds_matricula_regularizada":"Matr\u00edcula Av.4-1.503  Livro 2-F Folhas 192 a 195 (geo)","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa promovida pela FUNAI da \u00e1rea ind\u00edgena Caititu","ds_doc_resumo_regularizada":"Averba\u00e7\u00e3o AV-4-1.503, referente a retifica\u00e7\u00e3o de \u00e1rea georreferenciada com a superf\u00edcie de 310.997,9584ha e per\u00edmetro de 361.563,36m.","co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256504, "fields": {"no_ti":"Canauanim","no_grupo_etnico":"Makux\u00ed,Wapixana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Cant\u00e1","sg_uf":"RR","co_funai":8801,"nu_area_ha":11182.4372,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"1992-09-10","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 29, de 10 de Setembro de 1992","dt_declarada":"1982-05-21","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 1226, de 21 de Maio de 1982","dt_homologada":"1996-02-15","ds_decreto_homologada":"Decreto de 15 de fevereiro de 1996","dt_regularizada":"2002-04-01","ds_matricula_regularizada":"Matr.23.751 Lv. 2-RG Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es objeto da resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 67, para a final, reconhecer os estudos e adequa\u00e7\u00f5es \u00e0 delimita\u00e7\u00e3o da AI Canauanim. ","ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente dos grupos ind\u00edgenas Macuxi e Wapixana, a \u00e1rea compreendida pelos limites constantes do memorial descritivo","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa ","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da terra ind\u00edgena Canauanim na matr\u00edcula 23751 com superf\u00edcie de 11.182,4372 ha e per\u00edmetro de 50.479,64 m.","co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256505, "fields": {"no_ti":"Cajueiro","no_grupo_etnico":"Makux\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Amajari","sg_uf":"RR","co_funai":8201,"nu_area_ha":4303.8482,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1980-10-08","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 852, de 08 de Outubo de 1980","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1981-11-06","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 1130, de 06 de Novembro de 1981","dt_homologada":"1982-02-17","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 86932, de 17 de fevereiro de 1982","dt_regularizada":"1988-11-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 9.345  Lv. 2\/RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":"Determina que se desloquem \u00e0s \u00e1reas ind\u00edgenas de Santa Inez, Cajueiro, Ponta da Serra, Anan\u00e1s, Ara\u00e7a, Sucuba, Mangueira, Aningal, Mono\u00e1-Pium e Ouro, os servidores \u00c1ureo Ara\u00fajo Faleiros e Ant\u00f4nio Fl\u00e1vio Testa, para constituir um GT com a finalidade de verificar a delimita\u00e7\u00e3o das \u00e1reas em apre\u00e7o. ","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente do Grupo Ind\u00edgena Macuxi, a \u00e1rea j\u00e1 demarcada. ","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256506, "fields": {"no_ti":"Cajuhiri Atravessado","no_grupo_etnico":"Kamb\u00e9ba,Mir\u00e1nha,Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Coari","sg_uf":"AM","co_funai":8301,"nu_area_ha":12455.7188,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2000-05-29","ds_portaria_em_estudo":"Portaria  n\u00ba 420, de 29 de maio de 2000","dt_delimitada":"2001-10-22","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 98, de 22 de outubro de 2001","dt_declarada":"2008-08-15","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 1487, de 15 de agosto de 2008","dt_homologada":"2015-12-17","ds_decreto_homologada":"Decreto de 17 de dezembro de 2015","dt_regularizada":"2016-10-21","ds_matricula_regularizada":"Matr\u00edcula 4.579-Livro 2-R Folhas 56, 56v- CRI Coari","ds_doc_resumo_em_estudo":"GT para proceder levantamentos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_delimitada":"Resumo do relat\u00f3rio   circunstanciado e de identifica\u00e7\u00e3o de delimita\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena Cajuhiri-Atravessado.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara posse permanente dos grupos ind\u00edgenas Miranha, Cambeba e Tikuna.","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da terra ind\u00edgena Cajuhiri-Atravessado, localizada no Munic\u00edpio de Coari, Estado do Amazonas.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da Terra ind\u00edgena Cajuhiri Atravessado, na abrang\u00eancia do munic\u00edpio de Coari  com \u00e1rea de 12.455,7188 ha.","co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256507, "fields": {"no_ti":"Camadeni","no_grupo_etnico":"Jamamad\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"Pauini","sg_uf":"AM","co_funai":8401,"nu_area_ha":150930.5549,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"1991-11-08","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 25, de 08 de novembro de 1991","dt_declarada":"1992-05-28","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 250, de 28 de maio de 1992","dt_homologada":"1997-11-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 3 de novembro de 1997","dt_regularizada":"1999-05-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 280  Lv. 2-A  Fl. 89","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Determina publica\u00e7\u00e3o no DOU.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente ind\u00edgena, para efeito de demarca\u00e7\u00e3o, a Ares Ind\u00edgena CAMADENI, com superf\u00edcie aproximada de 151.200 ha (cento e cinq\u00fcenta e um mil e duzentos hectares) e perimetro tamb\u00e9m aproximado de 320 km (trezentos e vinte quil\u00f4metros)","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa\u00e7\u00e3o da demarca\u00e7\u00e3o da TI.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro em cart\u00f3rio","co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256508, "fields": {"no_ti":"Camicua","no_grupo_etnico":"Apurin\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ALTO PURUS","no_municipio":"Boca do Acre","sg_uf":"AM","co_funai":8501,"nu_area_ha":58519.5999,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1982-09-15","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1410, de 15 de setembro de 1982","dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto de n\u00ba 381, 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"1992-01-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.766  Lv. 2-G  Fl. 87\/88","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara como posse permanente do grupo ind\u00edgena Apurin\u00e3 a \u00e1rea.","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa\u00e7\u00e3o administrativa ","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro CRI","co_cr":30202001845},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256509, "fields": {"no_ti":"Campinas\/Katukina","no_grupo_etnico":"Katukina","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Cruzeiro do Sul","sg_uf":"AC","co_funai":8601,"nu_area_ha":32623.6443,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1977-03-23","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 158 de 23 de mar\u00e7o de 1977","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1993-08-12","ds_decreto_homologada":"Decreto de 12 de agosto de 1993","dt_regularizada":"2019-09-04","ds_matricula_regularizada":"Matr\u00edculas 10.591 e 10.592 - Transfer\u00eancia de Cart\u00f3rio","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui o subgrupo de trabalho XIV para deslocar-se \u00e0 \u00e1rea de todo munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, a fim de procederem levantamento e delimita\u00e7\u00e3o das AIs da regi\u00e3o. ","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Transfer\u00eancia da Matr\u00edcula 758-Tarauc\u00e1\/AC para Matr\u00edcula 10.591 (\u00e1rea=25.861,5824ha) e Matr\u00edcula 76-Ipixuna\/AM para Matr\u00edcula 10.592 (\u00e1rea=6.762,0619ha), no Registro de Im\u00f3veis de Cruzeiro do Sul, atual jurisdi\u00e7\u00e3o de Terra Ind\u00edgena Campinas\/Katukina. Superf\u00edcie total de 32.623,6443ha. (Processo SEI 08197.000195\/2019-68 - Doc. 1572014).","co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256510, "fields": {"no_ti":"Campo Bonito","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Torres","sg_uf":"RS","co_funai":72301,"nu_area_ha":76.3869,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256511, "fields": {"no_ti":"Cana Brava\/Guajajara","no_grupo_etnico":"Tenetehara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MARANH\u00c3O","no_municipio":"Jenipapo dos Vieiras,Barra do Corda,Bar\u00e3o de Graja\u00fa","sg_uf":"MA","co_funai":8701,"nu_area_ha":137329.5429,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 246, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1991-11-26","ds_matricula_regularizada":"Matr. 13.091  Lv. 2-AV  Fl. 08","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001997},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256512, "fields": {"no_ti":"Parque do Tumucumaque","no_grupo_etnico":"Wayana,Apala\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL AMAP\u00c1 E NORTE DO PAR\u00c1","no_municipio":"Laranjal do Jari,Almeirim,Alenquer,Oriximin\u00e1,\u00d3bidos","sg_uf":"AP,PA","co_funai":33701,"nu_area_ha":3071067.8764,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1968-07-16","ds_portaria_declarada":"PD  DD-62.998","dt_homologada":"1997-11-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 3 de novembro de 1997","dt_regularizada":"1998-08-18","ds_matricula_regularizada":"Matr. 99  Lv. 2-A  Fl. 99","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001899},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256513, "fields": {"no_ti":"Cantagalo","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Porto Alegre,Viam\u00e3o","sg_uf":"RS","co_funai":8901,"nu_area_ha":283.6761,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1999-01-13","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 11, de 13 de janeiro de 1999","dt_delimitada":"2000-05-31","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 26, de 31 de maio de 2000","dt_declarada":"2003-11-27","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1958, de 27 de novembro de 2003","dt_homologada":"2007-10-11","ds_decreto_homologada":"Decreto de 11 de outubro de 2007","dt_regularizada":"2009-09-18","ds_matricula_regularizada":"Reg. CRI Matr. 143.659, Lv. 2-RG, Fls. 1 - 1v - 2","ds_doc_resumo_em_estudo":"GT para realizar estudos e levantamentos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o das T.Is que menciona. ","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova conclus\u00e3o resumo do relat\u00f3rio de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara a T.I Cantagalo de posse permanente do grupo ind\u00edgena guarani Mby\u00e1.","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da TI Cantagalo referente a \u00e1rea de 108,4219 ha, situada no munic\u00edpio de Porto Alegre\/RS. ","co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256514, "fields": {"no_ti":"Capivari","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Palmares do Sul","sg_uf":"RS","co_funai":9101,"nu_area_ha":43.3215,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2006-10-27","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00b0 1342, de 27 de outubro de 2006","dt_delimitada":"1999-01-25","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 1, de 25 de janeiro de 1999","dt_declarada":"1999-08-13","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 407, de 13 de agosto de 1999","dt_homologada":"2001-04-18","ds_decreto_homologada":"Decreto de 18 de abril de 2001","dt_regularizada":"2002-10-11","ds_matricula_regularizada":"Matr. 8.329 Lv.2-RG Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":" Constitui GT com a finalidade de realizar dilig\u00eancias para regulariza\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es objeto do citado resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara posse permanente ind\u00edgena","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da Terra Ind\u00edgena Capivari.","ds_doc_resumo_regularizada":"Certid\u00e3o de 11\/10\/02 no Registro de im\u00f3veis da Comarca de Palmares do Sul.","co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256515, "fields": {"no_ti":"Capoto\/Jarina","no_grupo_etnico":"Kayap\u00f3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORTE DO MATO GROSSO","no_municipio":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Xingu,Santa Cruz do Xingu,Peixoto de Azevedo","sg_uf":"MT","co_funai":9201,"nu_area_ha":634915.2256,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-01-25","ds_decreto_homologada":"Decreto de 25 de janeiro de 1991","dt_regularizada":"1987-07-07","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.790  Lv. 2 RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa\u00e7\u00e3o da T.I","ds_doc_resumo_regularizada":"Matr\u00edcula n\u00ba 1790, livro 2, \u00e1rea Ind\u00edgena Capoto\/Jarina","co_cr":30202002039},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256516, "fields": {"no_ti":"Carret\u00e3o I","no_grupo_etnico":"Tapuia","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Rubiataba,Nova Am\u00e9rica","sg_uf":"GO","co_funai":9401,"nu_area_ha":1666.4512,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1990-01-15","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 98.826, de 15 de janeiro de 1990","dt_regularizada":"1990-11-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 4.712  Lv. 2-Q  Fl. 220","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa.","ds_doc_resumo_regularizada":"Certid\u00e3o \u00c1rea Ind\u00edgena Carret\u00e3o I.","co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256517, "fields": {"no_ti":"Carret\u00e3o II","no_grupo_etnico":"Tapuia","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Nova Am\u00e9rica","sg_uf":"GO","co_funai":9501,"nu_area_ha":77.5043,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1990-01-15","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 98.825, de 15 de janeiro de 1990","dt_regularizada":"1990-06-04","ds_matricula_regularizada":"Matr. 738  Lv. 2-C  Fl. 35","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256518, "fields": {"no_ti":"Caramuru\/Paraguassu","no_grupo_etnico":"Pataxo H\u00e1-H\u00e1-H\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL SUL DA BAHIA","no_municipio":"Pau Brasil,Itaju do Col\u00f4nia,Camacan","sg_uf":"BA","co_funai":9301,"nu_area_ha":54105.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1926-08-09","ds_decreto_homologada":"Lei 1916, de 9 de agosto de 1926","dt_regularizada":"2018-12-10","ds_matricula_regularizada":"Matr\u00edcula 5.348, Livro Ficha 1\/2 - Pau Brasil (CRI Camacan)","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Considerando para efeitos de regulariza\u00e7\u00e3o o decreto estadual como marco legal para a homologa\u00e7\u00e3o da \u00e1rea, trata-se de terra tradicional. Como complemento a ACO 312, assunto tratado no Processo n.  08620.009976\/2018-90.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da superf\u00edcie de 25.806,4121 ha da Terra Ind\u00edgena Caramuru\/Paraguassu, referente a parte da \u00e1rea que se localiza no Munic\u00edpio de Pau Brasil\/BA. (Processo SEI 08620.009976\/2018-90 - Doc. 0994648).","co_cr":30202001990},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256519, "fields": {"no_ti":"Coata-Laranjal","no_grupo_etnico":"Munduruk\u00fa","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Borba","sg_uf":"AM","co_funai":10101,"nu_area_ha":1153210.1124,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1997-10-02","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 920, de 02 de outubro de 1997","dt_delimitada":"1999-04-23","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 17, de 23 de abril de 1999","dt_declarada":"1999-10-07","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 561, de 07 de outubro de 1999","dt_homologada":"2004-04-19","ds_decreto_homologada":"Decreto de 19 de abril de 2004","dt_regularizada":"2004-05-26","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.424, Lv. 2-G, Fl. 59","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT para realizar estudos e levantamentos para revis\u00e3o de limites da TI Coat\u00e1-Laranjal. ","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo do relat\u00f3rio de identifica\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente dos \u00edndios, a TI Coat\u00e1-Laranjal.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256520, "fields": {"no_ti":"C\u00f3rrego Jo\u00e3o Pereira","no_grupo_etnico":"Trememb\u00e9","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE II","no_municipio":"Itarema,Acara\u00fa","sg_uf":"CE","co_funai":10401,"nu_area_ha":3162.3901,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1999-01-13","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 10, de 13 de janeiro de 1999","dt_delimitada":"2000-07-03","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 35, de 03 de julho de 2000","dt_declarada":"2001-04-20","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 370, de 23 de abril de 2001","dt_homologada":"2003-05-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de maio de 2003","dt_regularizada":"2006-02-24","ds_matricula_regularizada":"Matr. 3.385, Lv. 2-N, Fl. 154","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui Grupo T\u00e9cnico para realizar estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena S\u00e3o Jos\u00e9 do Capim A\u00e7u.","ds_doc_resumo_delimitada":"Resumo do relat\u00f3rio de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara terra de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional ind\u00edgena. ","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa.","ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001976},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256521, "fields": {"no_ti":"Cu\u00e9 Cu\u00e9\/ Marabitanas","no_grupo_etnico":"Bar\u00e9","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO RIO NEGRO","no_municipio":"S\u00e3o Gabriel da Cachoeira","sg_uf":"AM","co_funai":59601,"nu_area_ha":808645.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2010-06-11","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 9, de 11 de junho de 2010","dt_delimitada":"2011-12-16","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 595, de 16 de dezembro de 2011","dt_declarada":"2013-04-19","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1703, de 19 de abril de 2013","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente dos grupos ind\u00edgenas Bar\u00e9, Baniwa,\r\nWarekena, Desano, Tukano, Kuripako, Tariana, Pira-tapuya e Tuyuka, a TI CU\u00c9-CU\u00c9\/MARABITANAS com superf\u00edcie aproximada de 808.645 ha  e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 521 km","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001885},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256522, "fields": {"no_ti":"Estrada do Mar","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Os\u00f3rio","sg_uf":"RS","co_funai":72401,"nu_area_ha":45.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256523, "fields": {"no_ti":"Carreteiro","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PASSO FUNDO","no_municipio":"\u00c1gua Santa","sg_uf":"RS","co_funai":9601,"nu_area_ha":602.9751,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-03-27","ds_decreto_homologada":"Decreto de 27 de mar\u00e7o de 1991","dt_regularizada":"1991-05-16","ds_matricula_regularizada":"Matr. 8.412  Lv. 2-RG  Fl. 01V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa\u00e7\u00e3o da T.I","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro de im\u00f3veis fl. 01, Mat. N\u00ba 8412 \u00c1rea Ind\u00edgena Carreteiro Tapejara\/RS.","co_cr":30202002081},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256524, "fields": {"no_ti":"Carreteiro","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Em Estudo","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PASSO FUNDO","no_municipio":"\u00c1gua Santa","sg_uf":"RS","co_funai":9602,"nu_area_ha":0.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2009-07-03","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 687, de 3 de julho de 2009","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":"Cria GT.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002081},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256525, "fields": {"no_ti":"Caru","no_grupo_etnico":"Tenetehara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MARANH\u00c3O","no_municipio":"Bom Jardim","sg_uf":"MA","co_funai":9701,"nu_area_ha":172667.3777,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1982-08-24","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 1368, de 24 de Agosto de 1982","dt_homologada":"1982-11-22","ds_decreto_homologada":"Decreto de n\u00ba 87843, de 22 de novembro de 1982","dt_regularizada":"1983-03-28","ds_matricula_regularizada":"Matr. 70  Lv. 2-A  Fl. 73","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente do Grupo Ind\u00edgena Guajajara e Guaj\u00e1, a \u00e1rea j\u00e1 demarcada. ","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001997},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256526, "fields": {"no_ti":"Catipari\/Mamoria","no_grupo_etnico":"Apurin\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"Pauini","sg_uf":"AM","co_funai":9801,"nu_area_ha":115044.3509,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1986-09-23","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1481, de 23 de setembro de 1986","dt_delimitada":"1991-11-08","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 37, de 08 de novembro de 1991","dt_declarada":"1992-05-28","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 263, de 28 de mario de 1992","dt_homologada":"1997-11-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 3 de novembro de 1997","dt_regularizada":"1999-05-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 279  Lv. 2-A  Fl. 88\/88V","ds_doc_resumo_em_estudo":"Incluir servidor no Gt da portaria n\u00ba 1347\/86","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o relat\u00f3rio de Identifica\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posso permanente ind\u00edgena, para efeito de demarca\u00e7\u00e3o, \u00e9 Ares Ind\u00edgena CATIPARI-MAMORIA, com superf\u00edcie aproximada de 117.000 ha (cento e dezessete mil hectares) e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 360 km (trezentos e sessenta quil\u00f4metros)","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa\u00e7\u00e3o da T.I","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro em cart\u00f3rio","co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256527, "fields": {"no_ti":"Caxix\u00f3","no_grupo_etnico":"Kaxix\u00f3","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MINAS GERAIS E ESPIRITO SANTO","no_municipio":"Pomp\u00e9u,Martinho Campos","sg_uf":"MG","co_funai":60701,"nu_area_ha":5411.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-05-07","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 546, de 7 de maio de 2012","dt_delimitada":"2013-03-22","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 269, de 22 de Ma\u00e7o de 2013","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo do relat\u00f3rio, para afinal reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da TI Caxix\u00f3. ","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002067},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256528, "fields": {"no_ti":"Cerco Grande","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Guaraque\u00e7aba","sg_uf":"PR","co_funai":67701,"nu_area_ha":1390.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2010-04-14","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 528, de 14 de abril de 2010","dt_delimitada":"2016-05-11","ds_despacho_delimitada":"Aprova a conclus\u00e3o do RCID da TI Cerco Grande","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o RCID da TI Cerco Grande, localizada no munic\u00edpio de Guaraque\u00e7aba,Estado do Paran\u00e1.\r\n\r\nAnexado a publica\u00e7\u00e3o no D.O.U e no D.O.E ","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256529, "fields": {"no_ti":"Parque do Xingu","no_grupo_etnico":"Wauja, Trum\u00e1i, Yawalapit\u00ed, Mehin\u00e1ku, Aweti, Yudj\u00e1, Kis\u00eadj\u00ea, Ikpeng, Matip\u00fa, Kuikuro, Nahuku\u00e1, Tapayuna, Kaiabi, Kamayrur\u00e1, Kalapalo","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL XINGU","no_municipio":"Feliz Natal,Ga\u00facha do Norte,Quer\u00eancia,Canarana,S\u00e3o F\u00e9lix do Araguaia,Nova Ubirat\u00e3,Marcel\u00e2ndia,Paranatinga,S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu","sg_uf":"MT,PA","co_funai":33801,"nu_area_ha":2642003.9374000002,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-01-25","ds_decreto_homologada":"Decreto de 25 de janeiro de 1991","dt_regularizada":"1987-07-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 3.293,  Lv. 2-RG,  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002060},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256530, "fields": {"no_ti":"Cerrito","no_grupo_etnico":"Guarani Nhandeva","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PONTA PORA","no_municipio":"Eldorado","sg_uf":"MS","co_funai":9901,"nu_area_ha":1950.9806,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"1991-08-21","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 05, de 21 de Agosto de 1991","dt_declarada":"1991-10-23","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 545, de 23 de Outubro de 1991","dt_homologada":"1992-05-21","ds_decreto_homologada":"Decreto de 21 de maio de 1992","dt_regularizada":"2013-10-15","ds_matricula_regularizada":"Matr\u00edcula 8.168 - Livro 2 - Ficha 01 - CRI Eldorado","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es da resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 05, para afinal, reconhecer os estudos e adequa\u00e7\u00f5es \u00e0 delimita\u00e7\u00e3o da AI Cerrito. ","ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente ind\u00edgena, para efeio de demarca\u00e7\u00e3o, a AI Cerrito. ","ds_doc_resumo_homologada":"x","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da Terra ind\u00edgena Cerrito, na abrang\u00eancia do munic\u00edpio de Eldorado com \u00e1rea de 1.950.9806 ha. Processo 08620.003882\/2017-26 - SEI 0083963","co_cr":30202002018},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256531, "fields": {"no_ti":"Ch\u00e3o Preto","no_grupo_etnico":"Xavante","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL XAVANTE","no_municipio":"Campin\u00e1polis","sg_uf":"MT","co_funai":10001,"nu_area_ha":12741.8456,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1996-03-26","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 107, de 26 de mar\u00e7o de 1996","dt_delimitada":"1997-08-29","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 50, de 29 de agosto de 1997","dt_declarada":"1998-06-25","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 453, de 25 de junho de 1998","dt_homologada":"2001-04-30","ds_decreto_homologada":"Decreto de 30 de abril de 2001","dt_regularizada":"2002-04-01","ds_matricula_regularizada":"Matr. 12.542  Lv. 2RG  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":"Revoga a portaria n\u00ba 92 de 11\/03\/96 e constitui GT para a realiza\u00e7\u00e3o de estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o. ","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o relat\u00f3rio circunstanciado de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da TI que se refere.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara posse permanente do grupo ind\u00edgena Xavante a TI ch\u00e3o Preto.","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da Terra Ind\u00edgena Ch\u00e3o Preto.","ds_doc_resumo_regularizada":"Certid\u00e3o no Servi\u00e7o de Registro de Im\u00f3veis de 01\/04\/02.","co_cr":30202002053},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256532, "fields": {"no_ti":"Cobra Grande","no_grupo_etnico":"Arapiun","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE TAPAJOS","no_municipio":"Santar\u00e9m","sg_uf":"PA","co_funai":59401,"nu_area_ha":8906.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2008-07-04","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00b0 774, de 4 de julho de 2008","dt_delimitada":"2015-09-25","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 55, de 25 de setembro de 2015","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena COBRA GRANDE, de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional dos povos ind\u00edgenas Arapium, Jaraqui e Tapaj\u00f3, localizada no munic\u00edpio de Santar\u00e9m, Estado do Par\u00e1\r\n\r\nCopia da publica\u00e7\u00e3o recebida na Prefeitura de Santarem em 09.10.2015 conforme AR JH868344712BR","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001927},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256533, "fields": {"no_ti":"Passo Grande do Rio Forquilha","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PASSO FUNDO","no_municipio":"Cacique Doble,Sananduva","sg_uf":"RS","co_funai":65301,"nu_area_ha":1916.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":"2008-08-13","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 33, de 13 de agosto de 2008","dt_declarada":"2011-04-25","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 498, de 25 de abril de 2011","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Kaingang a Terra Ind\u00edgena PASSO GRANDE DO RIO FORQUILHA com superf\u00edcie aproximada de 1916 ha  e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 29 km","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002081},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256534, "fields": {"no_ti":"Comboios","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed,Tupiniquim","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MINAS GERAIS E ESPIRITO SANTO","no_municipio":"Aracruz","sg_uf":"ES","co_funai":10202,"nu_area_ha":3872.1411,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1994-08-30","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 783, de 30 de Agosto de 1994","dt_delimitada":"1996-12-27","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 40, de 27 de Dezembro de 1996","dt_declarada":"1983-06-29","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1523, de 29 de Junho de 1983","dt_homologada":"1983-08-09","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 88601, de 09 de Agosto de 1983","dt_regularizada":"2018-08-07","ds_matricula_regularizada":"Matr\u00edcula 20.443, fls 1\/2, Lv 02 - Aracruz","ds_doc_resumo_em_estudo":"Cria GT com a finalidade de reestudar os limites das AIs: Comboios, Caeiras Velhas e Pau Brasil. ","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo do relat\u00f3rio para afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da TI Comboios. ","ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente do grupo ind\u00edgena Tupiniquins a \u00e1rea j\u00e1 demarcada. ","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o da AI Comboios, no Estado do Esp\u00edrito Santo.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da Terra ind\u00edgena Comboios, na abrang\u00eancia do munic\u00edpio de Aracruz, com \u00e1rea de 3.872,1411 ha. Processo SEI 08620.079191\/2015-31. SEI 739621","co_cr":30202002067},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256535, "fields": {"no_ti":"Comexatib\u00e1","no_grupo_etnico":"Patax\u00f3","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL SUL DA BAHIA","no_municipio":"Prado","sg_uf":"BA","co_funai":65101,"nu_area_ha":28077.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2011-03-18","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 365, de 18 de mar\u00e7o de 2011","dt_delimitada":"2015-07-22","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 42, de 22 de julho de 2015","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena COMEXATIBA, de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional do povo ind\u00edgena Patax\u00f3, localizado no munic\u00edpio de Prado, Estado da Bahia.\r\n\r\nOBS: Copia publica\u00e7\u00e3o no DOU entregue na Prefeitura de Prado em 31\/06\/15 conforme recibo AR JH868261828BR","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001990},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256536, "fields": {"no_ti":"Coroa Vermelha","no_grupo_etnico":"Patax\u00f3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL SUL DA BAHIA","no_municipio":"Santa Cruz Cabr\u00e1lia,Porto Seguro","sg_uf":"BA","co_funai":10301,"nu_area_ha":1493.9941,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1995-08-08","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 860, de 08 de agosto de 1995","dt_delimitada":"1997-01-15","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 4, de 15 de janeiro de 1997","dt_declarada":"1997-10-14","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1042, de 14 de outubro de 1997","dt_homologada":"1998-07-09","ds_decreto_homologada":"Decreto de 9 de julho de 2000","dt_regularizada":"1999-06-10","ds_matricula_regularizada":"Matr. 20.188  Lv. 2-RG  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":"GT para proceder com a identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da TI.","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o relat\u00f3rio circunstanciado de identifica\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente ind\u00edgena a \u00e1rea da TI Coroa Vermelha","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da Terra Ind\u00edgena Coroa Vermelha, localizada nos Munic\u00edpios de Porto Seguro e Santa Cruz Cabr\u00e1lia, Estado da Bahia.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro de Im\u00f3veis Mat n\u00ba 20188 de 10\/06\/99 \u0093\u00c1rea 02\u0094 Porto Seguro\/BA.","co_cr":30202001990},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256537, "fields": {"no_ti":"Cuia","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Autazes","sg_uf":"AM","co_funai":10601,"nu_area_ha":1322.3875,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 309, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1992-02-25","ds_matricula_regularizada":"Matr. 531  Lv. 2-B  Fl. 191","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256538, "fields": {"no_ti":"Cuiu-Cuiu","no_grupo_etnico":"Mir\u00e1nha","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Mara\u00e3","sg_uf":"AM","co_funai":10701,"nu_area_ha":36450.9765,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1994-08-18","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 745, de 18 de agosto de 1994","dt_delimitada":"1998-05-19","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 22, de 23 de abril de 1998","dt_declarada":"1998-12-11","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 817, de 11 de dezembro de 1998","dt_homologada":"2003-06-23","ds_decreto_homologada":"Decreto de 23 de junho de 2003","dt_regularizada":"2004-03-11","ds_matricula_regularizada":"Matr. 181, Lv. 2-A\/RG, Fl. 172","ds_doc_resumo_em_estudo":"GT para promover os trabalhos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o relat\u00f3rio circunstanciado da identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da TI Cuiu Cuiu.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara posse permanente de ocupa\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa daTerra Ind\u00edgena Cui\u00fa-Cui\u00fa, localizada no\r\nMunic\u00edpio de Mara\u00e3, no Estado do Amazonas","ds_doc_resumo_regularizada":"Certid\u00e3o de 11\/03\/04 no Registro de Im\u00f3veis da Comarca de Mara\u00e3 - Registra a TI Cuiu-Cuiu no livro 2-A, fl. 172, na matricula 181 com \u00e1rea de 36.450,9765ha.","co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256539, "fields": {"no_ti":"Cunh\u00e3-Sapucaia","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Borba,Autazes","sg_uf":"AM","co_funai":10801,"nu_area_ha":471450.5393,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1997-01-28","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 78, de 28 de janeiro de 1997","dt_delimitada":"2002-01-28","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 06, de 28 de janeiro de 2002","dt_declarada":"2002-12-04","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1760, de 04 de dezembro de 2002","dt_homologada":"2006-11-01","ds_decreto_homologada":"Decreto de 1\u00b0 de novembro de 2006","dt_regularizada":"2011-12-21","ds_matricula_regularizada":"Av.1-1561, Lv G, Fl. 002v\u00ba","ds_doc_resumo_em_estudo":"Cria GT para identifica\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprovar as conclus\u00f5es objeto do citado resumo para afinal, reconhecer os estudos de\r\nidentifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena CUNH\u00c3-SAPUCAIA.","ds_doc_resumo_declarada":"Declarar de posse permanente do Grupo Ind\u00edgena M\u00fara a Terra Ind\u00edgena CUNH\u00c3-SAPUCAIA","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da Terra Ind\u00edgena Cunh\u00e3-Sapucaia, localizada nos Munic\u00edpios de Autazes e Borba, Estado do Amazonas.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro de im\u00f3veis ","co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256540, "fields": {"no_ti":"Deni","no_grupo_etnico":"Den\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"Tapau\u00e1,L\u00e1brea,Itamarati,Pauini","sg_uf":"AM","co_funai":10901,"nu_area_ha":1531303.4990000001,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1985-01-07","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1813, de 7 de janeiro de 1985","dt_delimitada":"2001-02-19","ds_despacho_delimitada":"Despacho do Presidente n\u00ba 18","dt_declarada":"2001-10-16","ds_portaria_declarada":"Portaria N\u00b0 952, de 16 de outubro de 2001","dt_homologada":"2004-10-27","ds_decreto_homologada":"Decreto de 27 de outubro de 2004","dt_regularizada":"2006-10-18","ds_matricula_regularizada":"Matr. 308, Lv. 2-A, Fl. 118","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256541, "fields": {"no_ti":"Diahui","no_grupo_etnico":"Diah\u00f3i","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MADEIRA","no_municipio":"Humait\u00e1","sg_uf":"AM","co_funai":11001,"nu_area_ha":47354.603,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1999-09-01","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 742, de 1\u00ba de setembro de 1999","dt_delimitada":"2000-04-24","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 19, de 24 de abril de 2000","dt_declarada":"2001-04-20","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 367, de 20 de abril de 2001","dt_homologada":"2004-10-27","ds_decreto_homologada":"Decreto de 27 de outubro de 2004","dt_regularizada":"2005-04-25","ds_matricula_regularizada":"Matr.1.618, Lv. 2-H, Fl. 180","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202001864},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256542, "fields": {"no_ti":"Djaiko-Aty","no_grupo_etnico":"Guarani Nhandeva","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Miracatu","sg_uf":"SP","co_funai":71601,"nu_area_ha":1216.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2011-11-03","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1509, de 3 de novembro de 2011","dt_delimitada":"2016-08-19","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 86, de 19 de agosto de 2016","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o RCID da Terra Ind\u00edgena DJAIKO-ATY, localizada no munic\u00edpio de Miracatu, Estado de S\u00e3o Paulo.\r\n\r\nAnexado as publica\u00e7\u00f5es do D.O.U e do D.O.E.","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256543, "fields": {"no_ti":"Dourados","no_grupo_etnico":"Guarani Nhandeva,Terena","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DOURADOS","no_municipio":"Dourados","sg_uf":"MS","co_funai":11101,"nu_area_ha":3474.5957,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002011},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256544, "fields": {"no_ti":"Dourados-Amambaipegu\u00e1 I","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DOURADOS","no_municipio":"Navira\u00ed,Amambai,Dourados","sg_uf":"MS","co_funai":67101,"nu_area_ha":55600.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2012-12-07","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1567, de 7 de dezembro de 2012","dt_delimitada":"2016-05-12","ds_despacho_delimitada":"Despacho n. 59, de 12 de maio de 2016","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT com o objetivo de realizar os estudos necess\u00e1rios \u00e0 identifica\u00e7\u00e3o das terras tradicionalmente ocupadas pelos povos Guarani e Kaiowa na regi\u00e3o da bacia denominada Douradopegua","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o RCID da Terra Ind\u00edgena Dourados-Amambaipegu\u00e1 I, localizada nos municip\u00edos de Caarap\u00f3, Laguna Carap\u00e3 e Amambai, Estado de Mato Grosso do Sul.\r\n\r\nAnexxo as publica\u00e7\u00f5es D.O.U e D.O.E","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002011},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256545, "fields": {"no_ti":"Enawen\u00ea-Naw\u00ea","no_grupo_etnico":"Enawen\u00ea-Naw\u00ea","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NOROESTE DO MATO GROSSO","no_municipio":"Comodoro,Sapezal,Ju\u00edna","sg_uf":"MT","co_funai":11201,"nu_area_ha":742088.6783,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1991-09-13","ds_portaria_declarada":"PD 464 de 13\/09\/91","dt_homologada":"1996-10-02","ds_decreto_homologada":"Decreto de 2 de outubro de 1996","dt_regularizada":"1998-03-19","ds_matricula_regularizada":"Matr. 15.135  Lv. 2-RG  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002032},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256546, "fields": {"no_ti":"Entre Serras","no_grupo_etnico":"Pankarar\u00fa","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL BAIXO S\u00c3O FRANCISCO","no_municipio":"Petrol\u00e2ndia,Tacaratu,Jatob\u00e1","sg_uf":"PE","co_funai":11301,"nu_area_ha":7550.0875,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":"2002-08-14","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 108, de 14 de agosto de 2002","dt_declarada":"2004-09-21","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 2579, de 21 de setembro de 2004","dt_homologada":"2006-12-19","ds_decreto_homologada":"Decreto de 19 de dezembro de 2006","dt_regularizada":"2007-05-24","ds_matricula_regularizada":"Matr. 806, Lv. 2-F,  Fls. 81v\/83v (172,9285 ha - Jatob\u00e1).","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara posse permanente do grupo ind\u00edgena a TI Entre Serras.","ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da Terra Ind\u00edgena Entre Serras, localizada nos Munic\u00edpios de Petrol\u00e2ndia e Tacaratu, no Estado de Pernambuco.","ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001983},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256547, "fields": {"no_ti":"Erikpats\u00e1","no_grupo_etnico":"Rikbaktsa","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NOROESTE DO MATO GROSSO","no_municipio":"Brasnorte","sg_uf":"MT","co_funai":11401,"nu_area_ha":79934.801,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 398, de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"2012-08-21","ds_matricula_regularizada":"Matr\u00edcula 3.367, Livro 2-Q\/RG","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da Terra Ind\u00edgena Erikpats\u00e1, referente a transfer\u00eancia de jurisdi\u00e7\u00e3o da comarca de Diamantino, para Brasnorte\/MT.","co_cr":30202002032},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256548, "fields": {"no_ti":"Escondido","no_grupo_etnico":"Rikbaktsa","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NOROESTE DO MATO GROSSO","no_municipio":"Cotrigua\u00e7u","sg_uf":"MT","co_funai":11501,"nu_area_ha":168938.468,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1996-11-01","ds_portaria_declarada":"PD 668 de 01\/11\/96","dt_homologada":"1998-09-08","ds_decreto_homologada":"Decreto de 8 de setembro de 1998","dt_regularizada":"1999-03-15","ds_matricula_regularizada":"Matr. 58.626  Lv. 2-JZ  Fl. 048","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da TI Escondido,  localizada no\r\nMunic\u00edpio de Cotrigua\u00e7u, Estado de Mato Grosso","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro CRI","co_cr":30202002032},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256549, "fields": {"no_ti":"Esp\u00edrito Santo","no_grupo_etnico":"Kokama","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Juta\u00ed","sg_uf":"AM","co_funai":11601,"nu_area_ha":33849.0871,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1997-05-05","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 431, de 5 de maio de 1997","dt_delimitada":"1999-04-14","ds_despacho_delimitada":"DOU  ","dt_declarada":"1999-10-08","ds_portaria_declarada":"PD  560","dt_homologada":"2005-04-19","ds_decreto_homologada":"Decreto de 19 de abril de 2005","dt_regularizada":"2005-05-25","ds_matricula_regularizada":"Matr. 599, Lv. 2-2, Fl. 169","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256550, "fields": {"no_ti":"Esta\u00e7\u00e3o Parecis","no_grupo_etnico":"Pares\u00ed","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Diamantino","sg_uf":"MT","co_funai":11801,"nu_area_ha":2170.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2005-11-21","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00b0 1358, de 21 de novembro de 2005","dt_delimitada":"2010-09-28","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 50, de 28 de setembro de 2010","dt_declarada":"2016-04-19","ds_portaria_declarada":"Portaria  n\u00ba 480, de 19 de abril de 2016","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena ESTA\u00c7\u00c3O PARECIS de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo indigena Paresi, localizada nos munic\u00edpios de Diamantino e Nova Marilandia, Estado do Mato Grosso","ds_doc_resumo_declarada":"Declara a posse permanente  do grupo ind\u00edgena Paresi a TI Esta\u00e7\u00e3o Parecis","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256551, "fields": {"no_ti":"Patau\u00e1","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Autazes","sg_uf":"AM","co_funai":33901,"nu_area_ha":615.885,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1998-10-09","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 969, de 9 de outubro de 1998","dt_delimitada":"2000-04-24","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 21, de 24 de abril de 2000","dt_declarada":"2001-04-20","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 362, de 20 de abril de 2001","dt_homologada":"2003-05-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de maio de 2003","dt_regularizada":"2003-09-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 881, Lv.2-D, Fl. 181","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT com a finalidade de realizar estudos e levantamentos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o das TIs Capit\u00e3o, Patau\u00e1 e Santo Ant\u00f4nio do Apipica, de revis\u00e3o dos limites das TIs Boa Vista e Padre","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256552, "fields": {"no_ti":"Estrela da Paz","no_grupo_etnico":"Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Juta\u00ed","sg_uf":"AM","co_funai":12001,"nu_area_ha":12876.4893,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1995-07-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 03 de julho de 1995","dt_regularizada":"1995-08-25","ds_matricula_regularizada":"Matr. 252  Lv. 2\/A  Fl. 52","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256553, "fields": {"no_ti":"\u00c9vare I","no_grupo_etnico":"Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7\u00e1,S\u00e3o Paulo de Oliven\u00e7a,Tabatinga","sg_uf":"AM","co_funai":12101,"nu_area_ha":548177.5963,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1991-10-11","ds_portaria_declarada":"PD 526 de 11\/10\/91","dt_homologada":"1996-01-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de janeiro de 1996","dt_regularizada":"1996-06-20","ds_matricula_regularizada":"Matr. 541  Lv. 2-C-1  Fl. 61","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256554, "fields": {"no_ti":"Fortaleza do Patau\u00e1","no_grupo_etnico":"Apurin\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Manacapuru","sg_uf":"AM","co_funai":13001,"nu_area_ha":743.5829,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1993-11-12","ds_portaria_em_estudo":"PP  1134","dt_delimitada":"1999-01-25","ds_despacho_delimitada":"Despacho Pres.","dt_declarada":"1999-08-13","ds_portaria_declarada":"PD  408","dt_homologada":"2004-04-19","ds_decreto_homologada":"Decreto de 19 de abril de 2004","dt_regularizada":"2004-10-14","ds_matricula_regularizada":"Matr. 572, Lv. 2-RG, Ficha 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256555, "fields": {"no_ti":"Fulni-\u00f4","no_grupo_etnico":"Fulni-\u00f4","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL BAIXO S\u00c3O FRANCISCO","no_municipio":"Ita\u00edba,\u00c1guas Belas","sg_uf":"PE","co_funai":13101,"nu_area_ha":11505.71,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001983},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256556, "fields": {"no_ti":"Funil","no_grupo_etnico":"Xerente ","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Tocant\u00ednia","sg_uf":"TO","co_funai":13201,"nu_area_ha":15703.7974,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 269, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1992-01-06","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.070  Lv. 2-D  Fl. 25","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256557, "fields": {"no_ti":"\u00c9vare II","no_grupo_etnico":"Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"S\u00e3o Paulo de Oliven\u00e7a","sg_uf":"AM","co_funai":12201,"nu_area_ha":176205.7183,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1984-02-11","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1610\/E, de 11 de fevereiro de 1984","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1991-10-11","ds_portaria_declarada":"PD 524 de 11\/10\/91","dt_homologada":"1996-01-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de janeiro de 1996","dt_regularizada":"1996-06-20","ds_matricula_regularizada":"Matr. 542  Lv. 2C-1  Fl. 62","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256558, "fields": {"no_ti":"Lagoa Comprida","no_grupo_etnico":"Tenetehara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MARANH\u00c3O","no_municipio":"Jenipapo dos Vieiras,Itaipava do Graja\u00fa","sg_uf":"MA","co_funai":24801,"nu_area_ha":13198.2651,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1991-11-26","ds_matricula_regularizada":"Matr. 13.092  Lv. 2-AV  Fl. 09","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001997},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256559, "fields": {"no_ti":"Faxinal","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Dominial Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUARAPUAVA","no_municipio":"C\u00e2ndido de Abreu","sg_uf":"PR","co_funai":12301,"nu_area_ha":2043.8948,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 252, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da \u00e1rea ind\u00edgena Faxinal, no Estado do Paran\u00e1","ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002408},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256560, "fields": {"no_ti":"Fazenda Bahiana","no_grupo_etnico":"Patax\u00f3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL SUL DA BAHIA","no_municipio":"Camamu","sg_uf":"BA","co_funai":12401,"nu_area_ha":304.56,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1998-12-11","ds_decreto_homologada":"Decreto de 11 de dezembro de 1998","dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001990},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256561, "fields": {"no_ti":"Fazenda Boa Vista - MG","no_grupo_etnico":"Xucuru - Kariri","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MINAS GERAIS E ESPIRITO SANTO","no_municipio":"Caldas","sg_uf":"MG","co_funai":73711,"nu_area_ha":101.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002067},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256562, "fields": {"no_ti":"Fazenda Canto","no_grupo_etnico":"Xucuru - Kariri","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE I","no_municipio":"Palmeira dos \u00cdndios","sg_uf":"AL","co_funai":12501,"nu_area_ha":276.5494,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001969},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256563, "fields": {"no_ti":"Fazenda Cristo Rei","no_grupo_etnico":"Pankarar\u00fa","ds_fase_ti":"Encaminhada RI","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL BAIXO S\u00c3O FRANCISCO","no_municipio":"Jatob\u00e1","sg_uf":"PE","co_funai":62201,"nu_area_ha":0.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2008-10-29","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00b0 1299, de 29 de outubro de 2008","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":"x","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001983},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256564, "fields": {"no_ti":"Fazenda Guarani","no_grupo_etnico":"Patax\u00f3,Kren\u00e1k","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MINAS GERAIS E ESPIRITO SANTO","no_municipio":"Senhora do Porto,Carm\u00e9sia","sg_uf":"MG","co_funai":12701,"nu_area_ha":3269.7126,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba270, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1997-08-14","ds_matricula_regularizada":"Matr. 10.770  Lv. 2-RG  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da superf\u00edcie de 104,3713 ha da Terra Ind\u00edgena Fazenda Guarani situada no munic\u00edpio Senhora do Porto, registrada na Comarca de Guanh\u00e3es\/MG","co_cr":30202002067},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256565, "fields": {"no_ti":"Fazenda Jenipapeiro","no_grupo_etnico":"Atikum","ds_fase_ti":"Encaminhada RI","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL BAIXO S\u00c3O FRANCISCO","no_municipio":"Santa Rita de C\u00e1ssia","sg_uf":"BA","co_funai":73717,"nu_area_ha":1505.1308,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2014-07-17","ds_portaria_em_estudo":"Instru\u00e7\u00e3o Executiva n. 251\/DPT\/2014","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":"Autoriza o deslocamento de servidor Ivson Jos\u00e9 Ferreira com objetivo de realizar os estudos de natureza antropol\u00f3gica e ambiental.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001983},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256566, "fields": {"no_ti":"Fazenda Remanso","no_grupo_etnico":"Tux\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL BAIXO S\u00c3O FRANCISCO","no_municipio":"Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco","sg_uf":"BA","co_funai":69801,"nu_area_ha":336.9518,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001983},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256567, "fields": {"no_ti":"Fazenda Sempre Verde","no_grupo_etnico":"Pankarar\u00fa","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL BAIXO S\u00c3O FRANCISCO","no_municipio":"Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco","sg_uf":"BA","co_funai":73742,"nu_area_ha":1000.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":"2016-03-01","ds_matricula_regularizada":"CDRU AV-2-2.736, Lv. 2-M","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro do CDRU de 15.10.2015, na comarca de Ibotirama, referente a \u00e1rea de 1.000,00 ha, de propriedade da Uni\u00e3o, siutuada no munic\u00edpio de Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco\/BA, cedida para a FUNAI e destinada para usufruto da Comunidade Ind\u00edgena Pankaru.","co_cr":30202001983},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256568, "fields": {"no_ti":"Fazenda S\u00edtio","no_grupo_etnico":"Tux\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL BAIXO S\u00c3O FRANCISCO","no_municipio":"Quijingue","sg_uf":"BA","co_funai":69901,"nu_area_ha":409.8834,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":"2014-05-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 8.991","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da \u00e1rea georreferenciada com 409,8834 ha, da Terra Ind\u00edgena Fazenda S\u00edtio, situada no Munic\u00edpio de Quijingue\/BA. Inicialmente situava-se no Munic\u00edpio de Banza\u00ea. Com a mudan\u00e7a de munic\u00edpio o registro foi transferido para Euclides da Cunha\/BA.","co_cr":30202001983},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256569, "fields": {"no_ti":"Paumari do Lago Marah\u00e3","no_grupo_etnico":"Apurin\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"L\u00e1brea","sg_uf":"AM","co_funai":34402,"nu_area_ha":118766.8862,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"2003-02-10","ds_decreto_homologada":"Decreto de 10 de fevereiro de 2003","dt_regularizada":"2003-04-15","ds_matricula_regularizada":"Av.3-2.032, Lv. 2-H, Fls.125","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256570, "fields": {"no_ti":"Figueiras","no_grupo_etnico":"Pares\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Barra do Bugres,Tangar\u00e1 da Serra","sg_uf":"MT","co_funai":12801,"nu_area_ha":9858.9291,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-05-28","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 249 de 28\/05\/92","dt_homologada":"1995-07-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 03 de julho de 1995","dt_regularizada":"1995-11-13","ds_matricula_regularizada":"Matr. 16.986  Lv. 2-RG  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse ind\u00edgena a terra ","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro em cart\u00f3rio","co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256571, "fields": {"no_ti":"Fortaleza do Castanho","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Manaquiri","sg_uf":"AM","co_funai":12901,"nu_area_ha":2756.1622,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"2000-01-21","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 2, de 21 de janeiro de 2000","dt_declarada":"2000-08-04","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 665, de 4 de agosto de 2000","dt_homologada":"2003-05-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de maio de 2003","dt_regularizada":"2003-07-10","ds_matricula_regularizada":"Matr. 013, Livro 2-RG, Ficha 13","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256572, "fields": {"no_ti":"Galibi","no_grupo_etnico":"Galibi do Oiapoque","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL AMAP\u00c1 E NORTE DO PAR\u00c1","no_municipio":"Oiapoque","sg_uf":"AP","co_funai":13301,"nu_area_ha":6689.1928,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1982-11-22","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 87844, de 22 de novembro de 1982","dt_regularizada":"1983-10-14","ds_matricula_regularizada":"Matr. 01,  Lv. 02-RG,  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001899},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256573, "fields": {"no_ti":"Geripanc\u00f3","no_grupo_etnico":"Jeripanc\u00f3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE I","no_municipio":"Pariconha","sg_uf":"AL","co_funai":19402,"nu_area_ha":200.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001969},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256574, "fields": {"no_ti":"Governador","no_grupo_etnico":"Tenetehara,Gavi\u00e3o Pukobi\u00ea","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MARANH\u00c3O","no_municipio":"Amarante do Maranh\u00e3o","sg_uf":"MA","co_funai":13601,"nu_area_ha":41643.7567,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1982-12-28","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 88001, de 28 de dezembro de 1982","dt_regularizada":"1983-03-28","ds_matricula_regularizada":"Matr. 376  Lv. 2-D  Fl. 85","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001997},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256575, "fields": {"no_ti":"Muriru","no_grupo_etnico":"Wapixana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Bonfim,Cant\u00e1","sg_uf":"RR","co_funai":30001,"nu_area_ha":5555.9436,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1997-04-04","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 316, de 04 de abril de 1997","dt_delimitada":"1999-04-09","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 10, de 09 de abril de 1999","dt_declarada":"2001-04-20","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 357, de 20 de abril de 2001","dt_homologada":"2003-06-23","ds_decreto_homologada":"Decreto de 23 de junho de 2003","dt_regularizada":"2007-09-13","ds_matricula_regularizada":"Matr. 34.849, Lv. 2-RG, Fls. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256576, "fields": {"no_ti":"Gavi\u00e3o","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Careiro da V\u00e1rzea","sg_uf":"AM","co_funai":13401,"nu_area_ha":8611.8548,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 305, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1997-05-06","ds_matricula_regularizada":"Matr. 29  Lv. 2-RG  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256577, "fields": {"no_ti":"Geralda Toco Preto","no_grupo_etnico":"Timbira","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MARANH\u00c3O","no_municipio":"Arame,Itaipava do Graja\u00fa","sg_uf":"MA","co_funai":13501,"nu_area_ha":18506.2081,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1994-05-16","ds_decreto_homologada":"Decreto de 16 de maio de 1994","dt_regularizada":"1996-01-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 6.350  Lv. 2-AH  Fl. 66","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001997},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256578, "fields": {"no_ti":"Murutinga\/Tracaja","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Autazes","sg_uf":"AM","co_funai":30101,"nu_area_ha":13286.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1997-04-09","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 315, de 09 de Abril de 1997","dt_delimitada":"2012-07-30","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 422, de 30 de julho de 2012","dt_declarada":"2016-04-20","ds_portaria_declarada":"Portaria  n\u00ba 483, de 20 de abril de 2016","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT para realizar estudos antropol\u00f3gicos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o das TIs Mura, Capit\u00e3o, Capivara, Guapenu, Jauary, Lago do Lim\u00e3o, Muratuba, Muratinga, Pantale\u00e3o, Furo Novo e Tracaj\u00e1. ","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena MURUTINGA\/TRACAJA de ocupa\u00e7\u00e3o do\r\ngrupo indigena Mura","ds_doc_resumo_declarada":"Declara a posse permanente ao Povo Mura da TI Murutinga\/Tracaja.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256579, "fields": {"no_ti":"Nambikwara","no_grupo_etnico":"Nambikw\u00e1ra","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Comodoro","sg_uf":"MT","co_funai":30201,"nu_area_ha":1011961.4852,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1990-01-10","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 9.814, de 10 de janeiro de 1990","dt_regularizada":"1987-04-10","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.517  Lv. 2-RG  Fl. 01\/03","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256580, "fields": {"no_ti":"\u00d1ande Ru Marangatu","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PONTA PORA","no_municipio":"Ant\u00f4nio Jo\u00e3o","sg_uf":"MS","co_funai":30301,"nu_area_ha":9317.216,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1999-04-09","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 199, de 09 de abril de 1999","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"2002-10-30","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1456, de 30 de outubro de 2002","dt_homologada":"2005-03-28","ds_decreto_homologada":"Decreto de 28 de mar\u00e7o de 2005","dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002018},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256581, "fields": {"no_ti":"Guaimb\u00e9","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PONTA PORA","no_municipio":"Laguna Carap\u00e3","sg_uf":"MS","co_funai":13701,"nu_area_ha":716.9316,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1984-04-24","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 89580, de 24 de abril de 1984","dt_regularizada":"1984-05-28","ds_matricula_regularizada":"Matr. 15.813,  Lv. 02-RG,  Fl. -","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002018},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256582, "fields": {"no_ti":"Guajah\u00e3","no_grupo_etnico":"Apurin\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"Pauini","sg_uf":"AM","co_funai":13801,"nu_area_ha":5036.8446,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1991-10-11","ds_portaria_declarada":"PD 523 de 11\/10\/91","dt_homologada":"1998-12-11","ds_decreto_homologada":"Decreto de 11 de dezembro de 1998","dt_regularizada":"1999-05-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 282  Lv. 2-A  Fl. 91\/91V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da Terra Ind\u00edgena Guajah\u00e3, referente a superf\u00edcie de 5.036,8446 ha, incidente no Munic\u00edpio de Pauini\/AM.","co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256583, "fields": {"no_ti":"Pacaas Novas","no_grupo_etnico":"Pakaa Nova ","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUAJARA MIRIM","no_municipio":"Guajar\u00e1-Mirim","sg_uf":"RO","co_funai":31601,"nu_area_ha":279906.3833,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1992-04-03","ds_matricula_regularizada":"Matr. 4.046  Lv. 2-T  Fl. 80","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001941},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256584, "fields": {"no_ti":"Pacheca","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Camaqu\u00e3","sg_uf":"RS","co_funai":31701,"nu_area_ha":1852.205,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1996-05-17","ds_portaria_declarada":"PD 304 de 17.05.96","dt_homologada":"2000-08-01","ds_decreto_homologada":"Decreto de 1 de agosto de 2000","dt_regularizada":"2000-09-19","ds_matricula_regularizada":"Matr. 26.393  Lv. 2-RG  Fl. 01\/02","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256585, "fields": {"no_ti":"Guanabara","no_grupo_etnico":"Kokama","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Benjamin Constant","sg_uf":"AM","co_funai":52801,"nu_area_ha":15600.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2003-05-30","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 499, de 30 de maio de 2003","dt_delimitada":"2011-04-19","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 15, de 19 de abril de 2011","dt_declarada":"2013-04-19","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1704, de 19 de abril de 2013","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da TI GUANABARA, de ocupa\u00e7\u00e3o\r\ntradicional do grupo ind\u00edgena Kokama","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgenas Kokama, a Terra Ind\u00edgena GUANABARA com superf\u00edcie aproximada de 15.600 ha e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 103 km","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256586, "fields": {"no_ti":"Padre","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Autazes","sg_uf":"AM","co_funai":31901,"nu_area_ha":797.511,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1998-10-09","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 969, de 9 de outubro de 1998","dt_delimitada":"1999-12-21","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 87, de 21 de dezembro de 1999.","dt_declarada":"2000-08-10","ds_portaria_declarada":"Portaria MJ n\u00ba 679, de 10 de agosto de 2000.","dt_homologada":"2003-05-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de maio de 2003","dt_regularizada":"2003-09-17","ds_matricula_regularizada":"Av.1.0747, Lv. 2-D, Fl.48","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT com a finalidade de realizar estudos e levantamentos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o das TIs Capit\u00e3o, Patau\u00e1 e Santo Ant\u00f4nio do Apipica, de revis\u00e3o dos limites das TIs Boa Vista e Padre","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registrado no Cart\u00f3rio da Comarca de Autazes, com superf\u00edcie de 797,511 ha - Matr\u00edcula n\u00ba Av.1.0747, Lv. 2-D, Fl.48","co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256587, "fields": {"no_ti":"Guarani Araponga","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Paraty","sg_uf":"RJ","co_funai":14001,"nu_area_ha":213.2033,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1994-07-14","ds_portaria_declarada":"PD 494 de 14\/07\/94","dt_homologada":"1995-07-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 03 de julho de 1995","dt_regularizada":"1996-03-08","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.881  Lv. 2-A  Fl. 2466","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256588, "fields": {"no_ti":"Guarani da Barragem","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"S\u00e3o Paulo","sg_uf":"SP","co_funai":14201,"nu_area_ha":26.3,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1987-07-14","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 94223, de 14 de julho de 1987","dt_regularizada":"1987-09-23","ds_matricula_regularizada":"Matr. 204.607  Lv. 2\/RG  Fl. 01\/02","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256589, "fields": {"no_ti":"Guarani de \u00c1guas Brancas","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Arambar\u00e9","sg_uf":"RS","co_funai":14301,"nu_area_ha":230.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2006-10-27","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00b0 1342, de 27 de outubro de 2006","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1996-02-13","ds_portaria_declarada":"PD 104 de 13.02.96","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":" Constitui GT com a finalidade de realizar dilig\u00eancias para regulariza\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256590, "fields": {"no_ti":"Guarani de Ara\u00e7ai","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL INTERIOR SUL","no_municipio":"Cunha Por\u00e3,Saudades","sg_uf":"SC","co_funai":14601,"nu_area_ha":2721.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2002-03-27","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 263, de 27 de mar\u00e7o de 2002","dt_delimitada":"2005-09-15","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 85, de 15 de setembro de 2005","dt_declarada":"2007-04-19","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 790, de 19 de abril de 2007","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002088},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256591, "fields": {"no_ti":"Pakurity","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Canan\u00e9ia","sg_uf":"SP","co_funai":71901,"nu_area_ha":5730.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2011-08-30","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1262, de 30 de agosto de 2011","dt_delimitada":"2016-05-11","ds_despacho_delimitada":"Aprova o RCID da TI Pakurity","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o RCID da TI Pakurity, localizada no munic\u00edpio de Canan\u00e9ia, Estado de S\u00e3o Paulo.\r\n\r\nAnexo as Publica\u00e7\u00f5es do D.O.U e do D.O.E.","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256592, "fields": {"no_ti":"Palmas","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL INTERIOR SUL","no_municipio":"Abelardo Luz,Palmas","sg_uf":"PR,SC","co_funai":32002,"nu_area_ha":3800.8794,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"2002-09-25","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 149, de 25 de setembro de 2002","dt_declarada":"2004-12-23","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 3894, de 23 de dezembro de 2004","dt_homologada":"2007-04-19","ds_decreto_homologada":"Decreto de 19 de abril de 2007","dt_regularizada":"2009-03-23","ds_matricula_regularizada":"Matr. 12.907, Lv. RG, Ficha 12.907","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002088},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256593, "fields": {"no_ti":"Paumari do Lago Paric\u00e1","no_grupo_etnico":"Paumar\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"Tapau\u00e1","sg_uf":"AM","co_funai":34501,"nu_area_ha":15792.112,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1989-06-23","ds_portaria_declarada":"PD  376","dt_homologada":"1998-09-08","ds_decreto_homologada":"Decreto de 8 de setembro de 1998","dt_regularizada":"1999-01-18","ds_matricula_regularizada":"Matr. 800  Lv. 2E-RG  Fl. 90","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256594, "fields": {"no_ti":"Paumari do Rio Ituxi","no_grupo_etnico":"Paumar\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"L\u00e1brea","sg_uf":"AM","co_funai":34601,"nu_area_ha":7572.412,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1991-10-11","ds_portaria_declarada":"PD  525","dt_homologada":"1998-12-11","ds_decreto_homologada":"Decreto de 11 de dezembro de 1998","dt_regularizada":"1999-02-04","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.008  Lv. 2-H  Fl. 90","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256595, "fields": {"no_ti":"Peguaoty","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Sete Barras,Miracatu","sg_uf":"SP","co_funai":71801,"nu_area_ha":6230.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2011-11-03","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1509, de 3 de novembro de 2011","dt_delimitada":"2016-05-11","ds_despacho_delimitada":"Aprova a conclus\u00e3o do RCID da TI Peguaoty","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o RCID da TI Peguaoty, localizada no munic\u00edpio de Sete Barras, Estado de S\u00e3o Paulo.\r\n\r\nAnexo as Publica\u00e7\u00f5es do D.O.U  e do D.O.E","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256596, "fields": {"no_ti":"Peneri\/Tacaquiri","no_grupo_etnico":"Apurin\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"Pauini","sg_uf":"AM","co_funai":34701,"nu_area_ha":189870.9641,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-05-28","ds_portaria_declarada":"PD  251","dt_homologada":"1997-11-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 3 de novembro de 1997","dt_regularizada":"1999-05-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 281  Lv. 2-A  Fl. 90","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declarar como de posse permanente ind\u00edgena, para efeito de demarca\u00e7\u00e3o, a \u00c1rea Ind\u00edgena Peneri-Tacaquiri...","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256597, "fields": {"no_ti":"Guarani Barra do Ouro","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Cara\u00e1,Riozinho,Maquin\u00e9","sg_uf":"RS","co_funai":14101,"nu_area_ha":2268.6045,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1998-07-10","ds_portaria_declarada":"PD 499 de 10.07.98","dt_homologada":"2001-04-18","ds_decreto_homologada":"Decreto de 18 de abril de 2001","dt_regularizada":"2002-04-19","ds_matricula_regularizada":"Matr. 17.004 Lv. 2-RG Fl.1\/v","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256598, "fields": {"no_ti":"Guarani do Ribeir\u00e3o Silveira","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o,Santos","sg_uf":"SP","co_funai":38101,"nu_area_ha":948.4,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1987-07-08","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 94568, de 08 de julho de 1987","dt_regularizada":"1988-02-04","ds_matricula_regularizada":"Matr. 29.460,  Lv. 02-RG,  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256599, "fields": {"no_ti":"Guarani Votouro","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PASSO FUNDO","no_municipio":"Benjamin Constant do Sul","sg_uf":"RS","co_funai":14701,"nu_area_ha":717.377,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1998-12-11","ds_decreto_homologada":"Decreto de 11 de dezembro de 1998","dt_regularizada":"1999-02-04","ds_matricula_regularizada":"Matr. 003  Lv. 2-RG  Fl. 1","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002081},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256600, "fields": {"no_ti":"Guarita","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed,Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PASSO FUNDO","no_municipio":"Tenente Portela,Redentora,Erval Seco","sg_uf":"RS","co_funai":14801,"nu_area_ha":23406.8684,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-04-04","ds_decreto_homologada":"Decreto de 04 de abril de 1991","dt_regularizada":"1991-05-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 10.539  Lv. 2-RG  Fl. 01V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002081},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256601, "fields": {"no_ti":"Guarani de Bracui","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Angra dos Reis","sg_uf":"RJ","co_funai":14401,"nu_area_ha":2127.8664,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1994-03-30","ds_portaria_declarada":"PD 151 de 30\/03\/94","dt_homologada":"1995-07-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 03 de julho de 1995","dt_regularizada":"1995-09-14","ds_matricula_regularizada":"Matr. 13.309  Lv. 2-BE  Fl. 258","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256602, "fields": {"no_ti":"Guarani do Aguapeu","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Mongagu\u00e1","sg_uf":"SP","co_funai":14501,"nu_area_ha":4372.2599,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1994-06-22","ds_portaria_declarada":"PD 411 de 22\/06\/94","dt_homologada":"1998-09-08","ds_decreto_homologada":"Decreto de 8 de setembro de 1998","dt_regularizada":"1998-10-13","ds_matricula_regularizada":"Matr. 192.516  Lv. 2\/RG  Fl. 001V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256603, "fields": {"no_ti":"Guasuti","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PONTA PORA","no_municipio":"Aral Moreira","sg_uf":"MS","co_funai":14901,"nu_area_ha":958.7993,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1987-05-29","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1245 de 29 de maio de 1987","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1991-10-10","ds_portaria_declarada":"PD 512 de 10\/10\/91","dt_homologada":"1992-05-21","ds_decreto_homologada":"Decreto de 21 de maio de 1992","dt_regularizada":"2005-03-16","ds_matricula_regularizada":"Mart. 36.082, Lv. 2-RG, Fl. 01v","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constituir GT para proceder a identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o das TI e levantamento fundi\u00e1rio.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202002018},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256604, "fields": {"no_ti":"Guat\u00f3","no_grupo_etnico":"Guat\u00f3 ","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CAMPO GRANDE","no_municipio":"Corumb\u00e1","sg_uf":"MS","co_funai":15001,"nu_area_ha":10984.7941,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1996-05-17","ds_portaria_declarada":"PD 309 de 17.05.96","dt_homologada":"2003-02-10","ds_decreto_homologada":"Decreto de 10 de fevereiro de 2003","dt_regularizada":"2003-12-12","ds_matricula_regularizada":"Matr. 24.809, Lv. 2-RG, Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002004},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256605, "fields": {"no_ti":"Ilhas da Tapera\/S\u00e3o F\u00e9lix\/Porto","no_grupo_etnico":"Truk\u00e1","ds_fase_ti":"Encaminhada RI","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL BAIXO S\u00c3O FRANCISCO","no_municipio":"Oroc\u00f3","sg_uf":"PE","co_funai":67501,"nu_area_ha":0.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2008-03-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00b0 264, de 20 de mar\u00e7o de 2008","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001983},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256606, "fields": {"no_ti":"Guaviraty","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Iguape","sg_uf":"SP","co_funai":71401,"nu_area_ha":1248.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-08-03","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 985, de 3 de agosto de 2012","dt_delimitada":"2017-04-20","ds_despacho_delimitada":"Despacho Resumo n\u00ba 04, de 20 de abril de 2017","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es objeto do citado resumo para, afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da T.I. Guaviraty, com superf\u00edcie aproximada de 1.248 hectares e per\u00edmetro aproximado de 19 quilometro, de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional do povo ind\u00edgena Guarani Mby\u00e1, localizada nos munic\u00edpios de Iguape e Canan\u00e9ia, Estado de S\u00e3o Paulo.\r\nAnexado a Publica\u00e7\u00e3o do DOU e DOE\r\n","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256607, "fields": {"no_ti":"Jaragu\u00e1","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"S\u00e3o Paulo,Osasco","sg_uf":"SP","co_funai":18801,"nu_area_ha":1.7566,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1987-07-14","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 94221, de 14 de julho de 1987","dt_regularizada":"1987-11-27","ds_matricula_regularizada":"Matr. 92.211  Lv. 2\/RG  Fl. 1\/2","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256608, "fields": {"no_ti":"Pequizal","no_grupo_etnico":"Nambikw\u00e1ra","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Nova Lacerda","sg_uf":"MT","co_funai":34801,"nu_area_ha":9886.8211,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-06-19","ds_portaria_declarada":"PD 297 de 19\/06\/92","dt_homologada":"1996-01-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de janeiro de 1996","dt_regularizada":"1996-01-18","ds_matricula_regularizada":"Matr. 10.834  Lv. 2\/RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256609, "fields": {"no_ti":"Guyrarok\u00e1","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DOURADOS","no_municipio":"Caarap\u00f3","sg_uf":"MS","co_funai":15101,"nu_area_ha":11440.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2001-01-31","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 83, de 31 de janeiro de 2001","dt_delimitada":"2004-08-12","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 76, de 12 de agosto de 2004","dt_declarada":"2009-10-07","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 3219, de 7 de outubro de 2009","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002011},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256610, "fields": {"no_ti":"Pimentel Barbosa","no_grupo_etnico":"Xavante","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RIBEIRAO CASCALHEIRA","no_municipio":"Canarana,Ribeir\u00e3o Cascalheira","sg_uf":"MT","co_funai":35301,"nu_area_ha":328966.444,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1986-08-20","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 93147, de 20 de agosto de 1986","dt_regularizada":"1994-05-05","ds_matricula_regularizada":"Matr. 4.135  Lv. 2\/RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002046},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256611, "fields": {"no_ti":"H\u00e3m Y\u00eexux","no_grupo_etnico":"Maxakali","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MINAS GERAIS E ESPIRITO SANTO","no_municipio":"Ladainha","sg_uf":"MG","co_funai":65701,"nu_area_ha":522.72,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002067},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256612, "fields": {"no_ti":"Herarek\u00e3 Xet\u00e1","no_grupo_etnico":"Xet\u00e1","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUARAPUAVA","no_municipio":"Ivat\u00e9","sg_uf":"PR","co_funai":50401,"nu_area_ha":2686.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2001-11-27","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 970,  de 27 de novembro de 2001","dt_delimitada":"2014-06-25","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 53, de 25 de junho de 2014","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprovar as conclus\u00f5es dos estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena Herarek\u00e3 Xet\u00e1, de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional do povo ind\u00edgena Xet\u00e1 consubstanciadas no resumo do citado Relat\u00f3rio Circunstanciado","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002408},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256613, "fields": {"no_ti":"Hi Merim\u00e3","no_grupo_etnico":"Himarim\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"Tapau\u00e1,L\u00e1brea","sg_uf":"AM","co_funai":15201,"nu_area_ha":677840.3204,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1999-02-12","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba  86, de 12 de fevereiro de 1999","dt_delimitada":"2001-03-20","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 26, de 20 de mar\u00e7o de 2001","dt_declarada":"2001-11-06","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1012, de 06 de novembro de 2001","dt_homologada":"2005-09-22","ds_decreto_homologada":"Decreto de 22 de setembro de 2005","dt_regularizada":"2007-07-09","ds_matricula_regularizada":"Matr.2.543, Lv. 2-L, Fls. 117","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256614, "fields": {"no_ti":"Ibirama","no_grupo_etnico":"Xokl\u00e9ng,Guaran\u00ed,Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Doutor Pedrinho,Vitor Meireles,Jos\u00e9 Boiteux,Itai\u00f3polis","sg_uf":"SC","co_funai":15301,"nu_area_ha":14084.886,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1996-02-15","ds_decreto_homologada":"Decreto de 15 de fevereiro de 1996","dt_regularizada":"1996-02-28","ds_matricula_regularizada":"Matr. 14.704  Lv. 2-RG  Ficha 14.704\/1V\/2V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256615, "fields": {"no_ti":"Ibirama-La Kl\u00e3n\u00f4","no_grupo_etnico":"Xokl\u00e9ng,Guaran\u00ed,Kaingang","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Rio Negrinho,Doutor Pedrinho,Vitor Meireles,Jos\u00e9 Boiteux,Itai\u00f3polis","sg_uf":"SC","co_funai":15302,"nu_area_ha":37108.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":"1999-11-05","ds_despacho_delimitada":"Despacho 07, de 05 de novembro de 1999","dt_declarada":"2003-08-13","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1128, de 13 de agosto de 2003","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256616, "fields": {"no_ti":"Ibotirama","no_grupo_etnico":"Tux\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL BAIXO S\u00c3O FRANCISCO","no_municipio":"Ibotirama","sg_uf":"BA","co_funai":15401,"nu_area_ha":2019.7079,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001983},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256617, "fields": {"no_ti":"Icatu","no_grupo_etnico":"Terena,Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Bra\u00fana","sg_uf":"SP","co_funai":15501,"nu_area_ha":300.9625,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de n\u00ba 314, 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"2009-08-12","ds_matricula_regularizada":"Matr. 41.979, Lv. 2-F, Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256618, "fields": {"no_ti":"Igarap\u00e9 Capana","no_grupo_etnico":"Jamamad\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ALTO PURUS","no_municipio":"Boca do Acre","sg_uf":"AM","co_funai":15601,"nu_area_ha":122555.6647,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-05-28","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 257 de 28 de maio de 1992","dt_homologada":"1997-11-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 3 de novembro de 1997","dt_regularizada":"1997-12-29","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.030  Lv. 2-H  Fl. 75\/76","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente ind\u00edgena,para efeito de demarca\u00e7\u00e3o, a \u00e1rea Ind\u00edgena IGARAPE CAPARA, com superf\u00edcie aproximada de 127.650 ha (cento e vinte e sete mil, seiscentos e cinquenta hectares) e per\u00edmetro aproximado de 200 km (duzentos quil\u00f4metros)","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro em cart\u00f3rio","co_cr":30202001845},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256619, "fields": {"no_ti":"Igarap\u00e9 do Caucho","no_grupo_etnico":"Kaxinaw\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Tarauac\u00e1,Feij\u00f3","sg_uf":"AC","co_funai":15701,"nu_area_ha":12317.8938,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n. 278, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1991-12-12","ds_matricula_regularizada":"Matr. 583  Lv. 2-C  Fl. 119","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologada a demarca\u00e7\u00e3o administrativa promovida pela Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio, da terra ind\u00edgena Igarap\u00e9 do Caucho, localizada no Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, Estado do Acre, caracterizada como de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional e permanente ind\u00edgena, com a superf\u00edcie de 12.317,8938ha e per\u00edmetro de 50.011,38m.","ds_doc_resumo_regularizada":"Matr\u00edcula n. 583, Livro n. 2-C, fls. 119 do Registro Geral da Serventia de Registro de Im\u00f3veis da Comarca de Tarauac\u00e1-AC. ","co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256620, "fields": {"no_ti":"Igarap\u00e9 Grande","no_grupo_etnico":"Kamb\u00e9ba","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Alvar\u00e3es","sg_uf":"AM","co_funai":15801,"nu_area_ha":1539.6777,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1994-08-18","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 745, de 18 de agosto de 1994","dt_delimitada":"2001-01-12","ds_despacho_delimitada":"Despacho do Presidente n\u00ba 4","dt_declarada":"2002-02-14","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 129, de 14 de fevereiro de 2002","dt_homologada":"2004-04-19","ds_decreto_homologada":"Decreto de 19 de abril de 2004","dt_regularizada":"2004-05-14","ds_matricula_regularizada":"Matr. 171, Lv.2-A, Fl. 171","ds_doc_resumo_em_estudo":"GT para promover os trabalhos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256621, "fields": {"no_ti":"Igarap\u00e9 Lage","no_grupo_etnico":"Pakaa Nova ","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUAJARA MIRIM","no_municipio":"Guajar\u00e1-Mirim,Nova Mamor\u00e9","sg_uf":"RO","co_funai":16101,"nu_area_ha":107321.1789,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1981-09-09","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 86.347, de 09 de setembro de 1981","dt_regularizada":"1981-09-23","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.059  Lv. 2-I  Fl. 265","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Decreto de Homologa\u00e7\u00e3o","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da TI Igarape lage","co_cr":30202001941},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256622, "fields": {"no_ti":"Igarap\u00e9 Lourdes","no_grupo_etnico":"Gavi\u00e3o de Rond\u00f4nia","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE JI PARANA","no_municipio":"Ji-Paran\u00e1","sg_uf":"RO","co_funai":16201,"nu_area_ha":185533.5768,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1983-08-09","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 88609, de 09 de agosto de 1983","dt_regularizada":"1984-01-18","ds_matricula_regularizada":"Matr. 5.339  Lv. 2-R  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001948},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256623, "fields": {"no_ti":"Igarap\u00e9 Ribeir\u00e3o","no_grupo_etnico":"Pakaa Nova ","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUAJARA MIRIM","no_municipio":"Nova Mamor\u00e9","sg_uf":"RO","co_funai":16301,"nu_area_ha":47863.3178,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1981-09-09","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 86347, de 9 de setembro de 1981","dt_regularizada":"1981-09-23","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.060  Lv. 2-I  Fl. 266","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001941},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256624, "fields": {"no_ti":"Igarap\u00e9 Taboca do Alto Tarauac\u00e1","no_grupo_etnico":"Isolados","ds_fase_ti":"Em Estudo","ds_modalidade":"Interditada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Jord\u00e3o","sg_uf":"AC","co_funai":67601,"nu_area_ha":287.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256625, "fields": {"no_ti":"Iguatemipegua I","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PONTA PORA","no_municipio":"Iguatemi","sg_uf":"MS","co_funai":73702,"nu_area_ha":41571.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2010-09-02","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1229, de 2 de setembro de 2010","dt_delimitada":"2013-01-07","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 01, de 7 de janeiro de 2013","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":"Constituir Grupo T\u00e9cnico com o objetivo de realizar os estudos complementares de natureza etno-hist\u00f3rica e antropol\u00f3gica necess\u00e1rios \u00e0 identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o de terras tradicionalmente ocupadas pelo povo Guarani na regi\u00e3o que compreende a bacia denominada Iguatemipegua ","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da TI Iguatemipegua I de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo indigena Kaiowa, localizada no munic\u00edpio de Iguatemi\/MS","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002018},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256626, "fields": {"no_ti":"Ilha da Cotinga","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Paranagu\u00e1","sg_uf":"PR","co_funai":16501,"nu_area_ha":1701.202,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-05-28","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 256 de 28\/05\/92","dt_homologada":"1994-05-16","ds_decreto_homologada":"Decreto de 16 de maio de 1994","dt_regularizada":"1994-06-28","ds_matricula_regularizada":"Matr. 48.042 Lv. - Fl. 1","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente ind\u00edgena, para efeito de demarca\u00e7\u00e3o, a \u00c1rea Ind\u00edgena.ILHA DA COTINGA, com superf\u00edcie aproximada de 1.685 ha (Um mil e seiscentos e oitenta e cinco hectares) e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 40.839,00 metros","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256627, "fields": {"no_ti":"Ilha do Camale\u00e3o","no_grupo_etnico":"Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Anam\u00e3","sg_uf":"AM","co_funai":16601,"nu_area_ha":236.78,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1986-10-09","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1633\/PP, de 9 de outubro de 1986","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1995-07-04","ds_decreto_homologada":"Decreto de 3 de julho de 1995","dt_regularizada":"1996-09-30","ds_matricula_regularizada":"Matr. 01  Lv. 1-RG  Fl. 01 e 01v","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256628, "fields": {"no_ti":"Imbiriba","no_grupo_etnico":"Patax\u00f3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL SUL DA BAHIA","no_municipio":"Porto Seguro","sg_uf":"BA","co_funai":16803,"nu_area_ha":408.3384,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1990-01-01","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 2016. de... De 1996","dt_delimitada":"2002-07-31","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 101 de 31 de julho de 2002","dt_declarada":"2004-09-21","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 2580, de 21 de setembro de 2004","dt_homologada":"2007-03-12","ds_decreto_homologada":"Decreto de 12 de mar\u00e7o de 2007","dt_regularizada":"2008-09-03","ds_matricula_regularizada":"Matr. 28.591, Lv. 2-RG, Fl. 01\/02v","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001990},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256629, "fields": {"no_ti":"Inauini\/Teuini","no_grupo_etnico":"Jamamad\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"Boca do Acre,Pauini","sg_uf":"AM","co_funai":16901,"nu_area_ha":468996.3,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-07-07","ds_portaria_declarada":"PD  327","dt_homologada":"1997-11-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 3 de novembro de 1997","dt_regularizada":"1999-05-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 278  Lv. 2-A  Fl. 86\/87V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256630, "fields": {"no_ti":"Inawebohona","no_grupo_etnico":"Java\u00e9,Karaj\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Lagoa da Confus\u00e3o,Pium","sg_uf":"TO","co_funai":17001,"nu_area_ha":377113.5744,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1998-10-05","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 941, de 5 de outubro de 1998","dt_delimitada":"1999-11-26","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 72, de 26 de novembro de 1999","dt_declarada":"2001-04-20","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 359, de 20 de abril de 2001","dt_homologada":"2006-04-18","ds_decreto_homologada":"Decreto de 18 de abril de 2006","dt_regularizada":"2007-02-21","ds_matricula_regularizada":"Matr. R-1-M-2.129, Lv. 2-I, Fls. 118","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256631, "fields": {"no_ti":"Jarara","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Homologada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DOURADOS","no_municipio":"Juti","sg_uf":"MS","co_funai":18901,"nu_area_ha":479.0728,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-06-01","ds_portaria_declarada":"PD 281 de 01\/06\/92","dt_homologada":"1993-08-12","ds_decreto_homologada":"Decreto de 12 de agosto de 1993","dt_regularizada":"2014-03-14","ds_matricula_regularizada":"Matr. 15.134, Lv. 2-RG, Ficha 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"x","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da TI Jarar\u00e1, referente a \u00e1rea de 479,0728 ha, incidente no munic\u00edpio de Jut\u00ed\/MS. Em 15 de setembro de 2014, em cumprimento a determina\u00e7\u00e3o da Egr\u00e9gia Corregedoria-Geral de Justi\u00e7a de Mato Grosso do Sul (Of\u00edcio n\u00ba 126.664.073.1728\/2014 - 28.08.2014), extra\u00eddo dos Autos de Mandado de Seguran\u00e7a n\u00ba 1406228-11.2014.8.12.0000, tendo como impetrante Juracy Marques de Abreu, foi concedido Seguran\u00e7a e procedido a AV-2-15.134, de 15.09.2014, cancelando o registro imobili\u00e1rio da T. I. Jarar\u00e1.","co_cr":30202002011},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256632, "fields": {"no_ti":"Jarawara\/Jamamadi\/Kanamati","no_grupo_etnico":"Yaminawa,Jamamad\u00ed,Kanamar\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"Tapau\u00e1,L\u00e1brea","sg_uf":"AM","co_funai":19001,"nu_area_ha":390233.0536,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1991-11-25","ds_portaria_declarada":"PD  589","dt_homologada":"1998-04-14","ds_decreto_homologada":"Decreto de 14 de abril de 1998","dt_regularizada":"1999-02-09","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.007  Lv. 2-H  Fl. 89","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256633, "fields": {"no_ti":"Quixaba","no_grupo_etnico":"Xucuru - Kariri","ds_fase_ti":"Encaminhada RI","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL BAIXO S\u00c3O FRANCISCO","no_municipio":"Gl\u00f3ria","sg_uf":"BA","co_funai":37601,"nu_area_ha":28.1658,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001983},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256634, "fields": {"no_ti":"Inhacor\u00e1","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PASSO FUNDO","no_municipio":"S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul","sg_uf":"RS","co_funai":17101,"nu_area_ha":2843.3796,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-03-27","ds_decreto_homologada":"Decreto de 27 de mar\u00e7o de 1991","dt_regularizada":"1991-05-13","ds_matricula_regularizada":"Matr. 13.800  Lv. 2-RG  Fl. 001V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002081},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256635, "fields": {"no_ti":"Ipixuna","no_grupo_etnico":"Diah\u00f3i","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MADEIRA","no_municipio":"Humait\u00e1","sg_uf":"AM","co_funai":17201,"nu_area_ha":215362.1079,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-11-16","ds_portaria_declarada":"PD 546 de 16\/11\/92","dt_homologada":"1997-11-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 3 de novembro de 1997","dt_regularizada":"1998-07-28","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.527  Lv. 2-I  Fl. 272","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da terra indigena no CRI","co_cr":30202001864},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256636, "fields": {"no_ti":"Irantxe","no_grupo_etnico":"Ir\u00e1ntxe","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NOROESTE DO MATO GROSSO","no_municipio":"Brasnorte","sg_uf":"MT","co_funai":17301,"nu_area_ha":45555.95,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1990-01-15","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00b0 98.827, de 15 de janeiro de 1990","dt_regularizada":"1987-08-04","ds_matricula_regularizada":"Matr. 21.561,  Lv. 2-RG,  Fl. 01V\/02","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002032},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256637, "fields": {"no_ti":"Jatayvari","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PONTA PORA","no_municipio":"Ponta Por\u00e3","sg_uf":"MS","co_funai":25601,"nu_area_ha":8800.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":"2005-09-01","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 72\/PRES\/05","dt_declarada":"2011-04-25","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 499, de 25 de abril de 2011","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DO \u00cdNDIO - FUNAI, tendo em vista o que consta no Processo FUNAI\/BSB\/1862\/2000, e considerando o Resumo do Relat\u00f3rio de Identifica\u00e7\u00e3o, de autoria do antrop\u00f3logo RUBEM FERREIRA THOMAZ DE ALMEIDA que acolhe, face as raz\u00f5es e justificativas apresentadas, decide: 1. Aprovar as conclus\u00f5es objeto do citado resumo para afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena JATAYVARY de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo tribal Guarani Kaiow\u00e1, localizada no munic\u00edpio de Ponta Por\u00e3, Estado do Mato Grosso do Sul. 2. Determinar a publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o e Di\u00e1rio Oficial do Estado do Mato Grosso do Sul, do Resumo do Relat\u00f3rio Circunstanciado, Memorial Descritivo, Mapa e Despacho, na conformidade do \u00a7 7\u00ba do art. 2\u00ba do Decreto n\u00ba 1.775\/96. 3. Determinar que a publica\u00e7\u00e3o referida no item acima, seja afixada na sede da Prefeitura Municipal da situa\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel. ","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002018},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256638, "fields": {"no_ti":"Jatuarana","no_grupo_etnico":"Apurin\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Manacapuru","sg_uf":"AM","co_funai":19201,"nu_area_ha":5251.7956,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"2003-02-24","ds_matricula_regularizada":"Matr. 4.023, Lv. -, Ficha 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Matr. 4.023, Ficha 01, com 5251,7956 ha, no munic\u00edpio de Manacapuru.","co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256639, "fields": {"no_ti":"Irapu\u00e1","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Ca\u00e7apava do Sul","sg_uf":"RS","co_funai":17401,"nu_area_ha":222.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2006-10-27","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00b0 1342, de 27 de outubro de 2006","dt_delimitada":"2011-01-26","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 006, de 26 de janeiro de 2011","dt_declarada":"2016-05-11","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 569","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":" Constitui GT com a finalidade de realizar dilig\u00eancias para regulariza\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena IRAPU\u00c1 de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo indigena Guarani Mby\u00e1","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Guarani Mby\u00e1 a Terra Ind\u00edgena IRAPU\u00c1.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256640, "fields": {"no_ti":"Itaitinga","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Autazes","sg_uf":"AM","co_funai":17501,"nu_area_ha":135.8842,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1993-08-16","ds_portaria_declarada":"PD 307 de 16\/08\/93","dt_homologada":"2003-05-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de maio de 2003","dt_regularizada":"2003-09-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 882, Lv. 2-D, Fl. 182","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256641, "fields": {"no_ti":"Ita\u00f3ca","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Mongagu\u00e1","sg_uf":"SP","co_funai":17601,"nu_area_ha":533.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"2000-04-17","ds_portaria_declarada":"PD 292 de 17.04.00","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"x","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256642, "fields": {"no_ti":"Itixi Mitari","no_grupo_etnico":"Apurin\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Tapau\u00e1,Anori,Beruri","sg_uf":"AM","co_funai":45103,"nu_area_ha":182134.7746,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2000-10-31","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1.123, de 31 de outubro de 2000","dt_delimitada":"2003-08-22","ds_despacho_delimitada":"Despacho n 73 de 22 de agosto de 2003","dt_declarada":"2004-09-21","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 2578, de 21 de setembro de 2004","dt_homologada":"2007-04-19","ds_decreto_homologada":"Decreto de 19 de abril de 2007","dt_regularizada":"2009-03-19","ds_matricula_regularizada":"Mat. 172, Lv. 2, Fl. 188","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256643, "fields": {"no_ti":"Ituna\/Itat\u00e1 (restri\u00e7\u00e3o de uso)","no_grupo_etnico":"Isolados","ds_fase_ti":"Em Estudo","ds_modalidade":"Interditada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CENTRO-LESTE DO PAR\u00c1","no_municipio":"Altamira,Anapu,Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio","sg_uf":"PA","co_funai":72601,"nu_area_ha":142402.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001913},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256644, "fields": {"no_ti":"Ivai","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUARAPUAVA","no_municipio":"Pitanga,Manoel Ribas","sg_uf":"PR","co_funai":17701,"nu_area_ha":7306.3478,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"1992-02-07","ds_matricula_regularizada":"Matr. 17.489  Lv. 2-RG  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002408},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256645, "fields": {"no_ti":"Jabuti","no_grupo_etnico":"Makux\u00ed,Wapixana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Bonfim","sg_uf":"RR","co_funai":17801,"nu_area_ha":14210.6996,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1993-08-16","ds_portaria_declarada":"PD 305 de 16\/08\/93","dt_homologada":"1996-02-15","ds_decreto_homologada":"Decreto de 15 de feveireiro de 1996","dt_regularizada":"2002-06-25","ds_matricula_regularizada":"Matr.23.993 Lv. 2-RG Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256646, "fields": {"no_ti":"Jacamim","no_grupo_etnico":"Jaricuna,Wapixana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Bonfim,Caracara\u00ed","sg_uf":"RR","co_funai":17901,"nu_area_ha":193493.5694,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1997-03-13","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba  257, de 13 de mar\u00e7o de 1997","dt_delimitada":"1998-05-26","ds_despacho_delimitada":"Despanho n\u00ba 33, de 26 de maio de 1998","dt_declarada":"2000-04-13","ds_portaria_declarada":"Portaria MJ n\u00ba 297, de 13 de abril de 2000","dt_homologada":"2003-06-23","ds_decreto_homologada":"Decreto de 23 de junho de 2003","dt_regularizada":"2003-09-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 26.237, lv. 2-RG, fls.001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria  da TI Jacamim","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256647, "fields": {"no_ti":"Jacar\u00e9 de S\u00e3o Domingos","no_grupo_etnico":"Potiguara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE JOAO PESSOA","no_municipio":"Rio Tinto,Marca\u00e7\u00e3o","sg_uf":"PB","co_funai":18001,"nu_area_ha":5032.2431,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-06-01","ds_portaria_declarada":"PD 277 de 01\/06\/92","dt_homologada":"1993-10-01","ds_decreto_homologada":"Decreto de 01 de outubro de 1993","dt_regularizada":"1993-11-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.323  Lv. 2G\/RG  Fl. 225","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro no munic\u00edpio de Rio Tinto, superf\u00edcie de 5.032,2431 ha.","co_cr":30202002287},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256648, "fields": {"no_ti":"Jacare\u00faba\/Katauixi (restri\u00e7\u00e3o uso)","no_grupo_etnico":"Isolados","ds_fase_ti":"Em Estudo","ds_modalidade":"Interditada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"Canutama,L\u00e1brea","sg_uf":"AM","co_funai":65901,"nu_area_ha":647386.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256649, "fields": {"no_ti":"Jaguapir\u00e9","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PONTA PORA","no_municipio":"Tacuru","sg_uf":"MS","co_funai":18101,"nu_area_ha":2342.0155,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-05-20","ds_portaria_declarada":"PD 244 de 20\/05\/92","dt_homologada":"1992-11-23","ds_decreto_homologada":"Decreto de 23 de novembro de 1992","dt_regularizada":"2007-07-02","ds_matricula_regularizada":"R-1 5.127, Lv. 2-RG, Ficha 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002018},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256650, "fields": {"no_ti":"Jaguari","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PONTA PORA","no_municipio":"Amambai","sg_uf":"MS","co_funai":18201,"nu_area_ha":404.7055,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1991-10-10","ds_portaria_declarada":"PD 516 de 10\/10\/91","dt_homologada":"1992-05-21","ds_decreto_homologada":"Decreto de 21 de maio de 1992","dt_regularizada":"1992-06-09","ds_matricula_regularizada":"Matr. 12.571  Lv. 2\/RG  Fl. 01V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002018},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256651, "fields": {"no_ti":"Jaminaua\/Envira","no_grupo_etnico":"Kulina Madij\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Feij\u00f3","sg_uf":"AC","co_funai":18301,"nu_area_ha":80618.1798,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1996-05-31","ds_portaria_em_estudo":"PP  390","dt_delimitada":"1999-05-11","ds_despacho_delimitada":"DOU  ","dt_declarada":"2000-04-13","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 288, de 13 de abril de 2000","dt_homologada":"2003-02-10","ds_decreto_homologada":"Decreto de 10 de fevereiro de 2003","dt_regularizada":"2003-03-25","ds_matricula_regularizada":"Matr. 707, Lv. 2-D, Fls. 144","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente dos grupos indigenas Kulina e Kampa a TI Jaminawa\/Envira ","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"regitro no CRI","co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256652, "fields": {"no_ti":"Jaminawa Arara do Rio Bag\u00e9","no_grupo_etnico":"Yaminawa,Arara do Acre","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Marechal Thaumaturgo,Jord\u00e3o","sg_uf":"AC","co_funai":18401,"nu_area_ha":28926.1102,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1987-02-10","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 218 de 10 de fevereiro de 1987","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1993-07-30","ds_portaria_declarada":"PD  281","dt_homologada":"1998-12-11","ds_decreto_homologada":"Decreto de 11 de dezembro de 1998","dt_regularizada":"1999-03-15","ds_matricula_regularizada":"Matr. 4.319  Lv. 2-N  Fl. 209","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologada a demarca\u00e7\u00e3o administrativa, promovida pela Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio - FUNAI, da Terra Ind\u00edgena denominada Jaminaw\u00e1 Arara do Rio Baj\u00e9, com superf\u00edcie de 28.926,1102ha e per\u00edmetro de 97.745,42m, situada no Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo, Estado do Acre, destinada posse permanente dos grupos ind\u00edgenas\r\nJaminaw\u00e1 e Arara.","ds_doc_resumo_regularizada":"Matr\u00edcula n. 4.319, Livro 2-N, fls. 209 do Cart\u00f3rio do Registro Geral de Im\u00f3veis da Comarca de Cruzeiro do Sul\/AC.","co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256653, "fields": {"no_ti":"Jaminawa do Igarap\u00e9 Preto","no_grupo_etnico":"Yaminawa","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Cruzeiro do Sul","sg_uf":"AC","co_funai":18501,"nu_area_ha":25651.6167,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1993-03-02","ds_portaria_declarada":"PD  066","dt_homologada":"1998-12-11","ds_decreto_homologada":"Decreto de 11 de dezembro de 1998","dt_regularizada":"1999-01-25","ds_matricula_regularizada":"Matr. 89  Lv. 2-A  Fl. 90","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologada a demarca\u00e7\u00e3o administrativa, promovida pela Funda\u00e7\u00e3o Nacional\r\ndo \u00cdndio - FUNAI, da Terra Ind\u00edgena Jaminaw\u00e1 do Igarap\u00e9 Preto, com superf\u00edcie de vinte e cinco mil, seiscentos e cinq\u00fcenta e um hectares, sessenta e um ares e sessenta e sete centiares e per\u00edmetro de cem mil, quinhentos e noventa e oito metros e quinhentos e noventa e sete mil\u00edmetros, situada no Munic\u00edpio de Rodrigues Alves, Estado do Acre, destinada \u00e0 posse permanente do grupo ind\u00edgena\r\nJaminaw\u00e1.\r\n","ds_doc_resumo_regularizada":"Matr\u00edcula n. 89, Livro n. 02, fls. 90 do Cart\u00f3rio de Registro Geral de Im\u00f3veis da Comarca de M\u00e2ncio Lima.","co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256654, "fields": {"no_ti":"Japuira","no_grupo_etnico":"Rikbaktsa","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NOROESTE DO MATO GROSSO","no_municipio":"Juara","sg_uf":"MT","co_funai":18601,"nu_area_ha":152509.88,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 386, de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"1989-09-12","ds_matricula_regularizada":"Matr. 25.230  Lv. 2-CC  Fl. 176","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002032},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256655, "fields": {"no_ti":"Jaquiri","no_grupo_etnico":"Kamb\u00e9ba","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Uarini","sg_uf":"AM","co_funai":18701,"nu_area_ha":1819.9825,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 264, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1991-11-27","ds_matricula_regularizada":"Matr. 081  Lv. 2-A  Fl. 77","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256656, "fields": {"no_ti":"Jauary","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Autazes","sg_uf":"AM","co_funai":19301,"nu_area_ha":24831.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1997-04-09","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 315, de 09 de Abril de 1997","dt_delimitada":"2012-10-05","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 746, de 5 de outubro de 2012","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT para realizar estudos antropol\u00f3gicos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o das TIs Mura, Capit\u00e3o, Capivara, Guapenu, Jauary, Lago do Lim\u00e3o, Muratuba, Muratinga, Pantale\u00e3o, Furo Novo e Tracaj\u00e1. ","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da TI JAUARY de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo indigena Mura, localizada no munic\u00edpio de Autazes\/AM","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256657, "fields": {"no_ti":"Jaragu\u00e1","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"S\u00e3o Paulo,Osasco","sg_uf":"SP","co_funai":18802,"nu_area_ha":532.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2010-11-26","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1806, de 26 de novembro de 2010","dt_delimitada":"2013-04-29","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 544, de 29 de abril de 2013","dt_declarada":"2015-05-29","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 581, de 29 de maio de 2015","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da TI Jaragu\u00e1, de ocupa\u00e7\u00e3o do povo ind\u00edgena Guarani, localizada nos munic\u00edpios de S\u00e3o Paulo e Osasco, Estado de S\u00e3o Paulo","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Guarani a Terra Ind\u00edgena JARAGU\u00c1 com superf\u00edcie aproximada de 532 ha e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 20 km. Consta Portaria 683, de 15\/08\/2017 que anula esta Portaria.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256658, "fields": {"no_ti":"Juininha","no_grupo_etnico":"Pares\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Conquista D\u00b4Oeste","sg_uf":"MT","co_funai":19501,"nu_area_ha":70537.5203,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-05-28","ds_portaria_declarada":"PD 255 de 28\/05\/92","dt_homologada":"1993-10-04","ds_decreto_homologada":"Decreto de 04 de outubro de 1993","dt_regularizada":"1993-10-27","ds_matricula_regularizada":"Matr. 8.783  Lv. 2\/RG  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Solicita\u00e7\u00e3o do registro imobili\u00e1rio da Terra Ind\u00edgena Juininha.","co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256659, "fields": {"no_ti":"Juma","no_grupo_etnico":"Juma","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MADEIRA","no_municipio":"Canutama","sg_uf":"AM","co_funai":19601,"nu_area_ha":38351.1496,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2001-06-29","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 541, de 29 de junho de 2001","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1993-07-30","ds_portaria_declarada":"PD 282 de 30\/07\/93","dt_homologada":"2004-04-19","ds_decreto_homologada":"Decreto de 19 de abril de 2004","dt_regularizada":"2005-08-31","ds_matricula_regularizada":"Matr. 902, Lv. 2-A-1, Fl. 191\/191v","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001864},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256660, "fields": {"no_ti":"Rio Urubu","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Itacoatiara","sg_uf":"AM","co_funai":40501,"nu_area_ha":27354.9118,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1996-05-31","ds_portaria_em_estudo":"PP  389","dt_delimitada":"1998-11-20","ds_despacho_delimitada":"DOU  ","dt_declarada":"2000-04-17","ds_portaria_declarada":"PD  294","dt_homologada":"2004-10-27","ds_decreto_homologada":"Decreto de 27 de outubro de 2004","dt_regularizada":"2005-03-15","ds_matricula_regularizada":"Matr. 13.369, Lv. 2\/RG, fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria da TI Rio Urubu","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256661, "fields": {"no_ti":"Riozinho","no_grupo_etnico":"Kokama,Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Juta\u00ed,Juru\u00e1","sg_uf":"AM","co_funai":53501,"nu_area_ha":362495.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-05-17","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 651, de 17 de maio de 2012","dt_delimitada":"2015-01-23","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 10, de 23 de janeiro de 2015","dt_declarada":"2016-04-22","ds_portaria_declarada":"Portaria  n\u00ba 485, de 22 de abril de 2016","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es dos estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena Riozinho, de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional dos povos ind\u00edgenas Kokama e Tikuna, localizada nos munic\u00edpios de Juru\u00e1 e Jutai, Estado do Amazonas","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente dos grupos ind\u00edgenas Kokama e Tikuna  a TI RIOZINHO localizada nos munic\u00edpio de Juru\u00e1 e Juta\u00ed, no Estado do Amazonas.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256662, "fields": {"no_ti":"Jarudore","no_grupo_etnico":"Bor\u00f3ro ","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Poxor\u00e9o","sg_uf":"MT","co_funai":19101,"nu_area_ha":4706.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256663, "fields": {"no_ti":"Kaxuyana-Tunayana","no_grupo_etnico":"Kaxuyana","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Oriximin\u00e1","sg_uf":"PA","co_funai":68101,"nu_area_ha":2184120.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2010-10-29","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1655, de 29 de outubro de 2010","dt_delimitada":"2015-10-19","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 72, de 19 de outubro de 2015","dt_declarada":"2018-04-19","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1.510 de 19 de setembro de 2018","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo, para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena Kaxuyana-Tunayana, de ocupa\u00e7\u00e3o dos povos ind\u00edgenas Kaxuyana, Tunayana, Kahyana, Katuena, Mawayana, Tikiyana, Xereu-Hixkaryana, Xereu-Katuena e Isolados, localizada nos munic\u00edpios Nhamund\u00e1 (AM), Oriximin\u00e1 (PA) e Faro (PA), Estados dos Amazonas e Par\u00e1.","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente dos povos ind\u00edgenas Kaxuyana Tunayana, Kayana, Katuena, Mawayana, Tikiyana, Xereu-Hixkaryana, Xereu-Katuena e Isolados.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256664, "fields": {"no_ti":"Jumina","no_grupo_etnico":"Karipuna,Galibi do Oiapoque","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL AMAP\u00c1 E NORTE DO PAR\u00c1","no_municipio":"Oiapoque","sg_uf":"AP","co_funai":19701,"nu_area_ha":41601.2713,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1992-05-21","ds_decreto_homologada":"Decreto de 21 de maio de 1992","dt_regularizada":"1992-09-15","ds_matricula_regularizada":"Matr. 16,  Lv. 2-RG,  Fl. 17F","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001899},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256665, "fields": {"no_ti":"Jurubaxi-t\u00e9a","no_grupo_etnico":"Des\u00e1na,Kuripako,Tik\u00fana,Tariana,Arap\u00e1so,Piratapuya,Nad\u00ebb,Baniwa,Bar\u00e9,Tukano","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO RIO NEGRO","no_municipio":"Barcelos,Santa Isabel do Rio Negro","sg_uf":"AM","co_funai":67401,"nu_area_ha":1208155.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"2016-04-18","ds_despacho_delimitada":"Aprova a conclus\u00e3o do RCID da TI Jurubaxi-T\u00e9a","dt_declarada":"2017-09-06","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 783, de 06 de setembro de 2017","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o RCID da TI Jurubaxi-T\u00e9a, localizada nos munic\u00edpios de Santa Isabel do Rio Negro\/AM e Barcelos\/AM.\r\nAnexado a publica\u00e7\u00e3o no D.O.U e no D.O.E","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente dos povos ind\u00edgenas Arapaso, Baniwa, Bar\u00e9, Desana, Nad\u00f6b,Kuripaco, Pira-Tapuya, Tikuna e Tukano a Terra Indigena Jurubaxi-T\u00e9a, com superf\u00edcie aproximada de 1.208.155 ha.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001885},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256666, "fields": {"no_ti":"Juruna do Km 17","no_grupo_etnico":"Yudj\u00e1","ds_fase_ti":"Encaminhada RI","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CENTRO-LESTE DO PAR\u00c1","no_municipio":"Vit\u00f3ria do Xingu","sg_uf":"PA","co_funai":62001,"nu_area_ha":2292.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001913},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256667, "fields": {"no_ti":"Ka\u00b4aguy Hovy","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Iguape","sg_uf":"SP","co_funai":72001,"nu_area_ha":1950.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-08-03","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 985, de 3 de agosto de 2012","dt_delimitada":"2017-04-20","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 6\/PRES\/17, de 20 de abril de 2017","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es objeto do citado resumo para, afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena KaAguy Hovy, com superf\u00edcie aproximada de 1.950 hectares e per\u00edmetro aproximado de 44 quil\u00f4metros, de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional do povo ind\u00edgena Guarani Mby\u00e1, localizada no munic\u00edpio de Iguape, Estado de S\u00e3o Paulo.\r\n\r\nPublica\u00e7\u00e3o do DOU e DOE ","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256668, "fields": {"no_ti":"Kayabi","no_grupo_etnico":"Kaiabi","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORTE DO MATO GROSSO","no_municipio":"Apiac\u00e1s,Jacareacanga","sg_uf":"MT,PA","co_funai":22902,"nu_area_ha":1053257.6810999999,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1993-11-12","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1137, de 12 de novembro de 1993","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"2002-10-02","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1.149, de 2 de outubro de 2002","dt_homologada":"2013-04-24","ds_decreto_homologada":"Decreto de 24 de abril de 2013","dt_regularizada":"2013-09-23","ds_matricula_regularizada":"Matr. 070, Lv. 2-A\/RG, Fls. 79","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa, promovida pela  FUNAI, da terra ind\u00edgena destinada \u00e0 posse permanente dos grupos ind\u00edgenas Kayabi, Munduruku e Apiak\u00e1, denominada Terra Ind\u00edgena Kayabi","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da TI Kayabi, referente a \u00e1rea de 576.744,6509 ha, incidente no munic\u00edpio de Jacareacanga\/PA.\r\n","co_cr":30202002039},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256669, "fields": {"no_ti":"Ka\u00b4aguy Mirim","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Miracatu,Pedro de Toledo","sg_uf":"SP","co_funai":71501,"nu_area_ha":1190.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2011-11-03","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1509, de 3 de novembro de 2011","dt_delimitada":"2016-08-19","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 88, de 19 de agosto de 2016","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o RCID da Terra Ind\u00edgena KAAGUY MIRIM, localizada nos munic\u00edpios de Miracatu e Pedro de Toledo, Estado de S\u00e3o Paulo.\r\n\r\nAnexado as publica\u00e7\u00f5es do D.O.U e do D.O.E.","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256670, "fields": {"no_ti":"Kadiw\u00e9u","no_grupo_etnico":"Terena,Kadiw\u00e9u","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CAMPO GRANDE","no_municipio":"Porto Murtinho,Corumb\u00e1","sg_uf":"MS","co_funai":20001,"nu_area_ha":538535.7804,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1984-04-24","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 89578, de 24 de abril de 1984","dt_regularizada":"1984-05-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.154,  Lv. 02-RG,  Fl. 01\/2","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da terra ind\u00edgena Kadiw\u00e9u.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da terra indigena no CRI","co_cr":30202002004},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256671, "fields": {"no_ti":"Kayap\u00f3","no_grupo_etnico":"Kayap\u00f3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL KAYAP\u00d3 SUL DO PAR\u00c1","no_municipio":"Bannach,Cumaru do Norte,S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu,Ouril\u00e2ndia do Norte","sg_uf":"PA","co_funai":23001,"nu_area_ha":3284004.9718999998,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 316, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"2001-06-29","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.473, Lv. 2-M,  Fl.160","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202001920},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256672, "fields": {"no_ti":"Kaingang de Ira\u00ed","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PASSO FUNDO","no_municipio":"Ira\u00ed","sg_uf":"RS","co_funai":20101,"nu_area_ha":279.7956,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-05-28","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 247,  de 28\/05\/92","dt_homologada":"1993-10-04","ds_decreto_homologada":"Decreto de 04 de outubro de 1993","dt_regularizada":"1994-03-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 5.594  Lv. 2-RG  Fl. -","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente ind\u00edgena, para efeito de demarca\u00e7\u00e3o, a \u00c1rea Ind\u00edgena KAINGANG DE IRAf, com superf\u00edcie aproximada de 275 ha (duzentos e setenta e cinco hectares) e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 9 km (sove quil\u00f4metros)","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro em cart\u00f3rio","co_cr":30202002081},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256673, "fields": {"no_ti":"Kambiw\u00e1","no_grupo_etnico":"Kambiw\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE I","no_municipio":"Inaj\u00e1,Ibimirim,Floresta","sg_uf":"PE","co_funai":20201,"nu_area_ha":31495.3123,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1996-05-17","ds_portaria_declarada":"PD 308 de 17.05.96","dt_homologada":"1998-12-11","ds_decreto_homologada":"Decreto de 11 de dezembro de 1998","dt_regularizada":"1999-05-11","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.539  Lv. 2-I  Fl. 58V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"17849,8770 ha inaj\u00e1","co_cr":30202001969},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256674, "fields": {"no_ti":"Kampa do Igarap\u00e9 Primavera","no_grupo_etnico":"Ashaninka","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Tarauac\u00e1","sg_uf":"AC","co_funai":20301,"nu_area_ha":21987.2303,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"1997-06-11","ds_despacho_delimitada":"DOU  ","dt_declarada":"1998-06-25","ds_portaria_declarada":"PD  454","dt_homologada":"2001-04-23","ds_decreto_homologada":"Decreto de 23 de abril de 2001","dt_regularizada":"2002-01-02","ds_matricula_regularizada":"Matr. 950  Lv. 2-D  Fl. 207","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256675, "fields": {"no_ti":"Kampa do Rio Am\u00f4nia","no_grupo_etnico":"Ashaninka","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Marechal Thaumaturgo","sg_uf":"AC","co_funai":20401,"nu_area_ha":87205.4,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1985-01-08","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1815, de janeiro de 1985","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1991-11-10","ds_portaria_declarada":"PD 513 de 10\/11\/91","dt_homologada":"1992-11-23","ds_decreto_homologada":"Decreto de 23 de novembro de 1992","dt_regularizada":"1992-12-29","ds_matricula_regularizada":"Matr. 3.764  Lv. 2L\/RG  Fl. 202","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256676, "fields": {"no_ti":"Kampa e Isolados do Rio Envira","no_grupo_etnico":"Ashaninka","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Jord\u00e3o,Feij\u00f3","sg_uf":"AC","co_funai":20501,"nu_area_ha":232795.0378,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1998-01-19","ds_portaria_declarada":"PD  45","dt_homologada":"1998-12-11","ds_decreto_homologada":"Decreto de 11 de dezembro de 1998","dt_regularizada":"1999-02-09","ds_matricula_regularizada":"Matr. 603  Lv. 2-D  Fl. 13\/V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da Matr\u00edcula 603, de 09.02.199","co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256677, "fields": {"no_ti":"Kanamari do Rio Juru\u00e1","no_grupo_etnico":"Kanamar\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO VALE DO JAVARI","no_municipio":"Itamarati,Pauini,Eirunep\u00e9","sg_uf":"AM","co_funai":20601,"nu_area_ha":596433.64,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-06-01","ds_portaria_declarada":"PD  278","dt_homologada":"1997-11-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 3 de novembro de 1997","dt_regularizada":"1999-05-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 277  Lv. 2-A  Fl. 84\/84V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001892},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256678, "fields": {"no_ti":"Kiriri","no_grupo_etnico":"Kiriri","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL BAIXO S\u00c3O FRANCISCO","no_municipio":"Ribeira do Pombal,Quijingue,Tucano,Banza\u00ea","sg_uf":"BA","co_funai":23101,"nu_area_ha":12299.8736,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1990-01-15","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00b0 98828, de 15 de janeiro de 1990","dt_regularizada":"1990-03-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.969  Lv. 2-M  Fl. 83","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001983},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256679, "fields": {"no_ti":"Koatinemo","no_grupo_etnico":"Asurini do Xingu","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CENTRO-LESTE DO PAR\u00c1","no_municipio":"Altamira,Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio","sg_uf":"PA","co_funai":23201,"nu_area_ha":387834.2501,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1993-06-18","ds_portaria_declarada":"PD 320 de 18\/06\/93","dt_homologada":"1996-01-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de janeiro de 1996","dt_regularizada":"1999-11-12","ds_matricula_regularizada":"Matr. 23.078  Lv. 2-AAT  Fl. 230","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001913},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256680, "fields": {"no_ti":"Krah\u00f3-Kanela","no_grupo_etnico":"Krah\u00f4-Kanela","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Lagoa da Confus\u00e3o","sg_uf":"TO","co_funai":62301,"nu_area_ha":7612.7653,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2003-06-26","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 613, de 26 de julho de 2003","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256681, "fields": {"no_ti":"Kraolandia","no_grupo_etnico":"Krah\u00f4","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Goiatins,Itacaj\u00e1","sg_uf":"TO","co_funai":23301,"nu_area_ha":302533.3971,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1990-03-07","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 99062, de 07 de mar\u00e7o de 1990","dt_regularizada":"1992-03-19","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.150  Lv. 2-E  Fl. 100V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"x","ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256682, "fields": {"no_ti":"Riozinho do Alto Envira","no_grupo_etnico":"Isolados","ds_fase_ti":"Homologada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Santa Rosa do Purus,Feij\u00f3","sg_uf":"AC","co_funai":51301,"nu_area_ha":260972.03,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2003-06-10","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 548, de 10 de junho de 2003","dt_delimitada":"2005-09-01","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 71\/PRES\/05","dt_declarada":"2007-04-19","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 794, de 19 de abril de 2007","dt_homologada":"2012-06-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 5 de junho de 2012","dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DO \u00cdNDIO - FUNAI, tendo em vista o que consta no Processo FUNAI\/ BSB\/1584\/2005, e considerando o Resumo do Relat\u00f3rio de Identifica\u00e7\u00e3o, de autoria da antrop\u00f3loga MARIA ELISA GUEDES VIEIRA que acolhe, face as raz\u00f5es e justificativas apresentadas, decide: 1. Aprovar as conclus\u00f5es objeto do citado resumo para afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena RIOZINHO DO ALTO ENVIRA de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo tribal Isolados e Ashaninka, localizada nos munic\u00edpios de Feij\u00f3 e Santa Rosa do Purus, Estado do Acre. 2. Determinar a publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o e Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, do Resumo do Relat\u00f3rio Circunstanciado, Memorial Descritivo, Mapa e Despacho, na conformidade do \u00a7 7\u00ba do art. 2\u00ba do Decreto n\u00ba 1.775\/96. 3. Determinar que a publica\u00e7\u00e3o referida no item acima, seja afixada nas sedes das Prefeituras Municipais da situa\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel. ","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da Terra Ind\u00edgena Riozinho do Alto Envira, localizada nos Munic\u00edpios de Feij\u00f3 e Santa Rosa do Purus, Estado do Acre.","ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256683, "fields": {"no_ti":"Kanela","no_grupo_etnico":"Kanela","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MARANH\u00c3O","no_municipio":"Fernando Falc\u00e3o,Barra do Corda","sg_uf":"MA","co_funai":20701,"nu_area_ha":125212.1625,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1982-12-22","ds_decreto_homologada":"Decreto n \u00ba 87960, de 22 de dezembro de 1982","dt_regularizada":"1983-03-23","ds_matricula_regularizada":"Matr. 7.436  Lv. 2-AC  Fl. 08","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001997},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256684, "fields": {"no_ti":"Kanela Memortumr\u00e9","no_grupo_etnico":"Kanela","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Fernando Falc\u00e3o,Barra do Corda","sg_uf":"MA","co_funai":20702,"nu_area_ha":100221.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":"2012-08-28","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 549, de 28 de agosto de 2012","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena KANELA MEMORTUMR\u00c9 de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo ind\u00edgena Canela-Ramkokamekra","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256685, "fields": {"no_ti":"Kantarur\u00e9","no_grupo_etnico":"Kantarur\u00e9","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL BAIXO S\u00c3O FRANCISCO","no_municipio":"Gl\u00f3ria","sg_uf":"BA","co_funai":20801,"nu_area_ha":1811.867,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1998-03-30","ds_portaria_declarada":"PD 245 de 30.03.98","dt_homologada":"2000-09-12","ds_decreto_homologada":"Decreto de 13 de setembro de 2000","dt_regularizada":"2000-10-31","ds_matricula_regularizada":"Matr. R1-8902  Lv. 2-AS  Fl. 121","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001983},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256686, "fields": {"no_ti":"Kulina do Rio Envira","no_grupo_etnico":"Kaxinaw\u00e1,Kulina P\u00e1no","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Feij\u00f3","sg_uf":"AC","co_funai":23801,"nu_area_ha":84364.6082,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 280, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1988-08-04","ds_matricula_regularizada":"Matr. 405  Lv. 2-C  Fl. 60","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256687, "fields": {"no_ti":"Kulina Igarap\u00e9 do Pau","no_grupo_etnico":"Kulina P\u00e1no","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Feij\u00f3","sg_uf":"AC","co_funai":23901,"nu_area_ha":45590.937,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1993-08-17","ds_portaria_declarada":"PD  308","dt_homologada":"2001-04-18","ds_decreto_homologada":"Decreto de 18 de abril de 2001","dt_regularizada":"2001-06-06","ds_matricula_regularizada":"Matr. 664  Lv. 2-D  Fl. 87","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256688, "fields": {"no_ti":"Kapinaw\u00e1","no_grupo_etnico":"Kapinaw\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE I","no_municipio":"Bu\u00edque","sg_uf":"PE","co_funai":20901,"nu_area_ha":12403.0917,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1984-06-05","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1647, 05 de junho de 1984","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1996-05-17","ds_portaria_declarada":"PD 307 de 17.05.96","dt_homologada":"1998-12-14","ds_decreto_homologada":"Decreto de 11 de dezembro de 1998","dt_regularizada":"2001-08-27","ds_matricula_regularizada":"Matr. 4.377  Lv. 2-W  Fl. 191\/v","ds_doc_resumo_em_estudo":"Gt para proceder estudos de identifica\u00e7\u00e3o e levantamento ocupacional.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"sss","ds_doc_resumo_regularizada":"ss","co_cr":30202001969},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256689, "fields": {"no_ti":"Karaj\u00e1 de Aruan\u00e3 I","no_grupo_etnico":"Karaj\u00e1","ds_fase_ti":"Homologada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Aruan\u00e3","sg_uf":"GO","co_funai":21001,"nu_area_ha":14.2569,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1996-05-17","ds_portaria_declarada":"PD 298 de 17.05.96","dt_homologada":"2000-09-12","ds_decreto_homologada":"Decreto de 12 de setembro de 2000","dt_regularizada":"2001-05-10","ds_matricula_regularizada":"Matr. 5.591  Lv. 2-AD  Fl. 155","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"x","ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256690, "fields": {"no_ti":"Kumaru do Lago Ual\u00e1","no_grupo_etnico":"Kulina P\u00e1no","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Juru\u00e1","sg_uf":"AM","co_funai":24001,"nu_area_ha":80035.8819,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1994-08-18","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 745, de 18 de agosto de 1994","dt_delimitada":"2000-09-01","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 46 de 1\u00ba de setembro de 2000","dt_declarada":"2001-04-20","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 358, de 20 de abril de 2001","dt_homologada":"2004-10-27","ds_decreto_homologada":"Decreto de 27 de outubro de 2004","dt_regularizada":"2004-12-03","ds_matricula_regularizada":"Matr.183, Lv. 2-B, Fl. 183\nMatr. R-1-183, Lv. 2-B, Fl. 83\/84v","ds_doc_resumo_em_estudo":"GT para promover os trabalhos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256691, "fields": {"no_ti":"Kuru\u00e1ya","no_grupo_etnico":"Kuru\u00e1ya","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CENTRO-LESTE DO PAR\u00c1","no_municipio":"Altamira","sg_uf":"PA","co_funai":38902,"nu_area_ha":166784.2496,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1999-10-15","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 974, de 15 de outubro de 1999","dt_delimitada":"2001-12-27","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 123, de 27 de dezembro de 2001","dt_declarada":"2002-12-30","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 3008, de 30 de dezembro de 2002","dt_homologada":"2006-04-18","ds_decreto_homologada":"Decreto de 18 de abril de 2006","dt_regularizada":"2006-08-29","ds_matricula_regularizada":"Matr. 25.206, Lv. 2-AAAB, Fls. 125","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001913},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256692, "fields": {"no_ti":"Karaj\u00e1 de Aruan\u00e3 II","no_grupo_etnico":"Karaj\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Cocalinho","sg_uf":"MT","co_funai":21101,"nu_area_ha":893.2687,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1996-05-17","ds_portaria_declarada":"PD 311 de 17.05.96","dt_homologada":"1998-09-09","ds_decreto_homologada":"Decreto de 8 de setembro de 1998","dt_regularizada":"1998-09-29","ds_matricula_regularizada":"Matr. 4.171  Lv. 2\/RG  Fl. 001\/V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256693, "fields": {"no_ti":"Karaj\u00e1 de Aruan\u00e3 III","no_grupo_etnico":"Karaj\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Aruan\u00e3","sg_uf":"GO","co_funai":21201,"nu_area_ha":705.1748,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1996-05-17","ds_portaria_declarada":"PD 310 de 17.05.96","dt_homologada":"2000-09-12","ds_decreto_homologada":"Decreto de 12 de setembro de 2000","dt_regularizada":"2001-05-10","ds_matricula_regularizada":"Matr. 5.592  Lv. 2-AD  Fl. 156","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256694, "fields": {"no_ti":"Karaj\u00e1 Santana do Araguaia","no_grupo_etnico":"Karaj\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Santa Maria das Barreiras","sg_uf":"PA","co_funai":21301,"nu_area_ha":1485.6063,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 397, de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"1988-03-10","ds_matricula_regularizada":"Matr. 826  Lv. 2-D  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256695, "fields": {"no_ti":"Riozinho - RS","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Riozinho","sg_uf":"RS","co_funai":72501,"nu_area_ha":24.4424,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256696, "fields": {"no_ti":"Karapot\u00f3","no_grupo_etnico":"Karapot\u00f3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE I","no_municipio":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o","sg_uf":"AL","co_funai":21401,"nu_area_ha":1242.5168,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":"1990-01-01","ds_matricula_regularizada":"N\u00e3o Informado","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001969},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256697, "fields": {"no_ti":"Karara\u00f4","no_grupo_etnico":"Kayap\u00f3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CENTRO-LESTE DO PAR\u00c1","no_municipio":"Altamira","sg_uf":"PA","co_funai":21501,"nu_area_ha":330837.5422,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1971-07-13","ds_portaria_declarada":"PD  DD-68.914","dt_homologada":"1998-04-14","ds_decreto_homologada":"Decreto de 14 de abril de 1998","dt_regularizada":"1999-03-04","ds_matricula_regularizada":"Matr. 22.890  Lv. 2-AAS  Fl. 284","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da terra ind\u00edgena Karara\u00f4.","ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202001913},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256698, "fields": {"no_ti":"Karipuna","no_grupo_etnico":"Karipuna","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE JI PARANA","no_municipio":"Porto Velho,Nova Mamor\u00e9","sg_uf":"RO","co_funai":21601,"nu_area_ha":152929.8599,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1996-05-17","ds_portaria_declarada":"PD 306 de 17.05.96","dt_homologada":"1998-09-08","ds_decreto_homologada":"Decreto de 8 de setembro de 1998","dt_regularizada":"1998-10-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 13.871  Lv. 2-RG  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202001948},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256699, "fields": {"no_ti":"Kariri de Serra Grande","no_grupo_etnico":"Kariri","ds_fase_ti":"Encaminhada RI","ds_modalidade":"Dominial Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE II","no_municipio":"Queimada Nova","sg_uf":"PI","co_funai":73774,"nu_area_ha":2114.6769,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":"2021-04-20","ds_matricula_regularizada":"Matr. N\u00ba 19273,  Lv. 2-H , Ficha 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Certid\u00e3o de Registro.","co_cr":30202001976},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256700, "fields": {"no_ti":"Kariri-Xoc\u00f3","no_grupo_etnico":"Kariri - Xoc\u00f3","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE I","no_municipio":"S\u00e3o Br\u00e1s,Porto Real do Col\u00e9gio","sg_uf":"AL","co_funai":21702,"nu_area_ha":4694.8823,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1998-07-14","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 744, de 14  de julho de 1998","dt_delimitada":"2005-06-01","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 37, de 1\u00b0 de junho de 2005","dt_declarada":"2006-12-15","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 2358, de 15 de dezembro de 2006","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":" Portaria Declarat\u00f3ria ","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001969},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256701, "fields": {"no_ti":"Kwaz\u00e1 do Rio S\u00e3o Pedro","no_grupo_etnico":"Kwaz\u00e1,Aikan\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CACOAL","no_municipio":"Parecis","sg_uf":"RO","co_funai":24101,"nu_area_ha":16799.8763,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"2000-07-26","ds_portaria_declarada":"PD 617 de 26.07.00","dt_homologada":"2003-02-10","ds_decreto_homologada":"Decreto de 10 de fevereiro de 2003","dt_regularizada":"2003-06-04","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.222, Livro 2-RG, Ficha 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001934},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256702, "fields": {"no_ti":"Kariri-Xoc\u00f3","no_grupo_etnico":"Kariri - Xoc\u00f3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE I","no_municipio":"S\u00e3o Br\u00e1s,Porto Real do Col\u00e9gio","sg_uf":"AL","co_funai":21701,"nu_area_ha":699.358,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1984-09-18","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1765\/E, de 18 de setembro de 1984","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1991-11-25","ds_portaria_declarada":"PD 600 de 25\/11\/91","dt_homologada":"1993-10-04","ds_decreto_homologada":"Decreto de 04 de outubro de 1993","dt_regularizada":"1999-03-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.358  Lv. -  Fl. 1.358","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001969},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256703, "fields": {"no_ti":"Karitiana","no_grupo_etnico":"Karitiana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE JI PARANA","no_municipio":"Porto Velho","sg_uf":"RO","co_funai":21801,"nu_area_ha":89682.138,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1986-08-06","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 93.068, de 06 de agosto de 1986","dt_regularizada":"1986-12-04","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.677,  Lv. 2-RG,  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001948},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256704, "fields": {"no_ti":"Rodeador","no_grupo_etnico":"Tenetehara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Dominial Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MARANH\u00c3O","no_municipio":"Barra do Corda","sg_uf":"MA","co_funai":40601,"nu_area_ha":2319.4531,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001997},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256705, "fields": {"no_ti":"Katukina\/Kaxinaw\u00e1","no_grupo_etnico":"Kaxinaw\u00e1,Katukina","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Feij\u00f3","sg_uf":"AC","co_funai":21901,"nu_area_ha":23474.0358,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1989-10-05","ds_matricula_regularizada":"Matr. 430  Lv. 2-C  Fl. 93","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da Matr\u00edcula n\u00ba 430, de 23\/04\/2013","co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256706, "fields": {"no_ti":"Kawahiva do Rio Pardo","no_grupo_etnico":"Isolados","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE JI PARANA","no_municipio":"Colniza","sg_uf":"MT","co_funai":61401,"nu_area_ha":411844.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2006-08-30","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00b0 1126, de 30 de agosto de 2006","dt_delimitada":"2011-02-24","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 8, de 24 de fevereiro de 2011","dt_declarada":"2016-04-19","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00aa 481, de 19 de abril de 2016","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Reabri o prazo para que o Estado e o munic\u00edpio em que se localize a terra sob demarca\u00e7\u00e3o e demais interessados manifestar-se, a fim de pleitear indeniza\u00e7\u00e3o ou para demonstrar v\u00edcios, totais ou parciais, do relat\u00f3rio resumido e publicado","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Kawahiva a TI Kawahiva do Rio Pardo, localizada no munic\u00edpio do Colniza\/MT","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001948},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256707, "fields": {"no_ti":"Kaxarari","no_grupo_etnico":"Kaxarari","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ALTO PURUS","no_municipio":"L\u00e1brea,Porto Velho","sg_uf":"AM,RO","co_funai":22001,"nu_area_ha":145889.9849,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1991-10-10","ds_portaria_declarada":"PD 514 de 10\/10\/91","dt_homologada":"1992-08-13","ds_decreto_homologada":"Decreto de 13 de agosto de 1992","dt_regularizada":"1988-12-23","ds_matricula_regularizada":"Matr. 4.909  Lv. 2-RG  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro no CRI Matr\u00edcula 4.909  Lv. 2-RG  Fl. 001, com a superf\u00edcie de 48.647,8589 ha no munic\u00edpio de Porto Velho.","co_cr":30202001845},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256708, "fields": {"no_ti":"Kaxinaw\u00e1 Ashaninka do Rio Breu","no_grupo_etnico":"Kaxinaw\u00e1,Ashaninka","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Marechal Thaumaturgo,Jord\u00e3o","sg_uf":"AC","co_funai":22101,"nu_area_ha":31277.8622,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"1994-03-28","ds_despacho_delimitada":"Resumo publicado no DOU","dt_declarada":"1996-10-02","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba  600","dt_homologada":"2001-04-30","ds_decreto_homologada":"Decreto de 30 de abril de 2001","dt_regularizada":"2002-06-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 961 Lv. 2-D Fl. 218","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro sob a Matr\u00edcula 961 Lv. 2-D Fl. 218, com a superf\u00edcie de 20.463,5780 ha no munic\u00edpio de Jord\u00e3o.\r\n","co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256709, "fields": {"no_ti":"Kaxinaw\u00e1 Col\u00f4nia Vinte e Sete","no_grupo_etnico":"Kaxinaw\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Tarauac\u00e1","sg_uf":"AC","co_funai":22201,"nu_area_ha":105.1664,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00b0 268, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1985-09-04","ds_matricula_regularizada":"Matr. 321  Lv. 2-B  Fl. 141","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256710, "fields": {"no_ti":"Kaxinaw\u00e1 da Praia do Carapan\u00e3","no_grupo_etnico":"Kaxinaw\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Tarauac\u00e1","sg_uf":"AC","co_funai":22301,"nu_area_ha":60698.7189,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1993-11-25","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1204 de 25 de novembro de 1993","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1998-06-25","ds_portaria_declarada":"PD  455","dt_homologada":"2001-04-30","ds_decreto_homologada":"Decreto de 30 de abril de 2001","dt_regularizada":"2002-01-02","ds_matricula_regularizada":"Matr. 949  Lv. 2-D  Fl. 206","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256711, "fields": {"no_ti":"Kaxinaw\u00e1 do Baixo Rio Jord\u00e3o","no_grupo_etnico":"Kaxinaw\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Jord\u00e3o","sg_uf":"AC","co_funai":22401,"nu_area_ha":8726.4952,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1993-11-25","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1204 de 25 de novembro de 1993","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1998-12-11","ds_portaria_declarada":"PD 825 de 11.12.98","dt_homologada":"2001-04-30","ds_decreto_homologada":"Decreto de 30 de abril de 2001","dt_regularizada":"2002-01-02","ds_matricula_regularizada":"Matr. 948  Lv. 2-D  Fl. 205","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256712, "fields": {"no_ti":"Kaxinaw\u00e1 do Rio Humait\u00e1","no_grupo_etnico":"Kaxinaw\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Feij\u00f3","sg_uf":"AC","co_funai":22501,"nu_area_ha":127383.5568,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2009-10-07","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1243, de 7 de outubro de 2009","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 279, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1986-10-08","ds_matricula_regularizada":"Matr. 317  Lv. 2-B  Fl. 252","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da Matr\u00edcula n\u00ba 317, de 08\/10\/1986","co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256713, "fields": {"no_ti":"Kaxinaw\u00e1 do Rio Jord\u00e3o","no_grupo_etnico":"Kaxinaw\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Jord\u00e3o","sg_uf":"AC","co_funai":22601,"nu_area_ha":87293.7981,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 255, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1988-07-04","ds_matricula_regularizada":"Matr. 392  Lv. 2-B  Fl. 219","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da Matr\u00edcula n\u00ba 392, DE 02\/01\/2002","co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256714, "fields": {"no_ti":"Kaxinaw\u00e1 Nova Olinda","no_grupo_etnico":"Kaxinaw\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Feij\u00f3","sg_uf":"AC","co_funai":22701,"nu_area_ha":27533.3987,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 294, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1990-08-01","ds_matricula_regularizada":"Matr. 439  Lv. 2-C  Fl. 105V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da Matr\u00edcula n\u00ba 439, de 01\/08\/90","co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256715, "fields": {"no_ti":"Kaxinaw\u00e1 Seringal Independ\u00eancia","no_grupo_etnico":"Kaxinaw\u00e1","ds_fase_ti":"Encaminhada RI","ds_modalidade":"Dominial Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Jord\u00e3o","sg_uf":"AC","co_funai":22801,"nu_area_ha":11584.127,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256716, "fields": {"no_ti":"Roosevelt","no_grupo_etnico":"Cinta Larga","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CACOAL","no_municipio":"Rondol\u00e2ndia,Pimenta Bueno,Espig\u00e3o D\u00b4Oeste","sg_uf":"RO,MT","co_funai":40701,"nu_area_ha":230826.3008,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1992-01-24","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.816  Lv. 2\/RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001934},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256717, "fields": {"no_ti":"Krenak","no_grupo_etnico":"Kren\u00e1k","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MINAS GERAIS E ESPIRITO SANTO","no_municipio":"Resplendor","sg_uf":"MG","co_funai":23401,"nu_area_ha":4039.8241,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"2001-04-19","ds_decreto_homologada":"Decreto de 19 de abril de 2001","dt_regularizada":"2001-05-28","ds_matricula_regularizada":"Matr. 10.399  Lv. 2-O  Fl. 129","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002067},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256718, "fields": {"no_ti":"Krenreh\u00e9","no_grupo_etnico":"Kren\u00e1k","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Luciara,Canabrava do Norte","sg_uf":"MT","co_funai":65801,"nu_area_ha":5973.721,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256719, "fields": {"no_ti":"Kreny\u00ea","no_grupo_etnico":"Timbira,Kreny\u00ea","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MARANH\u00c3O","no_municipio":"Vitorino Freire,Barra do Corda","sg_uf":"MA","co_funai":73718,"nu_area_ha":8035.675,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2014-03-11","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 205, de 11 de mar\u00e7o de 2014","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT para estudos visando constitui\u00e7\u00e3o de reserva indigena","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001997},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256720, "fields": {"no_ti":"Krikati","no_grupo_etnico":"Krikati","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MARANH\u00c3O","no_municipio":"Montes Altos,Amarante do Maranh\u00e3o,Lajeado Novo,S\u00edtio Novo","sg_uf":"MA","co_funai":23501,"nu_area_ha":144775.7868,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-07-07","ds_portaria_declarada":"Portaria Declaratoria n\u00ba 328 de 07\/07\/92","dt_homologada":"2004-10-27","ds_decreto_homologada":"Decreto de 27 de outubro de 2004","dt_regularizada":"2005-11-29","ds_matricula_regularizada":"Matr. 94, Lv. 2-A\/01, Fl. 95 (Gleba II)","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"17478,1563 ha","co_cr":30202001997},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256721, "fields": {"no_ti":"Krukutu","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"S\u00e3o Paulo","sg_uf":"SP","co_funai":23601,"nu_area_ha":25.88,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1987-07-14","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00b0 94222, de 14 de julho de 1987","dt_regularizada":"1987-09-23","ds_matricula_regularizada":"Matr. 204.608  Lv. 2\/RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256722, "fields": {"no_ti":"Kulina do Medio Jurua","no_grupo_etnico":"Kulina P\u00e1no","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO VALE DO JAVARI","no_municipio":"Envira,Ipixuna,Eirunep\u00e9,Tarauac\u00e1","sg_uf":"AM,AC","co_funai":23701,"nu_area_ha":730142.9969,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-06-01","ds_portaria_declarada":"PD 279 de 01\/06\/92","dt_homologada":"1998-12-11","ds_decreto_homologada":"Decreto de 11 de dezembro de 1998","dt_regularizada":"2000-05-08","ds_matricula_regularizada":"Matr. 175  Lv. 2-A  Fl. 175","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declarar como de posse permanente ind\u00edgena para efeito de demarca\u00e7\u00e3o, a TI Kulina do M\u00e9dio Juru\u00e1.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001892},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256723, "fields": {"no_ti":"Lagoa dos Brincos","no_grupo_etnico":"Negarot\u00ea","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Comodoro","sg_uf":"MT","co_funai":25001,"nu_area_ha":1845.058,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-06-19","ds_portaria_declarada":"PD 296 de 19\/06\/92","dt_homologada":"1996-01-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de janeiro de 1996","dt_regularizada":"1996-01-18","ds_matricula_regularizada":"Matr. 10.833  Lv. 2\/RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256724, "fields": {"no_ti":"Lagoa  Encantada","no_grupo_etnico":"Kanind\u00e9","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE II","no_municipio":"Aquiraz","sg_uf":"CE","co_funai":24901,"nu_area_ha":1731.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2002-04-16","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 310, de 16 de abril de 2002","dt_delimitada":"2004-08-17","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 82, de 17 de agosto de 2004","dt_declarada":"2011-02-23","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 184, de 23 de fevereiro de 2011","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Jenipapo-Kanind\u00e9 a Terra Ind\u00edgena LAGOA ENCANTADA com superf\u00edcie aproximada de 1731 ha e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 20 km","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001976},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256725, "fields": {"no_ti":"Lago Aiapua","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Anori,Beruri","sg_uf":"AM","co_funai":24201,"nu_area_ha":24866.0856,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1993-08-12","ds_decreto_homologada":"Decreto de 12 de agosto de 1993","dt_regularizada":"1994-12-09","ds_matricula_regularizada":"Matr. 75  Lv. 2-RG  Fl. 40V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256726, "fields": {"no_ti":"Lago Capan\u00e3","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MADEIRA","no_municipio":"Manicor\u00e9","sg_uf":"AM","co_funai":24301,"nu_area_ha":6321.5954,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1996-05-31","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 388, de 31 de maio de 1996","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1998-12-11","ds_portaria_declarada":"PD 816 de 11.12.98","dt_homologada":"2001-12-11","ds_decreto_homologada":"Decreto de 11 de dezembro de 2001","dt_regularizada":"2003-11-10","ds_matricula_regularizada":"Matr. 326, Lv.2-B\/RG, Fl. 26","ds_doc_resumo_em_estudo":"GT para proceder estudos antropol\u00f3gicos e definir limites.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001864},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256727, "fields": {"no_ti":"Lago do Beruri","no_grupo_etnico":"Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Beruri","sg_uf":"AM","co_funai":24401,"nu_area_ha":4080.369,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1995-07-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 03 de  julho de 1995","dt_regularizada":"1995-09-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 79  Lv. 2\/RG  Fl. 41v","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256728, "fields": {"no_ti":"Lago do Marinheiro","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Careiro","sg_uf":"AM","co_funai":27401,"nu_area_ha":3586.2907,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1997-01-16","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 53, de 16 de janeiro de 1997","dt_delimitada":"2005-09-01","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 75\/PRES\/05","dt_declarada":"2006-12-15","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 2361, de 15 de dezembro de 2006","dt_homologada":"2012-06-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 5 de junho de 2012","dt_regularizada":"2013-03-07","ds_matricula_regularizada":"Matr. 5.548, Lv. 2-RG, Ficha 01 e verso","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT para realizar estudos antropol\u00f3gicos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas. ","ds_doc_resumo_delimitada":"O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DO \u00cdNDIO - FUNAI, tendo em vista o que consta no Processo FUNAI\/BSB\/5\u00aa SUER\/0484\/91, e considerando o Resumo do Relat\u00f3rio de Identifica\u00e7\u00e3o, de autoria da antrop\u00f3loga ADRIANA ROMANO ATHILA que acolhe, face as raz\u00f5es e justificativas apresentadas, decide: 1. Aprovar as conclus\u00f5es objeto do citado resumo para afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena LAGO DO MARINHEIRO de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo tribal Mura, localizada no munic\u00edpio de Careiro, Estado do Amazonas. 2. Determinar a publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o e Di\u00e1rio Oficial do Estado do Amazonas, do Resumo do Relat\u00f3rio Circunstanciado, Memorial Descritivo, Mapa e Despacho, na conformidade do \u00a7 7\u00ba do art. 2\u00ba do Decreto n\u00ba 1.775\/96. 3. Determinar que a publica\u00e7\u00e3o referida no item acima, seja afixada na sede da Prefeitura Municipal da situa\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel. ","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da Terra Ind\u00edgena Lago do Marinheiro, localizada no Munic\u00edpio de Careiro, Estado do Amazonas.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da TI Lago do Marinheiro, referente \u00e0 \u00e1rea de 3.586,2907 ha incidente no munic\u00edpio de Careiro\/AM.","co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256729, "fields": {"no_ti":"Lago Jauari","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Manicor\u00e9","sg_uf":"AM","co_funai":24701,"nu_area_ha":12023.0844,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1996-05-31","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 388, de 31 de maio de 1996","dt_delimitada":"1998-05-25","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 35, de 26 de maio de 1998","dt_declarada":"1998-12-11","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 824, de 11 de dezembro de 1998","dt_homologada":"2004-10-27","ds_decreto_homologada":"Decreto de 27 de outubro de 2004","dt_regularizada":"2004-11-29","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.614 Lv. 2-2, Fl. 284","ds_doc_resumo_em_estudo":",","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256730, "fields": {"no_ti":"Sagarana","no_grupo_etnico":"Pakaa Nova ","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUAJARA MIRIM","no_municipio":"Guajar\u00e1-Mirim","sg_uf":"RO","co_funai":40801,"nu_area_ha":18120.0636,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1993-07-30","ds_portaria_declarada":"PD 280 de 30\/07\/93","dt_homologada":"1996-05-23","ds_decreto_homologada":"Decreto de 23 de maio de 1996","dt_regularizada":"1996-06-07","ds_matricula_regularizada":"Matr. 4.757  Lv. 2X-RG  Fl. 198","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001941},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256731, "fields": {"no_ti":"Sai-Cinza","no_grupo_etnico":"Munduruk\u00fa","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE TAPAJOS","no_municipio":"Jacareacanga","sg_uf":"PA","co_funai":40901,"nu_area_ha":125552.08,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 393, de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"2016-04-05","ds_matricula_regularizada":"Matr\u00edcula 135  Livro 2-A Folha 169 - CRI Jacareacanga","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Certid\u00e3o de Inteiro Teor da Matr\u00edcula 135 do registro da Terra Ind\u00edgena Sai-Cinza, transcrito na Comarca de Jacareacanga\/PA. Este registro substitui a matr\u00edcula 4155 do CRI de Itaituba. Processo SEI 08620.106570\/2015-10 - 191421. Proc. 08620.035888\/2015-09","co_cr":30202001927},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256732, "fields": {"no_ti":"Lago do Correio","no_grupo_etnico":"Kokama,Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7\u00e1","sg_uf":"AM","co_funai":52701,"nu_area_ha":13209.7815,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2003-02-28","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 130, de 28 de fevereiro de 2003","dt_delimitada":"2006-07-20","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 72, de 20 de julho de 2006","dt_declarada":"2007-08-14","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 1394, de 14 de agosto de 2007","dt_homologada":"2009-12-21","ds_decreto_homologada":"Decreto de 21 de dezembro de 2009","dt_regularizada":"2011-08-26","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.166, Lv. 2-G, Fl. 66","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256733, "fields": {"no_ti":"Lago do Lim\u00e3o","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Borba","sg_uf":"AM","co_funai":24501,"nu_area_ha":8210.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1997-04-09","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 315, de 09 de Abril de 1997","dt_delimitada":"2013-04-22","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 531, de 22 de abril de 2013","dt_declarada":"2016-05-10","ds_portaria_declarada":"Portaria  n\u00ba 563, de 10 de maio de 2016","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT para realizar estudos antropol\u00f3gicos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o das TIs Mura, Capit\u00e3o, Capivara, Guapenu, Jauary, Lago do Lim\u00e3o, Muratuba, Muratinga, Pantale\u00e3o, Furo Novo e Tracaj\u00e1. ","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena Lago do Lim\u00e3o, de ocupa\u00e7\u00e3o do povo ind\u00edgena Mura, localizada no munic\u00edpio de Borba, Estado do Amazonas","ds_doc_resumo_declarada":"Declara a posse permanente ao grupo ind\u00edgena Mura a Terra Ind\u00edgena LAGO DO LIM\u00c2O","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256734, "fields": {"no_ti":"Salto Grande do Jacu\u00ed","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Salto do Jacu\u00ed","sg_uf":"RS","co_funai":41001,"nu_area_ha":234.9641,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1996-02-13","ds_portaria_declarada":"PD 105 de 13.02.96","dt_homologada":"1998-12-11","ds_decreto_homologada":"Decreto de 11 de dezembro de 1998","dt_regularizada":"1999-01-21","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.480, Lv. 2-RG, Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256735, "fields": {"no_ti":"Lalima","no_grupo_etnico":"Terena,Kinikinau","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CAMPO GRANDE","no_municipio":"Miranda","sg_uf":"MS","co_funai":25101,"nu_area_ha":3000.2101,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1996-05-23","ds_decreto_homologada":"Decreto de 23 de maio de 1996","dt_regularizada":"1996-07-02","ds_matricula_regularizada":"Matr. 6.849  Lv. 2-R  Fl. 137","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002004},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256736, "fields": {"no_ti":"Laranjinha","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed,Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUARAPUAVA","no_municipio":"Santa Am\u00e9lia,Abati\u00e1","sg_uf":"PR","co_funai":25301,"nu_area_ha":284.2412,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1996-10-02","ds_decreto_homologada":"Decreto de 2 de outubro de 1996","dt_regularizada":"1997-04-01","ds_matricula_regularizada":"Matr. 8.610  Lv. -  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002408},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256737, "fields": {"no_ti":"Sambaqui","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Pontal do Paran\u00e1","sg_uf":"PR","co_funai":67801,"nu_area_ha":2795.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2010-04-14","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 528, de 14 de abril de 2010","dt_delimitada":"2016-04-14","ds_despacho_delimitada":"Aprova a conclus\u00e3o do RCID da TI Sambaqui","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o RCID da TI Sambaqui, localizada no munic\u00edpio de Pontal do Paran\u00e1.\r\n\r\nAnexado as publica\u00e7\u00f5es no D.O.U e no D.O.E","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256738, "fields": {"no_ti":"Las Casas","no_grupo_etnico":"Kayap\u00f3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL KAYAP\u00d3 SUL DO PAR\u00c1","no_municipio":"Reden\u00e7\u00e3o,Pau D\u00b4Arco,Floresta do Araguaia","sg_uf":"PA","co_funai":56801,"nu_area_ha":21344.7011,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2001-12-06","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 0992, de 06 de dezembro de 2001","dt_delimitada":"2003-08-22","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 74, de 22 de agosto de 2003","dt_declarada":"2006-11-23","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1991 de 23 de novembro de 2006","dt_homologada":"2009-12-21","ds_decreto_homologada":"Decreto de 21 de dezembro de 2009","dt_regularizada":"2011-03-01","ds_matricula_regularizada":"Matr. 16.216, Lv. 2-V, Fl. 162","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202001920},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256739, "fields": {"no_ti":"Lim\u00e3o Verde","no_grupo_etnico":"Terena","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CAMPO GRANDE","no_municipio":"Aquidauana","sg_uf":"MS","co_funai":25701,"nu_area_ha":5377.2754,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1996-12-13","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00b0 1180, de 13 de dezembro de 1996","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1998-07-23","ds_portaria_declarada":"PD 526 de 23\/07\/98","dt_homologada":"2003-02-10","ds_decreto_homologada":"Decreto de 10 de fevereiro de2003","dt_regularizada":"2003-04-22","ds_matricula_regularizada":"Matr.13.561, Lv. 2-RG, Ficha 01v\/03","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002004},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256740, "fields": {"no_ti":"Macarr\u00e3o","no_grupo_etnico":"Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Juta\u00ed","sg_uf":"AM","co_funai":25901,"nu_area_ha":44267.9081,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00b0 260, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1991-11-25","ds_matricula_regularizada":"Matr. 62  Lv. 2  Fl. 62","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256741, "fields": {"no_ti":"M\u00e3e Maria","no_grupo_etnico":"Gavi\u00e3o Parkatej\u00ea","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO BAIXO TOCANTINS","no_municipio":"Bom Jesus do Tocantins","sg_uf":"PA","co_funai":26001,"nu_area_ha":62488.4516,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1986-08-20","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 93148, de 20 de agosto de 1986","dt_regularizada":"1985-07-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 6.587  Lv. 2-Z  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Certid\u00e3o atualizada da matr\u00edcula 6.587 em 04-06-20","co_cr":30202001906},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256742, "fields": {"no_ti":"Lauro Sodr\u00e9","no_grupo_etnico":"Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Benjamin Constant","sg_uf":"AM","co_funai":25401,"nu_area_ha":9478.6216,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2000-01-18","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 22, de 18 de janeiro de 2000","dt_delimitada":"2001-07-24","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 73, de 24 de julho de 2001","dt_declarada":"2002-03-01","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 172, de 01 de mar\u00e7o  de 2002","dt_homologada":"2004-10-27","ds_decreto_homologada":"Decreto de 27 de outubro de 2004","dt_regularizada":"2005-05-11","ds_matricula_regularizada":"Matr. 764, Lv. 2\/3-B, Fl. 92","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256743, "fields": {"no_ti":"Ligeiro","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PASSO FUNDO","no_municipio":"Charrua","sg_uf":"RS","co_funai":25501,"nu_area_ha":4565.7973,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-03-27","ds_decreto_homologada":"Decreto de 27 de mar\u00e7o de 1991","dt_regularizada":"1991-05-16","ds_matricula_regularizada":"Matr. 8.413  Lv. 2-RG  Fl. 01V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002081},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256744, "fields": {"no_ti":"Malacacheta","no_grupo_etnico":"Wapixana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Cant\u00e1","sg_uf":"RR","co_funai":26101,"nu_area_ha":28631.8258,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1996-01-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de janeiro de 1996","dt_regularizada":"1998-01-19","ds_matricula_regularizada":"Matr. 17.305  Lv. 2\/RG  Fl. 01\/02","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256745, "fields": {"no_ti":"Mamoadate","no_grupo_etnico":"Machineri,Yaminawa","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ALTO PURUS","no_municipio":"Sena Madureira,Assis Brasil","sg_uf":"AC","co_funai":26201,"nu_area_ha":313646.8663,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 254, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1987-10-08","ds_matricula_regularizada":"Matr. 946  Lv. 2-C  Fl. 167","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001845},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256746, "fields": {"no_ti":"Sangradouro\/Volta Grande","no_grupo_etnico":"Xavante,Bor\u00f3ro ","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL XAVANTE","no_municipio":"Poxor\u00e9o,Novo S\u00e3o Joaquim,General Carneiro","sg_uf":"MT","co_funai":41101,"nu_area_ha":100280.3969,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 249, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1993-08-31","ds_matricula_regularizada":"Matr. 40.152,  Lv. 2-RG,  Fl. 40.152","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":" Matr\u00edcula 40.152 no Cart\u00f3rio do 1\u00ba Of\u00edcio de Barra do Gar\u00e7as (\u00e1rea de 37.990,00 ha) na abrang\u00eancia do munic\u00edpio de General Carneiro","co_cr":30202002053},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256747, "fields": {"no_ti":"Mangueira","no_grupo_etnico":"Makux\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Alto Alegre","sg_uf":"RR","co_funai":26301,"nu_area_ha":4063.741,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1982-02-16","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 86.923, de 16 de fevereiro de 1982","dt_regularizada":"1988-11-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 9.339  Lv. 2\/RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256748, "fields": {"no_ti":"Mangueirinha","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed,Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUARAPUAVA","no_municipio":"Mangueirinha,Coronel Vivida,Chopinzinho","sg_uf":"PR","co_funai":26401,"nu_area_ha":16375.76,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":"2014-03-06","ds_matricula_regularizada":"Matr\u00edcula n\u00ba 8.040","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da \u00e1rea de 8.975,8000 ha, registrada em nome da Uni\u00e3o, adquirida de acordo com o Interdito Proibit\u00f3rio n\u00ba 00.00.33388-3\/PR, movido contra F. Slaviero e Filhos S.A. Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Madeiras, para usufruto da comunidade ind\u00edgena Guarani e Kaingang.","co_cr":30202002408},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256749, "fields": {"no_ti":"Manoa\/Pium","no_grupo_etnico":"Makux\u00ed,Wapixana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Bonfim","sg_uf":"RR","co_funai":26501,"nu_area_ha":43336.7308,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1982-02-16","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 86.924, de 16 de fevereiro 1982","dt_regularizada":"1988-11-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 9.336  Lv. 2\/RG  Fl. 1V\/2V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256750, "fields": {"no_ti":"Manoki","no_grupo_etnico":"Ir\u00e1ntxe","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NOROESTE DO MATO GROSSO","no_municipio":"Brasnorte","sg_uf":"MT","co_funai":17302,"nu_area_ha":250539.8293,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2000-11-08","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1144, de 8 de Novembro de 2000","dt_delimitada":"2002-11-13","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 181, de 13 de novembro de 2002","dt_declarada":"2008-08-04","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 1429, de 4 de agosto de 2008","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002032},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256751, "fields": {"no_ti":"Mapari","no_grupo_etnico":"Kaixana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Fonte Boa,Japur\u00e1,Tonantins","sg_uf":"AM","co_funai":26601,"nu_area_ha":157246.227,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1997-08-11","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 743, de 11 de agosto de 1997","dt_delimitada":"2006-03-31","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 27, de 31 de mar\u00e7o de 2006","dt_declarada":"2007-08-14","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 1393, de 14 de agosto de 2007","dt_homologada":"2015-04-17","ds_decreto_homologada":"Decreto de 17 de abril de 2015","dt_regularizada":"2018-05-08","ds_matricula_regularizada":"Matr\u00edcula 235  Lv. 2-P  Ficha 1 - CRI Japur\u00e1","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da terra ind\u00edgena Mapari, localizada nos Munic\u00edpios de Japur\u00e1, Fonte Boa e Tonantins, Estado do Amazonas","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da superf\u00edcie de 141.642,5389 ha da Terra Ind\u00edgena Mapari, referente a parte da \u00e1rea que se localiza no Munic\u00edpio de Japur\u00e1 (Processo SEI 08620.055692\/2013-61 - Doc. 1592276)","co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256752, "fields": {"no_ti":"Maranduba","no_grupo_etnico":"Karaj\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Araguacema,Santa Maria das Barreiras","sg_uf":"TO,PA","co_funai":27101,"nu_area_ha":375.1538,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2000-03-17","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 162, de 17 de mar\u00e7o de 2000","dt_delimitada":"2001-09-27","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 94, de 27 de dezembro de 2001","dt_declarada":"2002-12-18","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 2527, de 18 de dezembro de 2002","dt_homologada":"2005-04-19","ds_decreto_homologada":"Decreto de 19 de abril de 2005","dt_regularizada":"2005-12-26","ds_matricula_regularizada":"Matr. 25.471, Lv. 2-CL, Fl. -","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256753, "fields": {"no_ti":"Marechal Rondon","no_grupo_etnico":"Xavante","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL XAVANTE","no_municipio":"Paranatinga","sg_uf":"MT","co_funai":27201,"nu_area_ha":98500.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1996-10-02","ds_decreto_homologada":"Decreto de 2 de outubro de 1996","dt_regularizada":"1996-12-16","ds_matricula_regularizada":"Matr. 3.810  Lv. 2-Z  Fl. 193","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002053},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256754, "fields": {"no_ti":"Mar\u00f3","no_grupo_etnico":"Arapiun","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE TAPAJOS","no_municipio":"Santar\u00e9m","sg_uf":"PA","co_funai":55101,"nu_area_ha":42373.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2010-08-18","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1155, de 18 de agosto de 2010","dt_delimitada":"2011-10-07","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 107, de 7 de outubro de 2011","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"x","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001927},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256755, "fields": {"no_ti":"Marrecas","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Dominial Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUARAPUAVA","no_municipio":"Turvo,Guarapuava","sg_uf":"PR","co_funai":27501,"nu_area_ha":16838.5694,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002408},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256756, "fields": {"no_ti":"Mara\u00e3 Urubaxi","no_grupo_etnico":"Mak\u00fa,Kanamar\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO RIO NEGRO","no_municipio":"Mara\u00e3,Santa Isabel do Rio Negro","sg_uf":"AM","co_funai":26701,"nu_area_ha":94405.0733,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1993-09-30","ds_portaria_declarada":"PD  361","dt_homologada":"1998-12-11","ds_decreto_homologada":"Decreto de 11 de dezembro de 1998","dt_regularizada":"1999-01-29","ds_matricula_regularizada":"Matr. 150  Lv. 2-A  Fl. 140","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001885},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256757, "fields": {"no_ti":"Massacara","no_grupo_etnico":"Kaimb\u00e9","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL BAIXO S\u00c3O FRANCISCO","no_municipio":"Euclides da Cunha","sg_uf":"BA","co_funai":27601,"nu_area_ha":8020.0802,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"1988-12-23","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.813  Lv. 2-H  Fl. 577","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001983},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256758, "fields": {"no_ti":"Maracaxi","no_grupo_etnico":"Temb\u00e9","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO BAIXO TOCANTINS","no_municipio":"Aurora do Par\u00e1","sg_uf":"PA","co_funai":65401,"nu_area_ha":720.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2007-08-21","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00b0 821, de 21 de agosto de 2007","dt_delimitada":"2011-01-26","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 005, de 26 de janeiro de 2011","dt_declarada":"2012-04-11","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 595, de 11 de abril de 2012","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"x","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001906},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256759, "fields": {"no_ti":"Marait\u00e1","no_grupo_etnico":"Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Amatur\u00e1","sg_uf":"AM","co_funai":26801,"nu_area_ha":53038.0644,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1998-06-09","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 579, de 9 de junho de 1998","dt_delimitada":"2003-03-14","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 23, de 14 de mar\u00e7o de 2003","dt_declarada":"2004-03-25","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 892, de 25 de mar\u00e7o de 2004","dt_homologada":"2006-11-01","ds_decreto_homologada":"Decreto de 1\u00b0 de novembro de 2006","dt_regularizada":"2009-03-18","ds_matricula_regularizada":"Matr. 675, Lv. 2-D, Fls. 96","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256760, "fields": {"no_ti":"Maraiwatsede","no_grupo_etnico":"Xavante","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RIBEIRAO CASCALHEIRA","no_municipio":"S\u00e3o F\u00e9lix do Araguaia,Bom Jesus do Araguaia,Alto Boa Vista","sg_uf":"MT","co_funai":26901,"nu_area_ha":165241.2291,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1993-09-30","ds_portaria_declarada":"PD 363 de 30\/09\/93","dt_homologada":"1998-12-11","ds_decreto_homologada":"Decreto de 11 de novembro de 1998","dt_regularizada":"1999-04-08","ds_matricula_regularizada":"Matr. 12.670  Lv. 2-RG  Fl. 001\/V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002046},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256761, "fields": {"no_ti":"Marajai","no_grupo_etnico":"Mats\u00e9s","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Alvar\u00e3es","sg_uf":"AM","co_funai":27001,"nu_area_ha":1196.3486,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 288, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1991-12-05","ds_matricula_regularizada":"Matr. 01  Lv. 2-A  Fl. 32","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256762, "fields": {"no_ti":"Massaco","no_grupo_etnico":"Isolados","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE JI PARANA","no_municipio":"Alta Floresta D\u00b4Oeste,S\u00e3o Francisco do Guapor\u00e9","sg_uf":"RO","co_funai":27701,"nu_area_ha":421895.0769,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1996-05-17","ds_portaria_declarada":"PD 305 de 17.05.96","dt_homologada":"1998-12-11","ds_decreto_homologada":"Decreto de 11 de dezembro de 1998","dt_regularizada":"1999-03-15","ds_matricula_regularizada":"Matr. 3.706  Lv. 2-S  Fl. 107","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001948},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256763, "fields": {"no_ti":"Mata da Cafurna","no_grupo_etnico":"Xucuru - Kariri","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Dominial Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE I","no_municipio":"Palmeira dos \u00cdndios","sg_uf":"AL","co_funai":27901,"nu_area_ha":117.6007,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001969},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256764, "fields": {"no_ti":"Mata Medonha","no_grupo_etnico":"Patax\u00f3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL SUL DA BAHIA","no_municipio":"Santa Cruz Cabr\u00e1lia","sg_uf":"BA","co_funai":28001,"nu_area_ha":549.6226,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1993-09-30","ds_portaria_declarada":"PD 365 de 30\/09\/93","dt_homologada":"1996-05-23","ds_decreto_homologada":"Decreto de 23 de maio de 1996","dt_regularizada":"1997-02-06","ds_matricula_regularizada":"Matr. 18.365  Lv. 2-RG  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001990},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256765, "fields": {"no_ti":"Matintin","no_grupo_etnico":"Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Tonantins,Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7\u00e1","sg_uf":"AM","co_funai":28101,"nu_area_ha":21760.7012,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1998-06-09","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 579, de 9 de junho de 1998","dt_delimitada":"2003-10-03","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 93, de 03 de outubro de 2003","dt_declarada":"2005-09-16","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 1805, de 16 de setembro de 2005","dt_homologada":"2012-06-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 5 de junho de 2012","dt_regularizada":"2013-03-07","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.268, Lv. 2-G, Fl.68 - CRI Sto Antonio do I\u00e7\u00e1","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da Terra Ind\u00edgena Matintin, localizada nos Munic\u00edpios de Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7\u00e1 e Tonantins, Estado do Amazonas.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da TI Matintin, referente a \u00e1rea de 21.760,7012 ha, incidente nos Munic\u00edpios de Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7\u00e1 e Tonantins\/AM.","co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256766, "fields": {"no_ti":"Mato Castelhano","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PASSO FUNDO","no_municipio":"Mato Castelhano","sg_uf":"RS","co_funai":68601,"nu_area_ha":3567.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2010-03-05","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 232, de 5 de mar\u00e7o de 2010","dt_delimitada":"2016-05-10","ds_despacho_delimitada":"Aprova a conclus\u00e3o do  RCID da TI Mato Castelhano - F\u00e1g Ty Ka","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o RCID da TI Mato Castelhano - F\u00c1G TY KA, localizada no munic\u00edpio de Mato Castelhano, Estado do Rio Grande do Sul.\r\n\r\nAnexo as Publica\u00e7\u00f5es do D.O.U. e do D.O.E.","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002081},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256767, "fields": {"no_ti":"Mato Preto","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Get\u00falio Vargas,Erechim,Erebango","sg_uf":"RS","co_funai":53801,"nu_area_ha":4230.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":"2009-11-20","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 58, de 20 de novembro de 2009","dt_declarada":"2012-09-21","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 2222, de 21 de setembro de 2012","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es objeto do citado resumo para afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena MATO PRETO de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo tribal Guarani Chirip\u00e1 e Mby\u00e1","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Guarani Chirip\u00e1 e Mbya a Terra Ind\u00edgena MATO PRETO com superf\u00edcie aproximada de 4.230 ha e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 30 km ","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256768, "fields": {"no_ti":"Mawetek","no_grupo_etnico":"Kanamar\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO VALE DO JAVARI","no_municipio":"Juta\u00ed,Eirunep\u00e9","sg_uf":"AM","co_funai":28201,"nu_area_ha":115492.878,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1995-10-30","ds_portaria_em_estudo":"PP  1152","dt_delimitada":"1999-04-27","ds_despacho_delimitada":"DOU  ","dt_declarada":"1999-10-08","ds_portaria_declarada":"PD  558","dt_homologada":"2001-04-30","ds_decreto_homologada":"Decreto de 30 de abril de 2001","dt_regularizada":"2002-06-05","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.384 Lv.2-A-F Fl. 279","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001892},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256769, "fields": {"no_ti":"Miratu","no_grupo_etnico":"Mir\u00e1nha","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Uarini","sg_uf":"AM","co_funai":29201,"nu_area_ha":13198.788,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 390, de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"1992-01-14","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.183  Lv. 2-I  Fl. 208","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257014, "fields": {"no_ti":"Xakriab\u00e1 Rancharia","no_grupo_etnico":"Xacriab\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MINAS GERAIS E ESPIRITO SANTO","no_municipio":"S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es,Itacarambi","sg_uf":"MG","co_funai":50001,"nu_area_ha":6798.3817,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1996-11-11","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1012, de 11 de novembro de 1996","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"2000-04-13","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 291 de 13 de abril de 2000","dt_homologada":"2003-05-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de maio de 2003","dt_regularizada":"2004-05-18","ds_matricula_regularizada":"Matr. 10.939 Lv.2-RG, Fl. -","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002067},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256770, "fields": {"no_ti":"Maxacali","no_grupo_etnico":"Maxakali","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MINAS GERAIS E ESPIRITO SANTO","no_municipio":"Santa Helena de Minas,Bert\u00f3polis","sg_uf":"MG","co_funai":28301,"nu_area_ha":5305.6719,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1993-08-17","ds_portaria_declarada":"PD 317 de 17\/08\/93","dt_homologada":"1996-10-02","ds_decreto_homologada":"Decreto de 2 de outubro de 1996","dt_regularizada":"1996-11-13","ds_matricula_regularizada":"Matr. 3.427  Lv. 2-K  Fl. 143","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002067},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256771, "fields": {"no_ti":"Mbigua\u00e7u","no_grupo_etnico":"Guarani Nhandeva,Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Bigua\u00e7u","sg_uf":"SC","co_funai":28401,"nu_area_ha":59.1982,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"2000-07-26","ds_portaria_declarada":"PD 613 de 26.07.00","dt_homologada":"2003-05-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de maio de 2003","dt_regularizada":"2003-08-14","ds_matricula_regularizada":"Matr. 17.543, Livro 2-CT, Fls. 107","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256772, "fields": {"no_ti":"M\u00e9dio Rio Negro I","no_grupo_etnico":"Tukano,Mak\u00fa,Tariana,Bar\u00e9,Baniwa","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO RIO NEGRO","no_municipio":"Japur\u00e1,Santa Isabel do Rio Negro,S\u00e3o Gabriel da Cachoeira","sg_uf":"AM","co_funai":28501,"nu_area_ha":1776138.9968000001,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2003-12-16","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1247, de 16 de dezembro de 1993","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1995-12-13","ds_portaria_declarada":"PD 1558 de 13\/12\/95","dt_homologada":"1998-04-14","ds_decreto_homologada":"Decreto de 14 de abril de 1998","dt_regularizada":"1999-11-03","ds_matricula_regularizada":"Matr. 182  Lv. 2-C  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001885},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256773, "fields": {"no_ti":"M\u00e9dio Rio Negro II","no_grupo_etnico":"Tukano,Mak\u00fa,Tariana,Des\u00e1na,Bar\u00e9,Baniwa","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO RIO NEGRO","no_municipio":"Santa Isabel do Rio Negro,S\u00e3o Gabriel da Cachoeira","sg_uf":"AM","co_funai":28601,"nu_area_ha":316194.989,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2003-12-16","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1247, de 16 de dezembro de 1993","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1995-12-13","ds_portaria_declarada":"PD  1559","dt_homologada":"1998-04-14","ds_decreto_homologada":"Decreto de 14 de abril de 1998","dt_regularizada":"1999-11-03","ds_matricula_regularizada":"Matr. 183  Lv. 2-C  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001885},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256774, "fields": {"no_ti":"Menkragnoti","no_grupo_etnico":"Kayap\u00f3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Matup\u00e1,Peixoto de Azevedo,Altamira,S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu","sg_uf":"PA,MT","co_funai":28701,"nu_area_ha":4914254.8206000002,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1991-11-25","ds_portaria_declarada":"PD 604 de 25\/11\/91","dt_homologada":"1993-08-19","ds_decreto_homologada":"Decreto de 19 de agosto de 1993","dt_regularizada":"1993-09-27","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.565  Lv. 2\/RG  Fl. 01V\/2","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256775, "fields": {"no_ti":"Menk\u00fc","no_grupo_etnico":"Mynky\r\n","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NOROESTE DO MATO GROSSO","no_municipio":"Brasnorte","sg_uf":"MT","co_funai":28802,"nu_area_ha":146398.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":"2012-04-18","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 125, de 18 de abril de 2012","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de\r\nidentifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena MENKU de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional do grupo ind\u00edgena Myky","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002032},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256776, "fields": {"no_ti":"Menk\u00fc","no_grupo_etnico":"Mynky","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NOROESTE DO MATO GROSSO","no_municipio":"Brasnorte","sg_uf":"MT","co_funai":28801,"nu_area_ha":47094.8647,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1987-02-11","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 94013, de 11 de fevereiro 1987","dt_regularizada":"1987-04-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 21.183,  Lv. 2-RG,  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002032},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256777, "fields": {"no_ti":"Meria","no_grupo_etnico":"Mir\u00e1nha","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Alvar\u00e3es","sg_uf":"AM","co_funai":28901,"nu_area_ha":585.4932,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1993-10-04","ds_decreto_homologada":"Decreto de 04 de outubro de 1993","dt_regularizada":"1993-11-10","ds_matricula_regularizada":"Matr. 18  Lv. 2-A  Fl. 18","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256778, "fields": {"no_ti":"Merure","no_grupo_etnico":"Bor\u00f3ro ","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Barra do Gar\u00e7as,General Carneiro","sg_uf":"MT","co_funai":29001,"nu_area_ha":82301.1363,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1987-02-11","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 94014, de 11 de fevereiro de 1987","dt_regularizada":"1996-03-28","ds_matricula_regularizada":"Matr. 42.358  Lv. -  Fl. 42.358","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256779, "fields": {"no_ti":"Morro da Palha","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Encaminhada RI","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Bigua\u00e7u","sg_uf":"SC","co_funai":73001,"nu_area_ha":240.3312,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257015, "fields": {"no_ti":"Xambio\u00e1","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed,Karaj\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Santa F\u00e9 do Araguaia","sg_uf":"TO","co_funai":50101,"nu_area_ha":3326.3502,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1997-11-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 3 de novembro de 1997","dt_regularizada":"1998-03-10","ds_matricula_regularizada":"Matr. 221  Lv. 2-RGI","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256780, "fields": {"no_ti":"Miguel\/Josefa","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Autazes","sg_uf":"AM","co_funai":29101,"nu_area_ha":1628.8091,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1997-01-28","ds_portaria_em_estudo":"PP  078","dt_delimitada":"1998-07-28","ds_despacho_delimitada":"DOU  ","dt_declarada":"1999-07-15","ds_portaria_declarada":"PD  345","dt_homologada":"2001-04-20","ds_decreto_homologada":"Decreto de 20 de abril de 2001","dt_regularizada":"2002-03-19","ds_matricula_regularizada":"Matr. 856 Lv. 2-D Fl. 154","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257016, "fields": {"no_ti":"Xapec\u00f3","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed,Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL INTERIOR SUL","no_municipio":"Abelardo Luz,Entre Rios","sg_uf":"SC","co_funai":50201,"nu_area_ha":15623.9581,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba297, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1965-10-16","ds_matricula_regularizada":"Matr. 7.458  Lv. 3-D  Fl. 213","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"x","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da terra indigena no CRI","co_cr":30202002088},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256781, "fields": {"no_ti":"Monte Caseros","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PASSO FUNDO","no_municipio":"Muliterno,Ibiraiaras","sg_uf":"RS","co_funai":29301,"nu_area_ha":1112.4105,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1993-08-16","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 0742, de 16 de agosto de 1993","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1996-12-17","ds_portaria_declarada":"PD 748 de 17\/12\/96","dt_homologada":"1998-12-11","ds_decreto_homologada":"Decreto de 11 de dezembro de 1998","dt_regularizada":"1999-05-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 18.145  Lv. 2-RG  Fl. -","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da Terra Ind\u00edgena Monte Caseros, refrente a superf\u00edcie de 572,6415 ha, incidente no munic\u00edpio de Muliterno, Comarca de Lagoa Vermelha.","co_cr":30202002081},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256782, "fields": {"no_ti":"Morro Alto","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"S\u00e3o Francisco do Sul","sg_uf":"SC","co_funai":29401,"nu_area_ha":893.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2003-05-15","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 428, de 15 de maio de 2003","dt_delimitada":"2008-05-08","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 17, de 8 de maio de 2008","dt_declarada":"2009-08-21","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 2813, de 21 de agosto de 2009","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"x","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Guarani Mby\u00e1 Terra Ind\u00edgena MORRO ALTO, com superf\u00edcie aproximada de 893 ha e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 19 km","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256783, "fields": {"no_ti":"Morro Branco","no_grupo_etnico":"Tenetehara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MARANH\u00c3O","no_municipio":"Graja\u00fa","sg_uf":"MA","co_funai":29501,"nu_area_ha":48.9804,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1983-08-09","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 88.610, de 09 de agosto de 1983","dt_regularizada":"1984-01-27","ds_matricula_regularizada":"Matr. 3.427  Lv. 2-Q  Fl. 08","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001997},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256784, "fields": {"no_ti":"Morro dos Cavalos","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Palho\u00e7a","sg_uf":"SC","co_funai":29601,"nu_area_ha":1983.4901,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2001-10-16","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 838 de 16 de outubro de 2001","dt_delimitada":"2002-11-17","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 201, de 17 de novembro de 2002","dt_declarada":"2008-04-18","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 771, de 18 de abril de 2008","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256785, "fields": {"no_ti":"Moskow","no_grupo_etnico":"Wapixana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Bonfim","sg_uf":"RR","co_funai":29701,"nu_area_ha":14212.9983,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1997-11-18","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba  1186, de 18 de novembro de 1997","dt_delimitada":"2000-01-06","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 1, de 6 de janeiro de 2000","dt_declarada":"2001-04-20","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 364, de 20 de abril de 2001","dt_homologada":"2003-05-30","ds_decreto_homologada":"Decreto de 30 de maio de 2003","dt_regularizada":"2004-11-24","ds_matricula_regularizada":"Matr. 27.865, Lv. 2-RG, Fl. 001\/v","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256786, "fields": {"no_ti":"Mu\u00e3 Mimatxi (Fazenda Modelo Diniz)","no_grupo_etnico":"Patax\u00f3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MINAS GERAIS E ESPIRITO SANTO","no_municipio":"Itapecerica","sg_uf":"MG","co_funai":73709,"nu_area_ha":0.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002067},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256787, "fields": {"no_ti":"Mundo Verde\/Cachoeirinha","no_grupo_etnico":"Maxakali","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MINAS GERAIS E ESPIRITO SANTO","no_municipio":"Te\u00f3filo Otoni","sg_uf":"MG","co_funai":66001,"nu_area_ha":606.1916,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002067},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256788, "fields": {"no_ti":"Munduruku","no_grupo_etnico":"Munduruk\u00fa","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE TAPAJOS","no_municipio":"Jacareacanga","sg_uf":"PA","co_funai":29801,"nu_area_ha":2381795.7765000002,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1993-11-12","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1137, de 12 de novembro de 1993","dt_delimitada":"1998-02-06","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 3, de 06 de fevereiro de 1998","dt_declarada":"1998-12-11","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 823, de 11 de dezembro de 1998","dt_homologada":"2004-02-25","ds_decreto_homologada":"Decreto de 25 de fevereiro de 2004","dt_regularizada":"2004-04-28","ds_matricula_regularizada":"Matr. 5.480, Lv. 2-RG, Fl. 01\/02","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001927},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256789, "fields": {"no_ti":"Munduruku-Taquara","no_grupo_etnico":"Munduruk\u00fa","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE TAPAJOS","no_municipio":"Belterra","sg_uf":"PA","co_funai":58001,"nu_area_ha":25323.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2003-08-13","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 799 de 13 de agosto de 2003","dt_delimitada":"2009-10-29","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 51, de 29 de outubro de 2009","dt_declarada":"2016-05-11","ds_portaria_declarada":"Portaria  n\u00ba 568, de 11 de maio de 2016","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Munduruku a Terra Ind\u00edgena MUNDURUKU-TAGUARA.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001927},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256790, "fields": {"no_ti":"Natal\/Felicidade","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Autazes","sg_uf":"AM","co_funai":30401,"nu_area_ha":313.3411,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1992-02-25","ds_matricula_regularizada":"Matr. 533  Lv. 2-B  Fl. 193","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256791, "fields": {"no_ti":"Nhamund\u00e1\/Mapuera","no_grupo_etnico":"Hixkary\u00e1na,Wai Wai","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Nhamund\u00e1,Urucar\u00e1,Oriximin\u00e1,Faro","sg_uf":"AM,PA","co_funai":30501,"nu_area_ha":1049520.0001999999,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1989-08-17","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 98.063, de 17 de agosto de 1989","dt_regularizada":"1990-06-15","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.029  Lv. 2-A  Fl. 229","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256792, "fields": {"no_ti":"Nioaque","no_grupo_etnico":"Terena","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CAMPO GRANDE","no_municipio":"Nioaque","sg_uf":"MS","co_funai":30601,"nu_area_ha":3029.3529,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1991-11-21","ds_matricula_regularizada":"Matr. 881  Lv. 2\/RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202002004},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256793, "fields": {"no_ti":"Nonoai","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed,Kaingang","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PASSO FUNDO","no_municipio":"Rio dos \u00cdndios,Planalto,Nonoai,Gramado dos Loureiros","sg_uf":"RS","co_funai":30701,"nu_area_ha":19830.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002081},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256794, "fields": {"no_ti":"Nonoai\/Rio da V\u00e1rzea","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PASSO FUNDO","no_municipio":"Trindade do Sul,Planalto,Nonoai,Liberato Salzano,Gramado dos Loureiros","sg_uf":"RS","co_funai":30801,"nu_area_ha":16415.4443,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1998-12-11","ds_portaria_declarada":"PD 822 de 11.12.98","dt_homologada":"2003-02-10","ds_decreto_homologada":"Decreto de 10 de fevereiro de 2003","dt_regularizada":"2003-07-02","ds_matricula_regularizada":"Matr. 5.084, Lv. 2-RG, Ficha 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Portaria 822\/MJ\/1998","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"n. 5.084 do Of\u00edcio de Registros P\u00fablicos de Planalto (\u00e1rea 1.251,1760ha)","co_cr":30202002081},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256795, "fields": {"no_ti":"Nossa Senhora de F\u00e1tima","no_grupo_etnico":"Terena","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CAMPO GRANDE","no_municipio":"Miranda","sg_uf":"MS","co_funai":30901,"nu_area_ha":88.888,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002004},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256796, "fields": {"no_ti":"Nova Esperan\u00e7a do Rio Jandiatuba","no_grupo_etnico":"Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"S\u00e3o Paulo de Oliven\u00e7a,Amatur\u00e1","sg_uf":"AM","co_funai":31001,"nu_area_ha":20003.928,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1998-06-09","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 579, de 9 de junho de 1998","dt_delimitada":"2000-10-06","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba  , de 6 de outubro de 2000","dt_declarada":"2001-11-06","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1010, de 06 de novembro de 2001","dt_homologada":"2004-10-27","ds_decreto_homologada":"Decreto de 27 de outubro de 2004","dt_regularizada":"2006-06-26","ds_matricula_regularizada":"Matr. 657, Lv. 2-D, Fl. 77","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256797, "fields": {"no_ti":"Nova Jacund\u00e1","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Dominial Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO BAIXO TOCANTINS","no_municipio":"Rondon do Par\u00e1","sg_uf":"PA","co_funai":31101,"nu_area_ha":424.614,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001906},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256798, "fields": {"no_ti":"Nove de Janeiro","no_grupo_etnico":"Diah\u00f3i","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MADEIRA","no_municipio":"Humait\u00e1","sg_uf":"AM","co_funai":31201,"nu_area_ha":228777.0999,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1997-11-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 3 de novembro de 1997","dt_regularizada":"1998-07-28","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.528  Lv. 2-I  Fl. 274","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001864},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256799, "fields": {"no_ti":"Nukini","no_grupo_etnico":"Nukin\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"M\u00e2ncio Lima","sg_uf":"AC","co_funai":31301,"nu_area_ha":27263.5212,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"1996-05-06","ds_matricula_regularizada":"Matr. 61  Lv. 2-A  Fl. 62","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256800, "fields": {"no_ti":"Ofay\u00e9-Xavante","no_grupo_etnico":"Ofay\u00e9","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CAMPO GRANDE","no_municipio":"Brasil\u00e2ndia","sg_uf":"MS","co_funai":31401,"nu_area_ha":1937.625,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-05-28","ds_portaria_declarada":"PD 264 de 28\/05\/92","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002004},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256801, "fields": {"no_ti":"Ofay\u00e9-Xavante","no_grupo_etnico":"Ofay\u00e9","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CAMPO GRANDE","no_municipio":"Brasil\u00e2ndia","sg_uf":"MS","co_funai":31402,"nu_area_ha":484.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002004},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256802, "fields": {"no_ti":"Ouro","no_grupo_etnico":"Makux\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Boa Vista","sg_uf":"RR","co_funai":31501,"nu_area_ha":13572.9696,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1982-02-17","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 86931, de 17 de fevereiro 1982","dt_regularizada":"1988-11-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 9.338  Lv. 2\/RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256803, "fields": {"no_ti":"Panambi - Lagoa Rica","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DOURADOS","no_municipio":"Itapor\u00e3,Douradina","sg_uf":"MS","co_funai":64801,"nu_area_ha":12196.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"2011-12-09","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 524, de 9 de dezembro de 2011","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Despacho n\u00ba 524, de 9 de dezembro de 2011.","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002011},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256804, "fields": {"no_ti":"Panambizinho","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DOURADOS","no_municipio":"Dourados","sg_uf":"MS","co_funai":32101,"nu_area_ha":1272.8035,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1995-12-13","ds_portaria_declarada":"PD 1560 de 13\/12\/95","dt_homologada":"2004-10-27","ds_decreto_homologada":"Decreto de 27 de outubro de 2004","dt_regularizada":"2005-02-02","ds_matricula_regularizada":"Matr. 75.027, Lv. RG, Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declarar destinada \u00e0 posse permanente dos indios a Terra Panambizinho, com superficie aproximada de 1 240 ha.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002011},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256805, "fields": {"no_ti":"Panar\u00e1","no_grupo_etnico":"Panar\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORTE DO MATO GROSSO","no_municipio":"Guarant\u00e3 do Norte,Matup\u00e1,Altamira","sg_uf":"PA,MT","co_funai":32201,"nu_area_ha":499740.005,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1996-11-01","ds_portaria_declarada":"PD 667 de 01\/11\/96","dt_homologada":"2001-04-30","ds_decreto_homologada":"Decreto de 30 de abril de 2001","dt_regularizada":"2002-07-03","ds_matricula_regularizada":"Matr. 24.220 Lv. 2-AAX Fls. 248","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002039},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256806, "fields": {"no_ti":"Pankar\u00e1 da Serra do Arapu\u00e1","no_grupo_etnico":"Pankar\u00e1","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE I","no_municipio":"Carnaubeira da Penha","sg_uf":"PE","co_funai":71001,"nu_area_ha":15114.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2010-08-23","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1160, de 23 de agosto de 2010","dt_delimitada":"2018-04-19","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 1\/PRES\/18, de 19 de abril de 2018","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprovar as conclus\u00f5es objeto do citado resumo para, afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena Pankar\u00e1 da Serra do Arapu\u00e1, de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional do povo ind\u00edgena Pankar\u00e1, localizada no munic\u00edpio de Carnaubeira da Penha, Estado de Pernambuco.\r\nD.O.U. \r\nD.O.E","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001969},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256807, "fields": {"no_ti":"Pankarar\u00e9","no_grupo_etnico":"Pankarar\u00e9","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL BAIXO S\u00c3O FRANCISCO","no_municipio":"Gl\u00f3ria,Paulo Afonso,Rodelas","sg_uf":"BA","co_funai":32301,"nu_area_ha":29597.3322,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1996-01-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de janeiro de 1996","dt_regularizada":"1996-01-16","ds_matricula_regularizada":"Matr. 5888  Lv. 2AB-RG  Fl. 44","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001983},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256808, "fields": {"no_ti":"Pankararu","no_grupo_etnico":"Pankarar\u00fa","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL BAIXO S\u00c3O FRANCISCO","no_municipio":"Petrol\u00e2ndia,Tacaratu","sg_uf":"PE","co_funai":32401,"nu_area_ha":8377.2819,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1987-07-14","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 94603, de 14 de julho de 1987","dt_regularizada":"2007-12-24","ds_matricula_regularizada":"Matr. 10.617, Lv. 2-RGI, Ficha 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001983},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256809, "fields": {"no_ti":"Paqui\u00e7amba","no_grupo_etnico":"Yudj\u00e1","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CENTRO-LESTE DO PAR\u00c1","no_municipio":"Vit\u00f3ria do Xingu,Anapu,Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio","sg_uf":"PA","co_funai":32602,"nu_area_ha":15733.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"2012-10-22","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 787, de 22 de outubro de 2012","dt_declarada":"2014-05-30","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 904, de 30 de maio de 2014","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena Paqui\u00e7amba de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo indigena Juruna","ds_doc_resumo_declarada":"Declarar de posse permanente do Grupo Ind\u00edgena Juruna a Terra Ind\u00edgena PAQUI\u00c7AMBA, com superf\u00edcie aproximada de 15.733 ha e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 89 km","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001913},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256810, "fields": {"no_ti":"Parati-Mirim","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Paraty","sg_uf":"RJ","co_funai":33301,"nu_area_ha":79.1997,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1994-06-30","ds_portaria_declarada":"PD 437 de 30\/06\/94","dt_homologada":"1996-01-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de  janeiro de 1996","dt_regularizada":"1996-03-08","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.882  Lv. 2-A  Fl. 2467","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256811, "fields": {"no_ti":"Paresi","no_grupo_etnico":"Pares\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Tangar\u00e1 da Serra","sg_uf":"MT","co_funai":33401,"nu_area_ha":563586.5345,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1987-02-20","ds_matricula_regularizada":"Matr. 5.014,  Lv. 2-RG,  Fl. 1-5v","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256812, "fields": {"no_ti":"Paqui\u00e7amba","no_grupo_etnico":"Yudj\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CENTRO-LESTE DO PAR\u00c1","no_municipio":"Vit\u00f3ria do Xingu","sg_uf":"PA","co_funai":32601,"nu_area_ha":4384.2668,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 388, de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"1990-11-12","ds_matricula_regularizada":"Matr. 103  Lv. 2-A  Fl. 108","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001913},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256813, "fields": {"no_ti":"Parabubure","no_grupo_etnico":"Xavante","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL XAVANTE","no_municipio":"Nova Xavantina,Campin\u00e1polis,\u00c1gua Boa","sg_uf":"MT","co_funai":32701,"nu_area_ha":224447.3367,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1988-07-19","ds_matricula_regularizada":"Matr. 4.791,  Lv. 2-RG,  Fl. 01V\/2","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002053},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256814, "fields": {"no_ti":"Paracuhuba","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Autazes","sg_uf":"AM","co_funai":32801,"nu_area_ha":927.5376,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 310, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1992-02-25","ds_matricula_regularizada":"Matr. 530  Lv. 2-B  Fl. 190","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256815, "fields": {"no_ti":"Parakan\u00e3","no_grupo_etnico":"Parakan\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO BAIXO TOCANTINS","no_municipio":"Novo Repartimento,Itupiranga","sg_uf":"PA","co_funai":32901,"nu_area_ha":351697.41,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1987-05-18","ds_matricula_regularizada":"Matr. 004  Lv. 2-A  Fl. 002","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001906},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256816, "fields": {"no_ti":"Paran\u00e1 do Arauat\u00f3","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Itacoatiara","sg_uf":"AM","co_funai":33001,"nu_area_ha":5915.445,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1996-05-31","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 389, de 31 de maio de 1996","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"2004-10-27","ds_decreto_homologada":"Decreto de 27 de outubro de 2004","dt_regularizada":"2005-03-15","ds_matricula_regularizada":"Matr. 13.370, Lv. 2\/RG, Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256817, "fields": {"no_ti":"Parana do Boa Boa","no_grupo_etnico":"Mak\u00fa","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO RIO NEGRO","no_municipio":"Japur\u00e1,Santa Isabel do Rio Negro","sg_uf":"AM","co_funai":33101,"nu_area_ha":240545.8478,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1993-09-30","ds_portaria_declarada":"PD  364","dt_homologada":"1997-11-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 3 de novembro de 1997","dt_regularizada":"2001-05-21","ds_matricula_regularizada":"Matr. 51  Lv. 2-RG  Fl. 1","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001885},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256818, "fields": {"no_ti":"Parana do Paric\u00e1","no_grupo_etnico":"Kanamar\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Mara\u00e3","sg_uf":"AM","co_funai":33201,"nu_area_ha":7866.32,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1993-08-16","ds_portaria_declarada":"PD  306","dt_homologada":"1998-09-08","ds_decreto_homologada":"Decreto de 8 de setembro de 1998","dt_regularizada":"2000-09-25","ds_matricula_regularizada":"Matr. 160  Lv. 2-A  Fl. 151","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256819, "fields": {"no_ti":"Parque do Araguaia","no_grupo_etnico":"Tapirap\u00e9,Java\u00e9,Karaj\u00e1,Ava-Canoeiro","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Formoso do Araguaia,Lagoa da Confus\u00e3o,Pium","sg_uf":"TO","co_funai":33501,"nu_area_ha":1358499.4783999999,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1998-04-14","ds_decreto_homologada":"Decreto de 14 de abril de 1998","dt_regularizada":"1998-09-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 687  Lv. L-2\/C  Fl. 187","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256820, "fields": {"no_ti":"Parque do Aripuan\u00e3","no_grupo_etnico":"Cinta Larga","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CACOAL","no_municipio":"Ju\u00edna,Vilhena","sg_uf":"MT,RO","co_funai":33601,"nu_area_ha":1603245.9805999999,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1989-11-20","ds_decreto_homologada":"Decreto de 20 de novembro de 1989","dt_regularizada":"1988-09-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 4.146  Lv. 2\/RG  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001934},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256821, "fields": {"no_ti":"Paukalirajausu","no_grupo_etnico":"Nambikw\u00e1ra","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Conquista D\u00b4Oeste,Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade,Nova Lacerda","sg_uf":"MT","co_funai":34101,"nu_area_ha":8400.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2001-06-17","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 587 de 17 Julho de 2001","dt_delimitada":"2010-09-27","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 49, de 27 de setembro de 2010","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o relat\u00f3rio de identifica\u00e7\u00e3o da terra indigena","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256822, "fields": {"no_ti":"Paumari do Cuniua","no_grupo_etnico":"Paumar\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"Tapau\u00e1","sg_uf":"AM","co_funai":34201,"nu_area_ha":42828.0481,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-11-16","ds_portaria_declarada":"PD  549","dt_homologada":"1997-11-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 3 de novembro de 1997","dt_regularizada":"1997-12-31","ds_matricula_regularizada":"Matr. 755  Lv. 2-E  Fl. 45","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256823, "fields": {"no_ti":"Paumari do Lago Manissu\u00e3","no_grupo_etnico":"Paumar\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"Tapau\u00e1","sg_uf":"AM","co_funai":34302,"nu_area_ha":22970.0651,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"2003-05-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de maio de 2003","dt_regularizada":"2003-10-02","ds_matricula_regularizada":"Averba\u00e7\u00e3o da matr. 792, Lv. 2-E, Fl. 82","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256824, "fields": {"no_ti":"Pequizal do Naruv\u00f4tu","no_grupo_etnico":"Naravute","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL XINGU","no_municipio":"Ga\u00facha do Norte,Canarana","sg_uf":"MT","co_funai":55201,"nu_area_ha":27878.5029,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2003-07-07","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 653, de 07 de julho de 2003","dt_delimitada":"2006-01-11","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 02, de 11 de janeiro de 2006","dt_declarada":"2009-06-04","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1845, de 4 de junho de 2009","dt_homologada":"2016-04-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de abril de 2016","dt_regularizada":"2017-12-11","ds_matricula_regularizada":"Matricula 17.611, Livro 2-CJ, Ficha 01 - CRI Paranatinga","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a Demarca\u00e7\u00e3o administrativa da Terra Ind\u00edgena Pequizal do Naruv\u00f4tu, localizada nos Munic\u00edpios de Canarana e Ga\u00facha do Norte, Estado do Mato Grosso.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da Terra ind\u00edgena Pequizal do Naruv\u00f4tu, na abrang\u00eancia do munic\u00edpio de Ga\u00facha do Norte com \u00e1rea de 11.893,5686 ha. Processo SEI 08620.009812\/2017-81.","co_cr":30202002060},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256825, "fields": {"no_ti":"Pinatuba","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Manicor\u00e9","sg_uf":"AM","co_funai":35401,"nu_area_ha":29564.9382,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1996-05-31","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 388, de 31 de maio de 1996","dt_delimitada":"1998-06-08","ds_despacho_delimitada":"DOU  ","dt_declarada":"1998-12-11","ds_portaria_declarada":"PD  821","dt_homologada":"2001-12-11","ds_decreto_homologada":"Decreto de 11 de dezembro de 2001","dt_regularizada":"2005-07-25","ds_matricula_regularizada":"Matr. 351, Lv. 2-B, Fl. 51","ds_doc_resumo_em_estudo":"GT para proceder estudos antropol\u00f3gicos e definir limites.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256826, "fields": {"no_ti":"Perigara","no_grupo_etnico":"Bor\u00f3ro ","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Bar\u00e3o de Melga\u00e7o","sg_uf":"MT","co_funai":34901,"nu_area_ha":10740.4115,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 385, de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"1992-02-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 46.357  Lv. 2\/RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256827, "fields": {"no_ti":"Peru\u00edbe","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Peru\u00edbe","sg_uf":"SP","co_funai":35001,"nu_area_ha":480.4737,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1994-05-16","ds_decreto_homologada":"Decreto de 16 de maio de 1994","dt_regularizada":"1994-06-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 176.125,  Lv.2-RG,  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256828, "fields": {"no_ti":"Porto Lindo","no_grupo_etnico":"Guarani Nhandeva","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PONTA PORA","no_municipio":"Japor\u00e3","sg_uf":"MS","co_funai":36701,"nu_area_ha":1648.8899,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2012-08-03","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 986, de 3 de agosto de 2012","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"DECRETO N\u00ba 302, DE 29 DE OUTUBRO DE 1991","dt_regularizada":"1993-07-12","ds_matricula_regularizada":"Matr. 3.210  Lv. 2\/RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT com o objetivo de realizar os estudos necess\u00e1rios \u00e0 identifica\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional do povo Guarani denominada Fazenda Remanso Gua\u00e7u (TI Yvy-Katu\/ Porto Lindo) ","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"registro CRI","co_cr":30202002018},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256829, "fields": {"no_ti":"Pia\u00e7aguera","no_grupo_etnico":"Guarani Nhandeva","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Peru\u00edbe","sg_uf":"SP","co_funai":35101,"nu_area_ha":2773.7968,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2007-11-27","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00b0 1170, de 27 de novembro de 2007","dt_delimitada":"2009-04-23","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 26, de 23 de abril de 2009","dt_declarada":"2011-04-25","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 500, de 25 de abril de 2011","dt_homologada":"2016-04-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de abril de 2016","dt_regularizada":"2016-12-29","ds_matricula_regularizada":"Matr\u00edcula 30.704 30.705 - Livro 2 - Fls. 01 - CRI Peruibe","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a Demarca\u00e7\u00e3o administrativa da Terra Ind\u00edgena Pia\u00e7aguera, localizada no Munic\u00edpio de Peru\u00edbe, Estado de S\u00e3o Paulo.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da Terra ind\u00edgena Pia\u00e7aguera, na abrang\u00eancia do munic\u00edpio de Peru\u00edbe com \u00e1rea da Gleba A = 656,2847 ha e Gleba B = e 2.117,5112 ha.","co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256830, "fields": {"no_ti":"Pilad Rebu\u00e1","no_grupo_etnico":"Terena","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CAMPO GRANDE","no_municipio":"Miranda","sg_uf":"MS","co_funai":35201,"nu_area_ha":208.3702,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 299, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"2001-06-21","ds_matricula_regularizada":"R-2-7.607, Lv. 2-U, Fls. 93","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002004},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256831, "fields": {"no_ti":"Pindoty","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Araquari,Balne\u00e1rio Barra do Sul","sg_uf":"SC","co_funai":44301,"nu_area_ha":3294.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":"2008-05-08","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 18, de 8 de maio de 2008","dt_declarada":"2010-06-04","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 953, de 4 de junho de 2010","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Portaria de Declara\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256832, "fields": {"no_ti":"Pinhal","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL INTERIOR SUL","no_municipio":"Seara","sg_uf":"SC","co_funai":35501,"nu_area_ha":880.0761,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1994-10-19","ds_portaria_declarada":"PD 793 de 19\/10\/94","dt_homologada":"1998-04-14","ds_decreto_homologada":"Decreto de 14 de abril de 1998","dt_regularizada":"2000-06-26","ds_matricula_regularizada":"Matr. 14.070  Lv. 2-AV  Fl. 270","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":".","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da terra indigena no CRI","co_cr":30202002088},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256833, "fields": {"no_ti":"Porto Praia","no_grupo_etnico":"Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Uarini","sg_uf":"AM","co_funai":36801,"nu_area_ha":4769.8617,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1994-08-18","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 745, de 18 de agosto de 1994","dt_delimitada":"2001-01-12","ds_despacho_delimitada":"Despacho do Presidente n\u00ba 5","dt_declarada":"2001-11-06","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1013, de 06 de novembro de 2001","dt_homologada":"2004-04-19","ds_decreto_homologada":"Decreto de 19 de abril de 2004","dt_regularizada":"2004-05-14","ds_matricula_regularizada":"Matr. 172, Lv. 2-A, Fl. 172","ds_doc_resumo_em_estudo":"GT para promover os trabalhos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256834, "fields": {"no_ti":"Potiguara","no_grupo_etnico":"Potiguara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE JOAO PESSOA","no_municipio":"Rio Tinto,Marca\u00e7\u00e3o,Ba\u00eda da Trai\u00e7\u00e3o","sg_uf":"PB","co_funai":36901,"nu_area_ha":21238.4898,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 267, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1987-06-10","ds_matricula_regularizada":"Matr. 901  Lv. 2-F  Fl. 69","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002287},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256835, "fields": {"no_ti":"Pindoty\/Ara\u00e7\u00e1-Mirim","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Pariquera-A\u00e7u,Canan\u00e9ia,Iguape","sg_uf":"SP","co_funai":71201,"nu_area_ha":1030.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-08-03","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 985, de 3 de agosto de 2012","dt_delimitada":"2016-12-29","ds_despacho_delimitada":"Despacho Resumo n\u00ba 384, de 29 de dezembro 2016","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es dos estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da T.I. Pindoty\/Ara\u00e7\u00e1-Mirim, com superf\u00edcie  aproximada de 1.030 hectares e per\u00edmetro aproximado de 18 quil\u00f4metros.\r\n\r\nAnexado a Publica\u00e7\u00e3o do DOU e DOE","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256836, "fields": {"no_ti":"Pinhalzinho","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUARAPUAVA","no_municipio":"Tomazina","sg_uf":"PR","co_funai":35601,"nu_area_ha":593.372,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002408},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256837, "fields": {"no_ti":"Pirai","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Araquari","sg_uf":"SC","co_funai":35801,"nu_area_ha":3017.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2003-05-15","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 428, de 15 de maio de 2003","dt_delimitada":"2008-05-08","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 19, de 8 de maio de 2008","dt_declarada":"2009-09-01","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 2907, de 1\u00ba de setembro de 2009","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256838, "fields": {"no_ti":"Potiguara de Monte-Mor","no_grupo_etnico":"Potiguara","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE JOAO PESSOA","no_municipio":"Rio Tinto,Marca\u00e7\u00e3o","sg_uf":"PB","co_funai":37001,"nu_area_ha":7530.5969,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2001-05-10","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 443, de 10 de maio de 2001","dt_delimitada":"2004-05-19","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 49, de 19 de maio de 2004","dt_declarada":"2007-12-14","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 2135, de 14 de dezembro de 2007","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002287},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256839, "fields": {"no_ti":"Pipip\u00e3","no_grupo_etnico":"Aimore","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE I","no_municipio":"Floresta","sg_uf":"PE","co_funai":62801,"nu_area_ha":63322.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2014-11-14","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1255, de 14 de novembro de 2014","dt_delimitada":"2017-04-20","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 3\/PRES\/17, de 20 de abril de 2017","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT para identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da terra indigena Pipip\u00e3","ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es objeto do citado resumo para, afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena Pipip\u00e3, com superf\u00edcie aproximada de 63.322 hectares e per\u00edmetro aproximado de 136 quil\u00f4metros, de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional do povo ind\u00edgena Pipip\u00e3, localizada no munic\u00edpio de Floresta, Inaj\u00e1, Tacaratu e Petrolandia, Estado de Pernambuco.","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001969},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256840, "fields": {"no_ti":"Pirah\u00e3","no_grupo_etnico":"M\u00fara,Pirah\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MADEIRA","no_municipio":"Humait\u00e1","sg_uf":"AM","co_funai":35701,"nu_area_ha":346910.5673,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-07-27","ds_portaria_declarada":"PD 374 de 27\/07\/92","dt_homologada":"1997-11-04","ds_decreto_homologada":"Decreto de 3 de novembro de 1997","dt_regularizada":"1998-07-29","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.529  Lv. 2-I  Fl. 276","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001864},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256841, "fields": {"no_ti":"Potrero Gua\u00e7u","no_grupo_etnico":"Guarani Nhandeva","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PONTA PORA","no_municipio":"Paranhos","sg_uf":"MS","co_funai":37101,"nu_area_ha":4025.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"2000-04-13","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 298, de 13 de abril de 2000","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Kaiw\u00e1 a Terra Ind\u00edgena POTRERO GUA\u00c7U, com superf\u00edcie aproximada de 4.025 ha ","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002018},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256842, "fields": {"no_ti":"Poyanawa","no_grupo_etnico":"Poyan\u00e1wa","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"M\u00e2ncio Lima","sg_uf":"AC","co_funai":37201,"nu_area_ha":24499.0885,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1993-03-02","ds_portaria_declarada":"PD  067","dt_homologada":"2001-04-30","ds_decreto_homologada":"Decreto de 30 de abril de 2001","dt_regularizada":"2002-06-04","ds_matricula_regularizada":"Matr. 219 Lv.2-B\/RG Fl.19","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256843, "fields": {"no_ti":"Piraju\u00ed","no_grupo_etnico":"Guarani Nhandeva","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PONTA PORA","no_municipio":"Paranhos","sg_uf":"MS","co_funai":35901,"nu_area_ha":2118.2325,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1986-08-06","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 93067, de 06 de agosto de 1986","dt_regularizada":"1991-09-30","ds_matricula_regularizada":"Matr. 683  Lv. 2\/RG  Fl. 01\/2","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002018},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256844, "fields": {"no_ti":"Pitaguary","no_grupo_etnico":"Pitaguari","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE II","no_municipio":"Pacatuba,Maracana\u00fa","sg_uf":"CE","co_funai":36201,"nu_area_ha":1727.8686,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":"2000-07-04","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 35, de 04 de julho de 2000","dt_declarada":"2006-12-15","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 2366, de 15 de dezembro de 2006","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001976},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256845, "fields": {"no_ti":"Praia do \u00cdndio","no_grupo_etnico":"Munduruk\u00fa","ds_fase_ti":"Encaminhada RI","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE TAPAJOS","no_municipio":"Itaituba","sg_uf":"PA","co_funai":37301,"nu_area_ha":31.5019,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001927},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256846, "fields": {"no_ti":"Praia do Mangue","no_grupo_etnico":"Munduruk\u00fa","ds_fase_ti":"Encaminhada RI","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE TAPAJOS","no_municipio":"Itaituba","sg_uf":"PA","co_funai":37401,"nu_area_ha":31.8449,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001927},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256847, "fields": {"no_ti":"Pirakua","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PONTA PORA","no_municipio":"Bela Vista,Ponta Por\u00e3","sg_uf":"MS","co_funai":36001,"nu_area_ha":2384.0554,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-06-01","ds_portaria_declarada":"PD 280 de 01\/06\/92","dt_homologada":"1992-08-13","ds_decreto_homologada":"Decreto de 13 de agosto de 1992","dt_regularizada":"1993-04-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 8.624  Lv. 2\/RG  Fl. 01V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002018},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256848, "fields": {"no_ti":"Pirineus de Souza","no_grupo_etnico":"Nambikw\u00e1ra","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Comodoro","sg_uf":"MT","co_funai":36101,"nu_area_ha":28212.2716,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1984-04-24","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 89579, de 24 de abril de 1984","dt_regularizada":"1984-08-06","ds_matricula_regularizada":"Matr. 16.525  Lv. 2-L-3  Fl. 280","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256849, "fields": {"no_ti":"Piripkura ( restri\u00e7\u00e3o de uso )","no_grupo_etnico":"Isolados","ds_fase_ti":"Em Estudo","ds_modalidade":"Interditada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE JI PARANA","no_municipio":"Colniza,Rondol\u00e2ndia","sg_uf":"MT","co_funai":66901,"nu_area_ha":242500.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2021-06-15","ds_portaria_em_estudo":"PORTARIA FUNAI N\u00ba 345, DE 15 DE JUNHO DE 2021","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui Grupo T\u00e9cnico (GT) com o objetivo de realizar os estudos multidisciplinares de natureza etno-hist\u00f3rica, antropol\u00f3gica, ambiental e cartogr\u00e1fica da \u00e1rea denominada Piripkura, localizada nos munic\u00edpios de Colniza e de Rondol\u00e2ndia, no estado do Mato Grosso.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001948},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256850, "fields": {"no_ti":"Pirititi","no_grupo_etnico":"Isolados","ds_fase_ti":"Em Estudo","ds_modalidade":"Interditada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Rorain\u00f3polis","sg_uf":"RR","co_funai":73708,"nu_area_ha":40095.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256851, "fields": {"no_ti":"Prosperidade","no_grupo_etnico":"Kokama","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Tonantins","sg_uf":"AM","co_funai":53401,"nu_area_ha":5572.8552,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2004-06-11","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 732, de 11 de junho de 2004","dt_delimitada":"2006-11-21","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 97 de 21 de novembro de 2006","dt_declarada":"2007-08-14","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 1391, de 14 de agosto de 2007","dt_homologada":"2009-12-21","ds_decreto_homologada":"Decreto de 21 de dezembro de 2009","dt_regularizada":"2011-08-26","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.164, Lv. 2-G, Fl. 64","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constituir GT para realizar estudos e levantamentos necess\u00e1rios \u00e0 identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256852, "fields": {"no_ti":"Pium","no_grupo_etnico":"Wapixana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Alto Alegre","sg_uf":"RR","co_funai":36301,"nu_area_ha":4607.6137,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 271, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1992-01-02","ds_matricula_regularizada":"Matr. 12.335  Lv. 2\/RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256853, "fields": {"no_ti":"Porto Limoeiro","no_grupo_etnico":"Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7\u00e1","sg_uf":"AM","co_funai":57101,"nu_area_ha":4587.7205,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2003-02-28","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 130, de 28 de fevereiro de 2003","dt_delimitada":"2006-07-20","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 73, de 20 de julho de 2006","dt_declarada":"2007-12-14","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 2137, de 14 de dezembro de 2007","dt_homologada":"2012-06-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 5 de junho de 2012","dt_regularizada":"2013-03-07","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.267, Lv. G, Fl. 167","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da Terra Ind\u00edgena Porto Limoeiro, localizada no Munic\u00edpio de Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7\u00e1, Estado do Amazonas.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da TI Porto Limoeiro, referente \u00e0 \u00e1rea 4.587,7205 ha incidente no Munic\u00edpio de Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7\u00e1\/AM.","co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256854, "fields": {"no_ti":"Queimadas","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUARAPUAVA","no_municipio":"Ortigueira","sg_uf":"PR","co_funai":37501,"nu_area_ha":3077.7602,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1996-05-23","ds_decreto_homologada":"Decreto de 23 de maio de 1996","dt_regularizada":"1996-06-19","ds_matricula_regularizada":"Matr. 4.164  Lv. 2-RG  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002408},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256855, "fields": {"no_ti":"Ponciano","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Careiro da V\u00e1rzea","sg_uf":"AM","co_funai":53201,"nu_area_ha":4329.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2011-10-31","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1499, de 31 de outubro de 2011","dt_delimitada":"2012-07-30","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 421, de 30 de julho de 2012","dt_declarada":"2015-12-11","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 2084, de 11 de dezembro de 2015","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para  reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena PONCIANO de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo indigena Mura","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Mura a Terra Ind\u00edgena PONCIANO com superf\u00edcie aproximada de 4.329 ha  e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 39 km","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256856, "fields": {"no_ti":"Ponta da Serra","no_grupo_etnico":"Makux\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Amajari","sg_uf":"RR","co_funai":36401,"nu_area_ha":15597.0625,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1982-02-17","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 86935, de 17de fevereiro de 1982","dt_regularizada":"1988-11-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 9.337  Lv. 2\/RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256857, "fields": {"no_ti":"Ponte de Pedra","no_grupo_etnico":"Pares\u00ed","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Nova Maring\u00e1,Diamantino,Campo Novo do Parecis","sg_uf":"MT","co_funai":36501,"nu_area_ha":17000.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":"2006-06-22","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 59, de 22 de junho de 2006","dt_declarada":"2010-09-27","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 3078, de 27 de setembro de 2010","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256858, "fields": {"no_ti":"Porquinhos","no_grupo_etnico":"Kanela","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MARANH\u00c3O","no_municipio":"Fernando Falc\u00e3o,Barra do Corda","sg_uf":"MA","co_funai":36601,"nu_area_ha":79520.2544,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1983-08-10","ds_decreto_homologada":"DECRETO N\u00ba 88.599, DE 09 DE AGOSTO DE 1983","dt_regularizada":"1984-04-10","ds_matricula_regularizada":"Matr. 8.081  Lv. 2-AE  Fl. 66","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001997},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256859, "fields": {"no_ti":"Porquinhos dos Canela-Ap\u00e3njekra","no_grupo_etnico":"Kanela","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MARANH\u00c3O","no_municipio":"Formosa da Serra Negra,Mirador,Fernando Falc\u00e3o,Barra do Corda","sg_uf":"MA","co_funai":36602,"nu_area_ha":301000.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2000-10-30","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1.122, de 30 de outubro de 2000","dt_delimitada":"2007-07-18","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 50, de 18 de julho de 2007","dt_declarada":"2010-05-18","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 799, de de 18 de maio de 2010","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001997},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256860, "fields": {"no_ti":"Portal do Encantado","no_grupo_etnico":"Chiquit\u00e1no","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Porto Esperidi\u00e3o,Pontes e Lacerda,Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade","sg_uf":"MT","co_funai":59001,"nu_area_ha":43057.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2002-11-11","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1187, de 11 de novembro de 2002","dt_delimitada":"2005-09-01","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 73\/PRES\/05","dt_declarada":"2010-12-30","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 2219, de 30 de dezembro de 2010","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DO \u00cdNDIO - FUNAI, tendo em vista o que consta no Processo FUNAI\/BSB\/1561\/2005, e considerando o Resumo do Relat\u00f3rio de Identifica\u00e7\u00e3o, de autoria da antrop\u00f3loga JOANA APARECIDA FERNANDES SILVA que acolhe, face as raz\u00f5es e justificativas apresentadas, decide: 1. Aprovar as conclus\u00f5es objeto do citado resumo para afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena PORTAL DO ENCANTADO de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo tribal Chiquitano, localizada nos munic\u00edpios de Vila Bela da Santissima Trindade, Porto Esperidi\u00e3o e Pontes e Lacerda Estado do Mato Grosso. 2. Determinar a publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o e Di\u00e1rio Oficial do Estado do Mato Grosso, do Resumo do Relat\u00f3rio Circunstanciado, Memorial Descritivo, Mapa e Despacho, na conformidade do \u00a7 7\u00ba do art. 2\u00ba do Decreto n\u00ba 1.775\/96. 3. Determinar que a publica\u00e7\u00e3o referida no item acima, seja afixada nas sedes das Prefeituras Municipais da situa\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel. ","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256861, "fields": {"no_ti":"Raimund\u00e3o","no_grupo_etnico":"Makux\u00ed,Wapixana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Alto Alegre","sg_uf":"RR","co_funai":37701,"nu_area_ha":4276.8088,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1996-05-17","ds_portaria_declarada":"PD  303","dt_homologada":"1997-11-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 3 de novembro de 1997","dt_regularizada":"1998-01-19","ds_matricula_regularizada":"Matr. 17.301  Lv. 2-RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256862, "fields": {"no_ti":"Rancho Jacar\u00e9","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PONTA PORA","no_municipio":"Laguna Carap\u00e3","sg_uf":"MS","co_funai":37801,"nu_area_ha":777.5349,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1984-03-08","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 89422, de 08 de mar\u00e7o de 1984","dt_regularizada":"1984-05-28","ds_matricula_regularizada":"Matr. 15.814  Lv. 2-RG  Fl. 1V\/2","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002018},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256863, "fields": {"no_ti":"Raposa Serra do Sol","no_grupo_etnico":"Taulip\u00e1ng,Makux\u00ed,Ingarik\u00f3,Wapixana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Normandia,Pacaraima,Uiramut\u00e3","sg_uf":"RR","co_funai":37901,"nu_area_ha":1747464.7831999999,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1992-08-06","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1141, de 6 de agosto de 1992","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1998-12-11","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 820\/MJ, de 11 de dezembro de 1998","dt_homologada":"2005-04-15","ds_decreto_homologada":"Decreto de 15 de abril de 2005","dt_regularizada":"2005-08-12","ds_matricula_regularizada":"Matr. 28.895, Lv. 2-RG, Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256864, "fields": {"no_ti":"Recreio\/S\u00e3o F\u00e9lix","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Autazes","sg_uf":"AM","co_funai":38001,"nu_area_ha":251.051,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1992-02-25","ds_matricula_regularizada":"Matr. 532,  Lv. 2-B,  Fl. 192","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256865, "fields": {"no_ti":"Ribeir\u00e3o Silveira","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o,Bertioga","sg_uf":"SP","co_funai":38102,"nu_area_ha":8468.9333,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2000-08-28","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 867","dt_delimitada":"2002-12-26","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 204, de 26 de dezembro de 2002","dt_declarada":"2008-06-30","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 1236, de 30 de junho de 2008","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256866, "fields": {"no_ti":"Rio Apaporis","no_grupo_etnico":"Tukano,Mak\u00fa,Des\u00e1na,Tuy\u00faca","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Japur\u00e1","sg_uf":"AM","co_funai":38201,"nu_area_ha":106960.3377,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1996-05-17","ds_portaria_declarada":"PD  313","dt_homologada":"1998-04-14","ds_decreto_homologada":"Decreto de 14 de abril de 1998","dt_regularizada":"1999-06-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 12  Lv. 01  Fl. 12","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256867, "fields": {"no_ti":"Rio Areia","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUARAPUAVA","no_municipio":"In\u00e1cio Martins","sg_uf":"PR","co_funai":38301,"nu_area_ha":1352.3784,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1996-05-17","ds_portaria_declarada":"PD 302 de 17.05.96","dt_homologada":"1998-04-14","ds_decreto_homologada":"Decreto de 14 de abril de 1998","dt_regularizada":"1998-07-28","ds_matricula_regularizada":"Averba\u00e7\u00e3o da matr. 8.702  Lv. -  Fl. 2","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002408},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256868, "fields": {"no_ti":"Rio Bi\u00e1","no_grupo_etnico":"Katukina","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Juta\u00ed,Carauari","sg_uf":"AM","co_funai":38501,"nu_area_ha":1185791.71,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1993-07-30","ds_portaria_declarada":"PD  279","dt_homologada":"1997-11-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 3 de novembro de 1997","dt_regularizada":"1997-12-08","ds_matricula_regularizada":"Matr. 323,  Lv. 2-A,  Fl. 123","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256869, "fields": {"no_ti":"Rio Branco","no_grupo_etnico":"Tupaiu,Makur\u00e1p","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE JI PARANA","no_municipio":"Alta Floresta D\u00b4Oeste,S\u00e3o Francisco do Guapor\u00e9","sg_uf":"RO","co_funai":38601,"nu_area_ha":236137.11,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1999-09-01","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 742, de 1\u00ba de setembro de 1999","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1986-08-06","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 93074, de 06 de agosto de 1986","dt_regularizada":"1986-11-10","ds_matricula_regularizada":"Matr. 366  Lv. 2-B  Fl. 167\/168","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui Grupo T\u00e9cnico para realizar estudos e levantamentos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena Rio  Branco, de  ocupa\u00e7\u00e3o dos \u00edndios Diah\u00fa ","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202001948},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256870, "fields": {"no_ti":"Rio Branco Itanha\u00e9m","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Vicente,Itanha\u00e9m","sg_uf":"SP","co_funai":38701,"nu_area_ha":2856.1,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1987-04-14","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 94224, de 14 de abril de 1987","dt_regularizada":"1988-02-29","ds_matricula_regularizada":"Matr. 112.580,  Lv. 02-RG,  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":".","ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256871, "fields": {"no_ti":"Rio das Cobras","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed,Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUARAPUAVA","no_municipio":"Nova Laranjeiras,Espig\u00e3o Alto do Igua\u00e7u","sg_uf":"PR","co_funai":39001,"nu_area_ha":18681.9806,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1984-02-29","ds_matricula_regularizada":"Matr. 11.604,  Lv. 2-2-AU,  Fl. 268","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002408},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256872, "fields": {"no_ti":"Rio dos \u00cdndios","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PASSO FUNDO","no_municipio":"Vicente Dutra","sg_uf":"RS","co_funai":39101,"nu_area_ha":711.7018,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"2003-04-07","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 32, de 07 de abril de 2003","dt_declarada":"2004-12-23","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 3895, de 23 de dezembro de 2004","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002081},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256873, "fields": {"no_ti":"Rio dos Pardos","no_grupo_etnico":"Xokl\u00e9ng","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL INTERIOR SUL","no_municipio":"Porto Uni\u00e3o","sg_uf":"SC","co_funai":39201,"nu_area_ha":758.2614,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1993-08-17","ds_portaria_declarada":"PD 316 de 17\/08\/93","dt_homologada":"2000-09-12","ds_decreto_homologada":"Decreto de 12 de setembro de 2000","dt_regularizada":"2001-10-29","ds_matricula_regularizada":"Matr. 16.495  Lv. -  Fl. 16.495","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002088},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256874, "fields": {"no_ti":"Rio Formoso","no_grupo_etnico":"Pares\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Tangar\u00e1 da Serra","sg_uf":"MT","co_funai":39301,"nu_area_ha":19749.4741,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"1988-10-03","ds_matricula_regularizada":"Matr. 5.970  Lv. 2\/RG  Fl. 01\/2","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256875, "fields": {"no_ti":"Rio Greg\u00f3rio","no_grupo_etnico":"Katukina,Yawanaw\u00e1","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Tarauac\u00e1","sg_uf":"AC","co_funai":39402,"nu_area_ha":187125.2158,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2004-10-29","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1358, de 29 de outubro de 2004","dt_delimitada":"2006-03-31","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 26, de 31 de mar\u00e7o de 2006","dt_declarada":"2007-08-14","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 1388, de 14 de agosto de 2007","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256876, "fields": {"no_ti":"Rio Greg\u00f3rio","no_grupo_etnico":"Katukina,Yawanaw\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO JURU\u00c1","no_municipio":"Tarauac\u00e1","sg_uf":"AC","co_funai":39401,"nu_area_ha":92859.749,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1985-09-03","ds_matricula_regularizada":"Matr. 320  Lv. 2-B  Fl. 140","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001852},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256877, "fields": {"no_ti":"Rio Guapor\u00e9","no_grupo_etnico":"Makur\u00e1p","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUAJARA MIRIM","no_municipio":"Guajar\u00e1-Mirim","sg_uf":"RO","co_funai":39501,"nu_area_ha":115788.0842,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1993-04-29","ds_portaria_declarada":"PD 140 de 29\/04\/93","dt_homologada":"1996-05-23","ds_decreto_homologada":"Decreto de 23 de maio de 1996","dt_regularizada":"1996-06-20","ds_matricula_regularizada":"Matr. 4.759  Lv. 2-Z  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001941},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256878, "fields": {"no_ti":"Rio Jumas","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Careiro","sg_uf":"AM","co_funai":39601,"nu_area_ha":9462.6983,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1997-01-16","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 53, de 16 de janeiro de 1997","dt_delimitada":"1999-08-20","ds_despacho_delimitada":"DOU  ","dt_declarada":"2000-04-13","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 289, de 13 de abril de 2000","dt_homologada":"2004-10-27","ds_decreto_homologada":"Decreto de 27 de outubro de 2004","dt_regularizada":"2004-12-07","ds_matricula_regularizada":"Matr. 522, Lv. 2, Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT para realizar estudos antropol\u00f3gicos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas. ","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara terra de posse permanente de grupo indigena","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro em cart\u00f3rio","co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256879, "fields": {"no_ti":"Serra do Itatins","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Itariri","sg_uf":"SP","co_funai":42501,"nu_area_ha":1212.47,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1987-07-14","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 94225, de 14 de julho de 1987","dt_regularizada":"1987-09-08","ds_matricula_regularizada":"Matr. 142.028  Lv. 2\/RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256880, "fields": {"no_ti":"Rio Manicor\u00e9","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Manicor\u00e9","sg_uf":"AM","co_funai":39701,"nu_area_ha":19481.8699,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1996-05-31","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 388, de 31 de maio de 1996","dt_delimitada":"1998-05-19","ds_despacho_delimitada":"DOU  ","dt_declarada":"1998-12-11","ds_portaria_declarada":"PD  819","dt_homologada":"2001-12-11","ds_decreto_homologada":"Decreto de 11 de dezembro de 2001","dt_regularizada":"2005-12-12","ds_matricula_regularizada":"Matr. 356, Lv. 2-B, Fl. 56","ds_doc_resumo_em_estudo":"GT para proceder estudos antropol\u00f3gicos e definir limites.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256881, "fields": {"no_ti":"Rio Mequens","no_grupo_etnico":"Sakurabiat","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CACOAL","no_municipio":"Alto Alegre dos Parecis","sg_uf":"RO","co_funai":39801,"nu_area_ha":107553.0101,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-05-28","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 261 de 28\/05\/92","dt_homologada":"1996-05-23","ds_decreto_homologada":"Decreto de 23 de maio de 1996","dt_regularizada":"2012-12-12","ds_matricula_regularizada":"Matr\u00edcula Av-2-3285 - Averba\u00e7\u00e3o Geo","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente ind\u00edgena, para efeito de demarca\u00e7\u00e3o, a \u00c1rea Ind\u00edgena RIO MEQUENS, com superf\u00edcie aproximada de 105.250 ha (cento e cinco mil, duzentos e cinq\u00fcenta hectares ) e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 160 km (cento e sessenta quil\u00f4metros)","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Averba\u00e7\u00e3o para constar a superf\u00edcie de 107.532,2809 ha, o per\u00edmetro de 146.380,76 m e os limites georreferenciados da Terra Ind\u00edgena Rio Mequens, no Cart\u00f3rio do \u00danico Of\u00edcio de Registro de Im\u00f3veis de Alta Floresta DOeste\/RO.","co_cr":30202001934},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256882, "fields": {"no_ti":"Rio Negro Ocaia","no_grupo_etnico":"Pakaa Nova ","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUAJARA MIRIM","no_municipio":"Guajar\u00e1-Mirim","sg_uf":"RO","co_funai":40002,"nu_area_ha":235070.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2008-01-28","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00b0 83, de 28 de janeiro de 2008","dt_delimitada":"2009-09-04","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 46, de 4 de setembro de 2009","dt_declarada":"2011-02-23","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 185, de 23 de fevereiero de 2011","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001941},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256883, "fields": {"no_ti":"Rio Negro Ocaia","no_grupo_etnico":"Pakaa Nova ","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUAJARA MIRIM","no_municipio":"Guajar\u00e1-Mirim","sg_uf":"RO","co_funai":40001,"nu_area_ha":104063.8114,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2007-07-09","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00b0 614, de 9 de julho de 2007","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1981-09-09","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 86347, de 09 de setembro de 1981","dt_regularizada":"1981-09-23","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.058  Lv. 2-I  Fl. 264","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001941},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256884, "fields": {"no_ti":"Rio Omer\u00ea","no_grupo_etnico":"Akunts\u00fa,Kano\u00e9","ds_fase_ti":"Homologada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE JI PARANA","no_municipio":"Chupinguaia,Corumbiara","sg_uf":"RO","co_funai":40101,"nu_area_ha":26177.1864,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1999-01-13","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 09, de 13 de janeiro de 1999","dt_delimitada":"2002-01-28","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 07, de 28 de janeiro de 2002","dt_declarada":"2002-12-18","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 2526, de 18 de dezembro de 2002","dt_homologada":"2006-04-18","ds_decreto_homologada":"Decreto de 18 de abril de 2006","dt_regularizada":"2007-07-18","ds_matricula_regularizada":"Matr. 13.304, Lv. 2-RG, Fls. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"x","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da terra ind\u00edgena no CRI de Chupinguaia, com superf\u00edcie de 822.9463 ha.","co_cr":30202001948},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256885, "fields": {"no_ti":"Rio Paru DEste","no_grupo_etnico":"Wayana,Apala\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL AMAP\u00c1 E NORTE DO PAR\u00c1","no_municipio":"Monte Alegre,Almeirim,Alenquer","sg_uf":"PA","co_funai":40201,"nu_area_ha":1195785.7916999999,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1993-08-18","ds_portaria_declarada":"PD  318","dt_homologada":"1997-11-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 3 de novembro de 1997","dt_regularizada":"1998-08-18","ds_matricula_regularizada":"Matr. 100  Lv. 2-A  Fl. 100","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001899},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256886, "fields": {"no_ti":"Rio Pindar\u00e9","no_grupo_etnico":"Tenetehara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MARANH\u00c3O","no_municipio":"Bom Jardim,Mon\u00e7\u00e3o","sg_uf":"MA","co_funai":40301,"nu_area_ha":15002.9142,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1982-11-22","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 87846, de 22 de novembro de 1982","dt_regularizada":"2014-06-13","ds_matricula_regularizada":"Matr. 487, Lv. 2-D, fls. 41 - georreferenciamento","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro para constar a superf\u00edcie de 623,7105 ha, o per\u00edmetro de 58.458,04 m e os limites georreferenciados da Terra Ind\u00edgena Rio Pindar\u00e9, situada no munic\u00edpio de Mon\u00e7\u00e3o\/MA, no Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis do mesmo munic\u00edpio.","co_cr":30202001997},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256887, "fields": {"no_ti":"Rio T\u00e9a","no_grupo_etnico":"Tukano,Mak\u00fa,Piratapuya,Des\u00e1na,Bar\u00e9","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO RIO NEGRO","no_municipio":"Santa Isabel do Rio Negro,S\u00e3o Gabriel da Cachoeira","sg_uf":"AM","co_funai":40401,"nu_area_ha":411865.3207,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1996-02-13","ds_portaria_declarada":"PD  106","dt_homologada":"1998-04-14","ds_decreto_homologada":"Decreto de 14 de abril de 1998","dt_regularizada":"1999-04-12","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.502  Lv. 2-8  Fl. 241","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001885},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256888, "fields": {"no_ti":"Santa Cruz da Nova Alian\u00e7a","no_grupo_etnico":"Kokama","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Tonantins","sg_uf":"AM","co_funai":53601,"nu_area_ha":5969.2201,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2004-06-11","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 732, de 11 de junho de 2004","dt_delimitada":"2006-11-21","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 99, de 21 de novembro de 2006","dt_declarada":"2007-08-14","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 1392, de 14 de agosto de 2007","dt_homologada":"2012-06-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 5 de junho de 2012","dt_regularizada":"2013-03-07","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.266, Lv. 2-G, Fl. 166","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constituir GT para realizar estudos e levantamentos necess\u00e1rios \u00e0 identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da Terra Ind\u00edgena Santa Cruz da Nova Alian\u00e7a, localizada no Munic\u00edpio de Tonantins, Estado do Amazonas.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da TI Santa Cruz de Nova Alian\u00e7a, referente \u00e0 \u00e1rea 5.969,2201 ha incidente no Tonantins\/AM.","co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256889, "fields": {"no_ti":"Santa Inez","no_grupo_etnico":"Makux\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Amajari","sg_uf":"RR","co_funai":41201,"nu_area_ha":29698.0449,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1982-02-16","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 86922, de 16 de fevereiro de 1982","dt_regularizada":"1988-11-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 9.343  Lv. 2\/RG  Fl. 01\/02","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256890, "fields": {"no_ti":"Santana","no_grupo_etnico":"Bakair\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Nobres","sg_uf":"MT","co_funai":41301,"nu_area_ha":35470.7543,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1989-09-14","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 98143, de 14 de setembro de 1989","dt_regularizada":"1991-04-08","ds_matricula_regularizada":"Matr. 11.421  Lv. 2\/RG  Fl. 1V\/2","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256891, "fields": {"no_ti":"S\u00e3o Domingos do Jacapari e Esta\u00e7\u00e3o","no_grupo_etnico":"Kokama","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Tonantins,Juta\u00ed","sg_uf":"AM","co_funai":58201,"nu_area_ha":134781.7512,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2001-08-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 701, de 27 de agosto de 2001","dt_delimitada":"2003-07-09","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 52, de 09 de julho de 2003","dt_declarada":"2005-09-16","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 1804, de 16 de setembro de 2005","dt_homologada":"2009-12-21","ds_decreto_homologada":"Decreto de 21 de dezembro de 2009","dt_regularizada":"2010-06-24","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.041, Lv. 2-5\/RG, Fl. 52","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256892, "fields": {"no_ti":"S\u00e3o Domingos - MT","no_grupo_etnico":"Karaj\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Luciara,S\u00e3o F\u00e9lix do Araguaia","sg_uf":"MT","co_funai":58301,"nu_area_ha":5704.8096,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 383, de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"1997-11-07","ds_matricula_regularizada":"Matr. 12.357  Lv. 2-RG  Fl. 1\/2","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256893, "fields": {"no_ti":"S\u00e3o Francisco do Canimari","no_grupo_etnico":"Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Amatur\u00e1","sg_uf":"AM","co_funai":41501,"nu_area_ha":3331.2208,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1998-06-09","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 579, de 9 de junho de 1998","dt_delimitada":"2001-09-04","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 89, de 04 de setembro de 2002","dt_declarada":"2002-12-30","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 3006, de 30 de dezembro de 2002","dt_homologada":"2006-11-01","ds_decreto_homologada":"Decreto de 1\u00ba de novembro de 2006","dt_regularizada":"2009-03-18","ds_matricula_regularizada":"Matr. 674, Lv. 2-D, Fl. 95","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256894, "fields": {"no_ti":"Serra Morena","no_grupo_etnico":"Cinta Larga","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NOROESTE DO MATO GROSSO","no_municipio":"Ju\u00edna","sg_uf":"MT","co_funai":42601,"nu_area_ha":147836.1461,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1990-01-15","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 98.824, de 15 de janeiro de 1990","dt_regularizada":"1990-03-08","ds_matricula_regularizada":"Matr. 41.255  Lv. 2-FO  Fl. 11","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002032},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256895, "fields": {"no_ti":"Serrinha","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PASSO FUNDO","no_municipio":"Tr\u00eas Palmeiras,Ronda Alta,Engenho Velho,Constantina","sg_uf":"RS","co_funai":42701,"nu_area_ha":11752.7578,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002081},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256896, "fields": {"no_ti":"Seruini\/Mariene","no_grupo_etnico":"Apurin\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"L\u00e1brea,Pauini","sg_uf":"AM","co_funai":42801,"nu_area_ha":144971.3671,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1986-09-05","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1347 de 05 de setembro de 1986","dt_delimitada":"1993-10-28","ds_despacho_delimitada":"DOU  ","dt_declarada":"1998-12-10","ds_portaria_declarada":"PD  813","dt_homologada":"2000-09-12","ds_decreto_homologada":"Decreto de 12 de setembro de 2000","dt_regularizada":"2000-12-01","ds_matricula_regularizada":"Matr. 288, Lv. 2-A, fl. 98","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constituir GT para efetuar os trabalhos de Identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3odas seguintes \u00e1reas:\r\n-A.I Marien\u00ea; -A.I Seruini, -A.I Sepatini; -A.I Tumi\u00e3; -A.I Alto Sepatini; -A.I Inari\/Catipari; -A.I Mamori\u00e1","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256897, "fields": {"no_ti":"Sete Cerros","no_grupo_etnico":"Guarani Nhandeva,Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Homologada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PONTA PORA","no_municipio":"Paranhos","sg_uf":"MS","co_funai":42901,"nu_area_ha":8584.7213,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1987-05-29","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1245 de 29 de maio de 1987","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1991-11-25","ds_portaria_declarada":"PD 602 de 25\/11\/91","dt_homologada":"1993-10-01","ds_decreto_homologada":"Decreto de 01 de outubro de 1993","dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":"Constituir GT para proceder a identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o das TI e levantamento fundi\u00e1rio.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declarar como de posse ind\u00edgena para efeito de demarca\u00e7\u00e3o a Terra Ind\u00edgena Sete Cerros, com superf\u00edcie aproximada de 9.003 ha e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 52 km.","ds_doc_resumo_homologada":"x","ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002018},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256898, "fields": {"no_ti":"Taba dos Anac\u00e9","no_grupo_etnico":"Anac\u00e9","ds_fase_ti":"Encaminhada RI","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE II","no_municipio":"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante,Caucaia","sg_uf":"CE","co_funai":73714,"nu_area_ha":543.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-09-04","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1087, de 4 de setembro de 2012","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT com o objetivo de realizar os estudos no \u00e2mbito do\r\nprocedimento de constitui\u00e7\u00e3o da Reserva Ind\u00edgena Anac\u00e9","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001976},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256899, "fields": {"no_ti":"S\u00e3o Jeronimo","no_grupo_etnico":"Xet\u00e1,Guaran\u00ed,Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUARAPUAVA","no_municipio":"S\u00e3o Jer\u00f4nimo da Serra","sg_uf":"PR","co_funai":41601,"nu_area_ha":1339.3364,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1991-10-29","ds_portaria_declarada":"PD 286 de 29\/10\/91","dt_homologada":"1991-10-30","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 286, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1992-07-29","ds_matricula_regularizada":"Matr. 5.662  Lv. 2-RG  Fl.  001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002408},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256900, "fields": {"no_ti":"S\u00e3o Leopoldo","no_grupo_etnico":"Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Benjamin Constant","sg_uf":"AM","co_funai":41701,"nu_area_ha":69270.5409,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1993-08-12","ds_decreto_homologada":"Decreto de 12 de agosto de 1993","dt_regularizada":"1989-05-26","ds_matricula_regularizada":"Matr. 401  Lv. 2-B  Fl. 164","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256901, "fields": {"no_ti":"S\u00e3o Marcos - MT","no_grupo_etnico":"Xavante","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL XAVANTE","no_municipio":"Barra do Gar\u00e7as","sg_uf":"MT","co_funai":58101,"nu_area_ha":188478.26,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002053},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256902, "fields": {"no_ti":"S\u00e3o Marcos - RR","no_grupo_etnico":"Makux\u00ed,Wapixana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Boa Vista,Pacaraima","sg_uf":"RR","co_funai":58401,"nu_area_ha":654110.0998,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 312, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"2002-04-01","ds_matricula_regularizada":"Mart.23.752 Lv.2-RG Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256903, "fields": {"no_ti":"Tibagy\/Mococa","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUARAPUAVA","no_municipio":"Ortigueira","sg_uf":"PR","co_funai":45201,"nu_area_ha":859.9098,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1996-05-23","ds_decreto_homologada":"Decreto de 23 de maio de 1996","dt_regularizada":"1996-06-19","ds_matricula_regularizada":"Matr. 4.163  Lv. 2-RG  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002408},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256904, "fields": {"no_ti":"S\u00e3o Pedro","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Autazes","sg_uf":"AM","co_funai":41801,"nu_area_ha":726.1805,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1996-01-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de  janeiro de 1996","dt_regularizada":"1987-12-14","ds_matricula_regularizada":"Matr. 289  Lv. 2-A  Fl. 314","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256905, "fields": {"no_ti":"S\u00e3o Pedro do Sepatini","no_grupo_etnico":"Apurin\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"L\u00e1brea","sg_uf":"AM","co_funai":41901,"nu_area_ha":27644.2488,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-05-28","ds_portaria_declarada":"PD  268","dt_homologada":"1997-11-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 3 de novembro de 1997","dt_regularizada":"1997-12-15","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1964  Lv. 2-H  Fl. 26","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256906, "fields": {"no_ti":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o","no_grupo_etnico":"Kokama,Kaixana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Tonantins","sg_uf":"AM","co_funai":42001,"nu_area_ha":61058.5408,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1997-08-11","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 743, de 11 de agosto de 1997","dt_delimitada":"2000-02-11","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 4, de 11 de fevereiro de 2000","dt_declarada":"2001-04-20","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 368, de 20 de abril de 2001","dt_homologada":"2005-04-19","ds_decreto_homologada":"Decreto de 19 de abril de 2005","dt_regularizada":"2011-08-26","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.167, Lv.2-G, Fl. 67","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256907, "fields": {"no_ti":"Sapotal","no_grupo_etnico":"Kokama","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Tabatinga","sg_uf":"AM","co_funai":51501,"nu_area_ha":1264.4661,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2003-05-09","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 368, de 09 de maio de 2003","dt_delimitada":"2005-04-04","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 9, de 4 de abril de 2005","dt_declarada":"2006-12-15","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 2359, de 15 de dezembro de 2006","dt_homologada":"2011-04-19","ds_decreto_homologada":"Decreto s\/n\u00ba de 19 de abril de 2011","dt_regularizada":"2013-03-05","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.365, Lv. 2-G, Fls. 70 - CRI Tabatinga","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da Terra Ind\u00edgena Sapotal, localizada no Munic\u00edpio de Tabatinga, no Estado do Amazonas.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da TI Sapotal, referente \u00e0 \u00e1rea de 1.264,4661 ha, incidente no munic\u00edpio de Manicor\u00e9\/AM.\r\n","co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256908, "fields": {"no_ti":"Sarar\u00e9","no_grupo_etnico":"Nambikw\u00e1ra","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade,Nova Lacerda","sg_uf":"MT","co_funai":42101,"nu_area_ha":67419.5158,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1985-04-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 91209, de 29 de abril de 1985","dt_regularizada":"2004-05-21","ds_matricula_regularizada":"Matr\u00edcula 20.245, Livro 2, Folha 01 e Verso","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Essa matr\u00edcula foi transferida para o CRI 1\u00ba Of\u00edcio de Pontes e Lacerda em 21\/05\/2004, passando a compor a Matr\u00edcula n\u00ba 20.245, Livro 2, Folha 01 e vs, com \u00e1rea de 67.419,5158ha. A matr\u00edcula anterior era a n. 4.220, Livro 2, Folhas 001 da Comarca de Mirassol dOeste\/MT de 19\/08\/1985. Anotado por Briner em 16\/09\/2015.","co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256909, "fields": {"no_ti":"Sarau\u00e1","no_grupo_etnico":"Amanay\u00e9","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO BAIXO TOCANTINS","no_municipio":"Ipixuna do Par\u00e1","sg_uf":"PA","co_funai":58901,"nu_area_ha":18610.323,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"2002-06-05","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 76, de 05 de junho de 2002","dt_declarada":"2008-04-18","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 772, de 18 de abril de 2008","dt_homologada":"2011-04-19","ds_decreto_homologada":"Decreto s\/n\u00ba de 19 de abril de 2011","dt_regularizada":"2011-06-10","ds_matricula_regularizada":"Mat. 3.627, Lv. 2-K\/RG, Fl. 75","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da Terra Ind\u00edgena Saraua, localizada no Munic\u00edpio de Ipixuna do Par\u00e1, no Estado do Par\u00e1.","ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202001906},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256910, "fields": {"no_ti":"Sassor\u00f3","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PONTA PORA","no_municipio":"Tacuru","sg_uf":"MS","co_funai":42201,"nu_area_ha":1922.6435,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002018},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256911, "fields": {"no_ti":"Sawr\u00e9 Muybu (Pimental)","no_grupo_etnico":"Munduruk\u00fa","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE TAPAJOS","no_municipio":"Itaituba,Trair\u00e3o","sg_uf":"PA","co_funai":56701,"nu_area_ha":178173.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2008-08-06","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00b0 909, de 6 de agosto de 2008","dt_delimitada":"2016-04-14","ds_despacho_delimitada":"Aprova o RCID da TI Sawr\u00e9 Muybu","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova o RCID da TI Sawr\u00e9 Muybu, localizada nos munic\u00edpios de Itaituba\/PA e Trair\u00e3o\/PA.\r\n\r\nPublica\u00e7\u00e3o no D.O.E. em 31\/05\/16, em anexo.","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001927},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256912, "fields": {"no_ti":"Sepoti","no_grupo_etnico":"Tenharim","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MADEIRA","no_municipio":"Humait\u00e1,Manicor\u00e9","sg_uf":"AM","co_funai":42301,"nu_area_ha":251348.9835,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1998-04-06","ds_portaria_em_estudo":"PP  306","dt_delimitada":"1999-08-25","ds_despacho_delimitada":"DOU  ","dt_declarada":"2000-04-17","ds_portaria_declarada":"PD  296","dt_homologada":"2004-10-27","ds_decreto_homologada":"Decreto de 27 de outubro de 2004","dt_regularizada":"2007-01-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 398, Lv. 2-A, Fl. 98","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001864},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256913, "fields": {"no_ti":"Serra da Mo\u00e7a","no_grupo_etnico":"Wapixana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Boa Vista","sg_uf":"RR","co_funai":42401,"nu_area_ha":11626.7912,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1986-01-10","ds_matricula_regularizada":"Matr. 6.691  Lv. 2-Z  Fl. 192","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256914, "fields": {"no_ti":"Tik\u00fana de Feijoal","no_grupo_etnico":"Kokama,Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"S\u00e3o Paulo de Oliven\u00e7a,Benjamin Constant","sg_uf":"AM","co_funai":45301,"nu_area_ha":40948.8,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1996-01-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de janeiro de 1996","dt_regularizada":"1995-11-06","ds_matricula_regularizada":"Matr. 585  Lv. 2-3  Fl. 08V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256915, "fields": {"no_ti":"Sete de Setembro","no_grupo_etnico":"Suru\u00ed de Rond\u00f4nia","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CACOAL","no_municipio":"Rondol\u00e2ndia,Espig\u00e3o D\u00b4Oeste,Cacoal","sg_uf":"RO,MT","co_funai":43001,"nu_area_ha":248146.9286,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1983-10-17","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 88867, de 17 de outubro de 1983","dt_regularizada":"1996-09-23","ds_matricula_regularizada":"Matr. 6.529  Lv. 2-RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001934},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256916, "fields": {"no_ti":"Setem\u00e3","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Novo Aripuan\u00e3,Borba","sg_uf":"AM","co_funai":43101,"nu_area_ha":49772.9558,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"2008-05-08","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 20, de 8 de maio de 2008","dt_declarada":"2009-05-05","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 913, de 5 de maio de 2009","dt_homologada":"2015-04-17","ds_decreto_homologada":"Decreto de 17 de abril de 2015","dt_regularizada":"2017-05-18","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.757, Lv. 2-A\/24, Fl. 005 - CRI Novo Aripuan\u00e3","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da Terra Ind\u00edgena Setem\u00e3, localizada nos Munic\u00edpios de Borba e Novo Aripuan\u00e3, Estado do Amazonas.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da Terra ind\u00edgena Setem\u00e3, na abrang\u00eancia do munic\u00edpio de Novo Aripuan\u00e3 com \u00e1rea de 48.557,8995 ha. (Processo SEI 08620.011430\/2017-18 - Doc. 0261983)","co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256917, "fields": {"no_ti":"Sissa\u00edma","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Careiro da V\u00e1rzea","sg_uf":"AM","co_funai":69001,"nu_area_ha":8780.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2011-10-31","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1499, de 31 de outubro de 2011","dt_delimitada":"2012-07-30","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 423, de 30 de julho de 2012","dt_declarada":"2016-04-20","ds_portaria_declarada":"Portaria  n\u00ba 482, de 20 de abril de 2016","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena SISSAIMA de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo indigena\r\nMura","ds_doc_resumo_declarada":"Declara a posse permanente ao povo Mura da TI Sissaima.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256918, "fields": {"no_ti":"Sombrerito","no_grupo_etnico":"Guarani Nhandeva","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PONTA PORA","no_municipio":"Sete Quedas","sg_uf":"MS","co_funai":55001,"nu_area_ha":12608.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":"2006-07-04","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 63, de 4 de julho de 2006","dt_declarada":"2010-09-27","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 3076, de 27 de setembro de 2010","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002018},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256919, "fields": {"no_ti":"Sucuriy","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DOURADOS","no_municipio":"Maracaju","sg_uf":"MS","co_funai":43401,"nu_area_ha":535.1047,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1996-05-17","ds_portaria_declarada":"PD 300 de 17.05.96","dt_homologada":"1998-04-14","ds_decreto_homologada":"Decreto de 14 de abril de 1998","dt_regularizada":"1998-09-08","ds_matricula_regularizada":"Matr. 8.254  Lv. 2\/RG  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002011},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256920, "fields": {"no_ti":"Sururu\u00e1","no_grupo_etnico":"Kokama","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"S\u00e3o Paulo de Oliven\u00e7a,Benjamin Constant","sg_uf":"AM","co_funai":53901,"nu_area_ha":36125.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2003-05-30","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 499, de 30 de maio de 2003","dt_delimitada":"2008-05-15","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 22, de 15 de maio de 2008","dt_declarada":"2010-09-27","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 3077, de 27 de setembro de 2010","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"x","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256921, "fields": {"no_ti":"Tirecatinga","no_grupo_etnico":"Halotesu","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Sapezal","sg_uf":"MT","co_funai":45501,"nu_area_ha":130575.1964,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1985-02-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 17.608,  Lv. 2-RG,  Fl. 01V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256922, "fields": {"no_ti":"Soror\u00f3","no_grupo_etnico":"Suru\u00ed do Par\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO BAIXO TOCANTINS","no_municipio":"S\u00e3o Geraldo do Araguaia,S\u00e3o Domingos do Araguaia,Marab\u00e1","sg_uf":"PA","co_funai":43201,"nu_area_ha":26257.8956,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1999-11-04","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1038, de 4 de novembro de 1999","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1983-08-31","ds_decreto_homologada":"DECRETO N\u00ba 88.648, DE 30 DE AGOSTO DE 1983","dt_regularizada":"1983-10-21","ds_matricula_regularizada":"Matr. 4.857  Lv. 2-R  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001906},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256923, "fields": {"no_ti":"Toldo Imbu","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL INTERIOR SUL","no_municipio":"Abelardo Luz","sg_uf":"SC","co_funai":45801,"nu_area_ha":1960.6934,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"2002-05-29","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 74 de 29 de maio de 2002","dt_declarada":"2007-04-19","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 793, de 19 de abril de 2007","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"x","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002088},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256924, "fields": {"no_ti":"Sucuba","no_grupo_etnico":"Makux\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Alto Alegre","sg_uf":"RR","co_funai":43301,"nu_area_ha":5983.0271,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1982-02-16","ds_decreto_homologada":"DECRETO N\u00ba 86.921, DE 16 DE FEVEREIRO DE 1982","dt_regularizada":"1988-11-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 9.344  Lv. 2\/RG  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256925, "fields": {"no_ti":"Toldo Pinhal","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL INTERIOR SUL","no_municipio":"Seara,Paial","sg_uf":"SC","co_funai":35502,"nu_area_ha":4846.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2002-01-18","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 20, de 18 de janeiro de 2002","dt_delimitada":"2003-09-29","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 84, de 29 de setembro de 2003","dt_declarada":"2007-04-19","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 795, de 19 de abril de 2007","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"x","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002088},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256926, "fields": {"no_ti":"Tor\u00e1","no_grupo_etnico":"Tor\u00e1,Apurin\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MADEIRA","no_municipio":"Humait\u00e1,Manicor\u00e9","sg_uf":"AM","co_funai":45901,"nu_area_ha":54960.985,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1998-04-06","ds_portaria_em_estudo":"PP  306","dt_delimitada":"1999-08-25","ds_despacho_delimitada":"DOU  ","dt_declarada":"2000-04-17","ds_portaria_declarada":"PD  293","dt_homologada":"2004-10-27","ds_decreto_homologada":"Decreto de 27 de outubro de 2004","dt_regularizada":"2007-01-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 397, Lv.2-A, Fl. 97","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001864},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256927, "fields": {"no_ti":"Tabalascada","no_grupo_etnico":"Wapixana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Cant\u00e1","sg_uf":"RR","co_funai":43501,"nu_area_ha":13014.7374,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1997-03-13","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba  257, de 13 de mar\u00e7o de 1997","dt_delimitada":"2001-05-23","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 48 de 23 de maio de 2001","dt_declarada":"2002-12-30","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 3010, de 30 de dezembro de 2002","dt_homologada":"2005-04-19","ds_decreto_homologada":"Decreto de 19 de abril de 2005","dt_regularizada":"2005-06-02","ds_matricula_regularizada":"Matr. 28.589, Lv. 2-RG, Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256928, "fields": {"no_ti":"Tabocal","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Careiro","sg_uf":"AM","co_funai":43601,"nu_area_ha":906.1516,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"1999-11-26","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 71, de 26 de novembro de 1999","dt_declarada":"2006-12-15","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 2365, de 15 de dezembro de 2006","dt_homologada":"2015-12-17","ds_decreto_homologada":"Decreto de 17 de dezembro de 2015","dt_regularizada":"2016-06-30","ds_matricula_regularizada":"Matr\u00edcula 6.162 - Livro 2 - Ficha 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da terra ind\u00edgena Tabocal, localizada no Munic\u00edpio de Careiro, Estado do Amazonas.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da TI Tabocal, referente a \u00e1rea de 906,1516 ha, situada no munic\u00edpio de Careiro\/AM.","co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256929, "fields": {"no_ti":"Takuari","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Encaminhada RI","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Eldorado","sg_uf":"SP","co_funai":73720,"nu_area_ha":2190.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256930, "fields": {"no_ti":"Tadarimana","no_grupo_etnico":"Bor\u00f3ro ","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Rondon\u00f3polis","sg_uf":"MT","co_funai":43701,"nu_area_ha":9785.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1991-12-06","ds_matricula_regularizada":"Matr. 41.509  Lv. 2-RG  Fl. 1","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256931, "fields": {"no_ti":"Taego \u00c3wa","no_grupo_etnico":"Ava-Canoeiro","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Formoso do Araguaia","sg_uf":"TO","co_funai":73301,"nu_area_ha":28510.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2011-08-11","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1188, de 11 de agosto de 2011","dt_delimitada":"2012-04-18","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 124, de 18 de abril de 2012","dt_declarada":"2016-05-11","ds_portaria_declarada":"Portaria  n\u00ba 566, de 11 de maio de 2016","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de\r\nidentifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena TAEGO \u00c3WA de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional do grupo ind\u00edgena Av\u00e1-Canoeiro","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Av\u00e1-Canoeiro do Araguaia a Terra Ind\u00edgena TAEGO \u00c2WA. ","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256932, "fields": {"no_ti":"Tanaru ( restri\u00e7\u00e3o de uso )","no_grupo_etnico":"Isolados","ds_fase_ti":"Em Estudo","ds_modalidade":"Interditada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE JI PARANA","no_municipio":"Chupinguaia,Parecis,Pimenteiras do Oeste,Corumbiara","sg_uf":"RO","co_funai":66301,"nu_area_ha":8070.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001948},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256933, "fields": {"no_ti":"Tapeba","no_grupo_etnico":"Tapeba","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE II","no_municipio":"Caucaia","sg_uf":"CE","co_funai":54601,"nu_area_ha":5294.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2010-12-02","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1847, de 2 de dezembro de 2010","dt_delimitada":"2013-08-26","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 920, de 26 de agosto de 2013","dt_declarada":"2017-08-31","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 734, de 31 de agosto de 2017","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena TAPEBA, de ocupa\u00e7\u00e3o do povo ind\u00edgena Tapeba, localizada no munic\u00edpio de Caucaia, Estado do Ceara","ds_doc_resumo_declarada":"Declarar de posse permanente do povo ind\u00edgena Tapeba a Terra Ind\u00edgena TAPEBA com superf\u00edcie aproximada de 5.294 ha.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001976},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256934, "fields": {"no_ti":"Taihantesu","no_grupo_etnico":"Wasusu","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Nova Lacerda","sg_uf":"MT","co_funai":43801,"nu_area_ha":5362.3344,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-11-16","ds_portaria_declarada":"PD 547 de 16\/11\/92","dt_homologada":"1996-05-23","ds_decreto_homologada":"Decreto de 23 de maio de 1996","dt_regularizada":"1997-02-13","ds_matricula_regularizada":"Matr. 11.300  Lv. 2\/RG  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256935, "fields": {"no_ti":"Tarum\u00e3","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Araquari,Balne\u00e1rio Barra do Sul","sg_uf":"SC","co_funai":59101,"nu_area_ha":2172.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":"2008-05-08","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 16, de 8 de maio de 2008","dt_declarada":"2009-08-20","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 2747, de 20 de agosto de 2009","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256936, "fields": {"no_ti":"Taunay\/Ipegue","no_grupo_etnico":"Terena","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CAMPO GRANDE","no_municipio":"Aquidauana","sg_uf":"MS","co_funai":44401,"nu_area_ha":6461.3459,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 276, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1992-01-21","ds_matricula_regularizada":"Matr. 9.730  Lv. 2-RG  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202002004},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256937, "fields": {"no_ti":"Takuaraty\/Yvykuarusu","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Homologada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PONTA PORA","no_municipio":"Paranhos","sg_uf":"MS","co_funai":43901,"nu_area_ha":2609.094,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-06-19","ds_portaria_declarada":"PD 298 de 19\/06\/92","dt_homologada":"1993-10-01","ds_decreto_homologada":"Decreto de 01 de outubro de 1993","dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Processo n. 08620.000764\/1993-38","ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002018},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256938, "fields": {"no_ti":"Uty-Xunaty","no_grupo_etnico":"Terena","ds_fase_ti":"Encaminhada RI","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Vilhena","sg_uf":"RO","co_funai":73745,"nu_area_ha":897.1607,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256939, "fields": {"no_ti":"Vale do Guapor\u00e9","no_grupo_etnico":"Nambikw\u00e1ra","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Comodoro,Nova Lacerda","sg_uf":"MT","co_funai":48601,"nu_area_ha":242593.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1985-04-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 91210, de 29 de abril de 1985","dt_regularizada":"1988-06-07","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.568,  Lv. 2,  Fl. 1-4","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256940, "fields": {"no_ti":"Tapirap\u00e9\/Karaj\u00e1","no_grupo_etnico":"Tapirap\u00e9,Karaj\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Luciara,Santa Terezinha","sg_uf":"MT","co_funai":44001,"nu_area_ha":66166.305,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1983-03-23","ds_decreto_homologada":"DECRETO N\u00ba 88.194, DE 23 DE MAR\u00c7O DE 1983","dt_regularizada":"1984-07-16","ds_matricula_regularizada":"Matr. 3.440,  Lv. 2-RG,  Fl. 3.440","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256941, "fields": {"no_ti":"Tekoa Gwyra Pepo","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":"Principal","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Tapira\u00ed","sg_uf":"SP","co_funai":73755,"nu_area_ha":330.0609,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2016-03-03","ds_portaria_em_estudo":"Parecer T\u00e9cnico n. 01\/CGID\/2016","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":"2021-02-03","ds_matricula_regularizada":"Termo de Declaracao de Incorporacao ao Patrimonio da Uniao","ds_doc_resumo_em_estudo":"An\u00e1lise t\u00e9cnica do Relat\u00f3rio Antropol\u00f3gico da antrop\u00f3loga Maria Lucia Brant de Carvalho, servidora lotada .na Coordena\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Local CTL S\u00e3o Paulo, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional CR Litoral Sudeste, elaborado como pe\u00e7a t\u00e9cnica necess\u00e1ria para subsidiar tomada de decis\u00e3o, pela Funai, sobre compra de im\u00f3vel adequado ao modo de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional Guarani Mbya, para uso ocupa\u00e7\u00e3o das fam\u00edlias Guarani da TI Jaragu\u00e1, no \u00e2mbito da medida compensat\u00f3ria do Projeto Rodoanel M\u00e1rio Covas Trecho Oeste, acordado entre empresa DERSA, Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal de S\u00e3o Paulo, lideran\u00e7as ind\u00edgenas Funai, A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica Processo n\u00b0. 0007971-79.2002.403.6100, em curso na 8 a Vara Federal da Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de S\u00e3o Paulo.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Termo de incorporacao ao patrimonio da Uniao","co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256942, "fields": {"no_ti":"Tekoh\u00e1 A\u00f1etete","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUARAPUAVA","no_municipio":"Diamante D\u00b4Oeste","sg_uf":"PR","co_funai":44501,"nu_area_ha":1774.7063,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002408},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256943, "fields": {"no_ti":"Vale do Javari","no_grupo_etnico":"Mats\u00e9s,Mat\u00eds,Kulina P\u00e1no","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO VALE DO JAVARI","no_municipio":"Juta\u00ed,S\u00e3o Paulo de Oliven\u00e7a,Atalaia do Norte,Benjamin Constant","sg_uf":"AM","co_funai":48701,"nu_area_ha":8544482.2728000004,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1985-03-28","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1848\/E, de 28 de mar\u00e7o de 1985","dt_delimitada":"1998-05-29","ds_despacho_delimitada":"DOU  ","dt_declarada":"1998-12-11","ds_portaria_declarada":"PD  818","dt_homologada":"2001-04-30","ds_decreto_homologada":"Decreto de 30 de abril de 2001","dt_regularizada":"2002-05-29","ds_matricula_regularizada":"Matr. 362 Lv.2-A FL.385\/387","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001892},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256944, "fields": {"no_ti":"Tapyi\/Rio Branquinho","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Canan\u00e9ia","sg_uf":"SP","co_funai":71301,"nu_area_ha":1154.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2011-08-30","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1262, de 30 de agosto de 2011","dt_delimitada":"2017-04-20","ds_despacho_delimitada":"Despacho Resumo n\u00ba 05, de 20 de abril de 2017","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es objeto do citado resumo para, afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da T.I. Tapyi\/Rio Branquinho, com superf\u00edcie aproximada de 1.154 hectares e per\u00edmetro aproximado de 16 quilometro, de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional do povo ind\u00edgena Guarani Mby\u00e1, localizada nos munic\u00edpios de  Canan\u00e9ia, Estado de S\u00e3o Paulo.\r\nAnexado as Publica\u00e7\u00f5es do DOU e DOE.","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256945, "fields": {"no_ti":"Taquaperi","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PONTA PORA","no_municipio":"Coronel Sapucaia","sg_uf":"MS","co_funai":44101,"nu_area_ha":1776.9594,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002018},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256946, "fields": {"no_ti":"Taquara","no_grupo_etnico":"Guarani Kaiow\u00e1","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DOURADOS","no_municipio":"Juti","sg_uf":"MS","co_funai":44201,"nu_area_ha":9700.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"1999-12-23","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1176\/PRES de 24 de dezembro de 1999","dt_delimitada":"2005-12-02","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 108, de 2 de dezembro de 2005","dt_declarada":"2010-06-04","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 954, de 4 de junho de 2010","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002011},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256947, "fields": {"no_ti":"Tenharim do Igarap\u00e9 Preto","no_grupo_etnico":"Tenharim","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MADEIRA","no_municipio":"Novo Aripuan\u00e3","sg_uf":"AM","co_funai":44701,"nu_area_ha":87413.1478,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":"1999-04-14","ds_despacho_delimitada":"DOU  ","dt_declarada":"1999-10-08","ds_portaria_declarada":"PD  559","dt_homologada":"2004-04-19","ds_decreto_homologada":"Decreto de 19 de abril de 2004","dt_regularizada":"2004-09-30","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.644, Lv.2-A\/13, Fl. 245","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001864},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256948, "fields": {"no_ti":"Tenharim Marmelos","no_grupo_etnico":"Tenharim","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MADEIRA","no_municipio":"Humait\u00e1,Manicor\u00e9","sg_uf":"AM","co_funai":44801,"nu_area_ha":497521.7497,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1996-01-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de janeiro de 1996","dt_regularizada":"1996-01-31","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.295  Lv. 2-4  Fl. 264","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001864},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256949, "fields": {"no_ti":"Taunay\/Ipegue","no_grupo_etnico":"Terena","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CAMPO GRANDE","no_municipio":"Aquidauana","sg_uf":"MS","co_funai":44402,"nu_area_ha":33900.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2000-11-13","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1.155, de 14 de novembro de 2000","dt_delimitada":"2004-08-12","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 77, de 12 de agosto de 2004","dt_declarada":"2016-04-29","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 497","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena TAUNAY-IPEGUE de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo tribal Terena","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Terena a Terra Ind\u00edgena TAUNAY-IP\u00c9GUE, localizada no munic\u00edpio de Aquidauana, Estado do Mato Grosso do Sul.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002004},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256950, "fields": {"no_ti":"Tenharim Marmelos (Gleba B)","no_grupo_etnico":"Tenharim","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MADEIRA","no_municipio":"Humait\u00e1,Manicor\u00e9","sg_uf":"AM","co_funai":62901,"nu_area_ha":474741.6023,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"2004-08-11","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 72, de 11 de agosto de 2004","dt_declarada":"2006-12-15","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 2367, de 15 de dezembro de 2006","dt_homologada":"2012-06-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 5 de junho de 2012","dt_regularizada":"2013-03-18","ds_matricula_regularizada":"Matr. 4.150, Lv. 2-T, Fl. 112","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da Terra Ind\u00edgena Tenharim Marmelos - Gleba B, localizada nos Munic\u00edpios de Humait\u00e1 e Manicor\u00e9, Estado do Amazonas.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da TI Tenharim Marmelos - Gleba B, referente \u00e0 \u00e1rea de 167.637,0768 ha, incidente nos Munic\u00edpios de Manicor\u00e9\/AM.","co_cr":30202001864},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256951, "fields": {"no_ti":"Tenond\u00e9 Por\u00e3","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Vicente,S\u00e3o Bernardo do Campo,Mongagu\u00e1","sg_uf":"SP","co_funai":23602,"nu_area_ha":15969.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2009-06-30","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 659, de 30 de junho de 2009","dt_delimitada":"2012-04-18","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 123, de 18 de abril de 2012","dt_declarada":"2016-05-05","ds_portaria_declarada":"Portaria  n\u00ba 548, de 05 de maio de 2016","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena TENOND\u00c9 POR\u00c3 de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional do grupo ind\u00edgena Guarani","ds_doc_resumo_declarada":"Declarar de posse permanente do grupo ind\u00edgena Guarani a Terra Ind\u00edgena TENOND\u00c9 POR\u00c3, localizada nos munic\u00edpios de Mongagu\u00e1, S\u00e3o Bernardo do Campo, S\u00e3o Paulo e S\u00e3o Vicente, no Estado de S\u00e3o Paulo.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256952, "fields": {"no_ti":"Terena Gleba Iriri","no_grupo_etnico":"Terena","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORTE DO MATO GROSSO","no_municipio":"Matup\u00e1","sg_uf":"MT","co_funai":44901,"nu_area_ha":30588.8088,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002039},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256953, "fields": {"no_ti":"Tereza Cristina","no_grupo_etnico":"Bor\u00f3ro ","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Santo Ant\u00f4nio do Leverger","sg_uf":"MT","co_funai":45001,"nu_area_ha":30060.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1996-05-17","ds_portaria_declarada":"PD 299 de 17.05.96","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256954, "fields": {"no_ti":"Tekoha Itamar\u00e3","no_grupo_etnico":"Guarani Nhandeva,Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUARAPUAVA","no_municipio":"Diamante D\u00b4Oeste","sg_uf":"PR","co_funai":65601,"nu_area_ha":242.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002408},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256955, "fields": {"no_ti":"Tekoha Jevy (Rio Pequeno)","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Paraty","sg_uf":"RJ","co_funai":66101,"nu_area_ha":2370.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2010-02-04","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 145, de 4 de fevereiro de 2010","dt_delimitada":"2017-04-20","ds_despacho_delimitada":"Despacho Resumo n\u00ba 02, de 20 de abril de 2017","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es objeto do citado resumo para, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da T.I. Tekoh\u00e1 Jevy, de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional dos povos ind\u00edgenas Guarani Mby\u00e1 e Nand\u00e9va, com superf\u00edcie aproximada de 2.370 hectares e per\u00edmetro de 27 quil\u00f4metros, localizada no munic\u00edpio de Paraty, Estado do Rio de Janeiro.\r\nANEXADO a Publica\u00e7\u00e3o do DOU e DOE.","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256956, "fields": {"no_ti":"Temb\u00e9","no_grupo_etnico":"Temb\u00e9","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO BAIXO TOCANTINS","no_municipio":"Tom\u00e9-A\u00e7u","sg_uf":"PA","co_funai":44601,"nu_area_ha":1075.1881,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"1992-01-29","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.970  Lv. 02  Fl. -","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001906},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256957, "fields": {"no_ti":"Tikuna de Santo Antonio","no_grupo_etnico":"Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Benjamin Constant","sg_uf":"AM","co_funai":46801,"nu_area_ha":1065.2723,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 311, de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1994-06-13","ds_matricula_regularizada":"Matr. 546  Lv. 2-2  Fl. 109","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256958, "fields": {"no_ti":"Tingui Bot\u00f3","no_grupo_etnico":"Tingui-Bot\u00f3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE I","no_municipio":"Feira Grande,Campo Grande","sg_uf":"AL","co_funai":45402,"nu_area_ha":535.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2003-05-26","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 468, de 26 de maio de 2003","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001969},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256959, "fields": {"no_ti":"Toldo Chimbangue","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL INTERIOR SUL","no_municipio":"Chapec\u00f3","sg_uf":"SC","co_funai":45601,"nu_area_ha":988.6625,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1993-10-15","ds_matricula_regularizada":"Matr. 47.667  Lv. 2\/RG  Fl. 47.667","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002088},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256960, "fields": {"no_ti":"Toldo Chimbangue II","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL INTERIOR SUL","no_municipio":"Chapec\u00f3","sg_uf":"SC","co_funai":45701,"nu_area_ha":954.0708,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"2002-01-17","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 04,  de 17 de janeiro de 2002","dt_declarada":"2002-11-18","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1535, de 18 de novembro de 2002","dt_homologada":"2006-12-21","ds_decreto_homologada":"Decreto de 21 de dezembro de 2006","dt_regularizada":"2011-03-30","ds_matricula_regularizada":"Matr. 85.044, Lv. 2-RG, Ficha 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002088},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256961, "fields": {"no_ti":"Trememb\u00e9 da Barra do Munda\u00fa","no_grupo_etnico":"Trememb\u00e9","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE II","no_municipio":"Itapipoca","sg_uf":"CE","co_funai":70601,"nu_area_ha":3580.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2009-07-14","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 03, de 14 de julho de 2009","dt_delimitada":"2012-02-02","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 007, de 2 de fevereiro de 2012","dt_declarada":"2015-08-07","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1318, de 7 de agosto de 2015","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de\r\nidentifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena TREMEMB\u00c9 DA BARRA DO MUNDA\u00da de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional do grupo ind\u00edgena Trememb\u00e9","ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Trememb\u00e9 a Terra Ind\u00edgena TREMEMB\u00c9 DA BARRA DO MUNDAU com superf\u00edcie aproximada de 3.580 ha e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 31 km","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001976},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256962, "fields": {"no_ti":"Trocar\u00e1","no_grupo_etnico":"Asurini do Tocantins","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO BAIXO TOCANTINS","no_municipio":"Bai\u00e3o,Tucuru\u00ed","sg_uf":"PA","co_funai":46301,"nu_area_ha":21722.5139,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1982-11-22","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 87.845, de 22 de novembro de 1982","dt_regularizada":"1986-03-24","ds_matricula_regularizada":"Matr. 379  Lv. 2-B  Fl. 79","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001906},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256963, "fields": {"no_ti":"Trememb\u00e9 de Almofala","no_grupo_etnico":"Trememb\u00e9","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE II","no_municipio":"Itarema","sg_uf":"CE","co_funai":46001,"nu_area_ha":4900.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001976},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256964, "fields": {"no_ti":"Trememb\u00e9 de Queimadas","no_grupo_etnico":"Trememb\u00e9","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE II","no_municipio":"Acara\u00fa","sg_uf":"CE","co_funai":64601,"nu_area_ha":767.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2010-02-18","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 01\/DPDS de 18 de fevereiro de 2010","dt_delimitada":"2011-12-28","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 687, de 28 de dezembro de 2011","dt_declarada":"2013-04-19","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1702, de 19 de abril de 2013","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Trememb\u00e9, a TI TREMEMB\u00c9 DE QUEIMADAS com superf\u00edcie aproximada de 767 ha e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 16 km","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001976},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256965, "fields": {"no_ti":"Trocar\u00e1 - Doa\u00e7\u00e3o","no_grupo_etnico":"Asurini do Tocantins","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Dominial Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO BAIXO TOCANTINS","no_municipio":"Tucuru\u00ed","sg_uf":"PA","co_funai":46302,"nu_area_ha":14.048,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001906},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256966, "fields": {"no_ti":"Trombetas\/Mapuera","no_grupo_etnico":"Katuena,Xereu,Wai Wai,Tunayana,Sikiyana,Hixkary\u00e1na,Isolados,Karafawyana,Katuena,Waimiri Atroari","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Nhamund\u00e1,Urucar\u00e1,Caroebe,S\u00e3o Jo\u00e3o da Baliza,Oriximin\u00e1,Faro","sg_uf":"RR,AM,PA","co_funai":46401,"nu_area_ha":3970898.0419999999,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2000-09-18","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 981, de 18 de setembro de 2000","dt_delimitada":"2004-10-28","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 128, de 28 de outubro de 2004","dt_declarada":"2005-09-16","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 1806, de 16 de setembro de 2005","dt_homologada":"2009-12-21","ds_decreto_homologada":"Decreto de 21 de dezembro de 2009","dt_regularizada":"2010-07-08","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.109, Lv. 2-H, Fl.19","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256967, "fields": {"no_ti":"Truaru","no_grupo_etnico":"Makux\u00ed,Wapixana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Boa Vista,Alto Alegre","sg_uf":"RR","co_funai":46501,"nu_area_ha":5652.841,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 387, de 24 de dezembro de l991","dt_regularizada":"1992-03-24","ds_matricula_regularizada":"Matr. 12.482  Lv. 2\/RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256968, "fields": {"no_ti":"Trincheira","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Autazes","sg_uf":"AM","co_funai":46101,"nu_area_ha":1624.6022,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-12-26","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00b0 378, de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"1987-12-14","ds_matricula_regularizada":"Matr. 288  Lv. 2-A  Fl. 313","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256969, "fields": {"no_ti":"Trincheira Bacaja","no_grupo_etnico":"Arawet\u00e9,Asurini do Xingu","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CENTRO-LESTE DO PAR\u00c1","no_municipio":"Altamira,S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu,Anapu,Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio","sg_uf":"PA","co_funai":46201,"nu_area_ha":1650939.2568999999,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1993-08-18","ds_portaria_declarada":"PD 319 de 18\/08\/93","dt_homologada":"1996-10-02","ds_decreto_homologada":"Decreto de 2 de outubro de 1996","dt_regularizada":"1997-04-29","ds_matricula_regularizada":"Matr\u00edcula 1.076, Lv. 2-C, Fls. 1.076 -Portel II","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declarar como de posse ind\u00edgena para efeitos de  demarca\u00e7\u00e3o a Terra Ind\u00edgena Tricheira Bacaj\u00e1, com superf\u00edcie de 1.650.939,2569 e per\u00edmetro de 646,44877.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da Terra Ind\u00edgena Trincheira Bacaj\u00e1, Gleba II, com superf\u00edcie de 26.113,6387 ha, referente a parte situada no munic\u00edpio de Pacaj\u00e1, comarca de Portel.","co_cr":30202001913},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256970, "fields": {"no_ti":"Tupinamb\u00e1 de Oliven\u00e7a","no_grupo_etnico":"Tupinamb\u00e1","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL SUL DA BAHIA","no_municipio":"Una,Ilh\u00e9us,Buerarema","sg_uf":"BA","co_funai":55501,"nu_area_ha":47376.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2008-05-26","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00b0 544, de 26 de maiod e 2008","dt_delimitada":"2009-04-17","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 24, de 17 de abril de 2009","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena TUPINAMB\u00c1 DE OLIVEN\u00c7A de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo tribal Tupinamb\u00e1, localizada nos munic\u00edpios de Buerarema, Ilh\u00e9us e Una, Estado da Bahia.","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001990},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256971, "fields": {"no_ti":"Truk\u00e1","no_grupo_etnico":"Truk\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL BAIXO S\u00c3O FRANCISCO","no_municipio":"Cabrob\u00f3","sg_uf":"PE","co_funai":46601,"nu_area_ha":1592.8972,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1984-06-05","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1647, 05 de junho de 1984","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1993-08-17","ds_portaria_declarada":"PD 315 de 17\/08\/93","dt_homologada":"1996-01-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de janeiro de 1996","dt_regularizada":"1996-01-16","ds_matricula_regularizada":"Matr. 3.820  Lv. 2-U  Fl. 04","ds_doc_resumo_em_estudo":"Gt para proceder estudos de identifica\u00e7\u00e3o e levantamento ocupacional.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001983},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256972, "fields": {"no_ti":"Truk\u00e1-Reestudo","no_grupo_etnico":"Truk\u00e1","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL BAIXO S\u00c3O FRANCISCO","no_municipio":"Cabrob\u00f3","sg_uf":"PE","co_funai":46602,"nu_area_ha":5769.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2008-02-21","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00b0 146, de 21 de fevereiro de 2008","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"2002-01-15","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 26, de 15 de janeiro de 2002","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"\r\nPagina do D.O.U. n\u00ba 17 do dia 28\/01\/2002.","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001983},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256973, "fields": {"no_ti":"Tubar\u00e3o Latunde","no_grupo_etnico":"Laiana,Aikan\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Chupinguaia","sg_uf":"RO","co_funai":46701,"nu_area_ha":116613.3671,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto 259 de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1991-12-02","ds_matricula_regularizada":"Matr. 5.299  Lv. 2\/RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Consta Decreto anterior de n\u00ba 99.170 de 13 de mar\u00e7o de 1990.","ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256974, "fields": {"no_ti":"Uirapuru","no_grupo_etnico":"Pares\u00ed","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Nova Lacerda,Campos de J\u00falio","sg_uf":"MT","co_funai":47901,"nu_area_ha":21680.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":"2007-03-21","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 23, de 21 de mar\u00e7o de 2007","dt_declarada":"2009-03-20","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 497, de 20 de mar\u00e7o de 2009","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256975, "fields": {"no_ti":"Umutina","no_grupo_etnico":"Umutina","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Barra do Bugres","sg_uf":"MT","co_funai":48001,"nu_area_ha":28120.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1989-09-14","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 98.144, de 14 de setembro de 1989","dt_regularizada":"1992-02-26","ds_matricula_regularizada":"Matr. 15.916  Lv. 2-RG  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256976, "fields": {"no_ti":"Tukuna Porto Espiritual","no_grupo_etnico":"Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Benjamin Constant","sg_uf":"AM","co_funai":46901,"nu_area_ha":2839.3483,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1991-11-25","ds_portaria_declarada":"PD 597 de 25\/11\/91","dt_homologada":"1996-01-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 05 de janeiro de 1996","dt_regularizada":"1996-01-29","ds_matricula_regularizada":"Matr. 587  Lv. 2-3  Fl. 09","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256977, "fields": {"no_ti":"Tukuna Umaria\u00e7u","no_grupo_etnico":"Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Tabatinga","sg_uf":"AM","co_funai":47001,"nu_area_ha":4854.9989,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1997-11-12","ds_portaria_declarada":"PD  1112","dt_homologada":"1998-12-11","ds_decreto_homologada":"Decreto de 11 de dezembro de 1998","dt_regularizada":"2000-11-20","ds_matricula_regularizada":"Matr. 498  Lv. 2-c  Fl. 98","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256978, "fields": {"no_ti":"Tumbalal\u00e1","no_grupo_etnico":"Tumbalal\u00e1","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL BAIXO S\u00c3O FRANCISCO","no_municipio":"Abar\u00e9,Cura\u00e7\u00e1","sg_uf":"BA","co_funai":59201,"nu_area_ha":44978.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2007-07-16","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00b0 624, de 16 de julho de 2007","dt_delimitada":"2009-06-01","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 33, de 1\u00ba de junho de 2009","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena TUMBALALA de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo tribal Tumbalal\u00e1, localizada nos munic\u00edpios de Abar\u00e9 e Cura\u00e7\u00e1, Estado da Bahia","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001983},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256979, "fields": {"no_ti":"Tumi\u00e3","no_grupo_etnico":"Apurin\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"L\u00e1brea","sg_uf":"AM","co_funai":47101,"nu_area_ha":124357.4172,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1986-09-05","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1347 de 05 de setembro de 1986","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1991-11-25","ds_portaria_declarada":"PD  603","dt_homologada":"1997-11-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 3 de novembro de 1997","dt_regularizada":"1997-12-09","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1965  Lv. 2-H  Fl. 27","ds_doc_resumo_em_estudo":"Constituir GT para efetuar os trabalhos de Identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3odas seguintes \u00e1reas:\r\n-A.I Marien\u00ea; -A.I Seruini, -A.I Sepatini; -A.I Tumi\u00e3; -A.I Alto Sepatini; -A.I Inari\/Catipari; -A.I Mamori\u00e1","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001878},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256980, "fields": {"no_ti":"Tup\u00e3-Sup\u00e9","no_grupo_etnico":"Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Uarini,Alvar\u00e3es","sg_uf":"AM","co_funai":47201,"nu_area_ha":8589.5101,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1994-08-18","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 745, de 18 de agosto de 1994","dt_delimitada":"2001-01-24","ds_despacho_delimitada":"Despacho do Presidente n\u00ba 6","dt_declarada":"2001-11-06","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 1011, de 06 de novembro de 2001","dt_homologada":"2004-04-19","ds_decreto_homologada":"Decreto de 19 de abril de 2004","dt_regularizada":"2004-05-14","ds_matricula_regularizada":"Matr. 173, Lv. 2-A, Fl. 173","ds_doc_resumo_em_estudo":"GT para promover os trabalhos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256981, "fields": {"no_ti":"Tupinamb\u00e1 de Belmonte","no_grupo_etnico":"Tupinamb\u00e1","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL SUL DA BAHIA","no_municipio":"Belmonte","sg_uf":"BA","co_funai":68901,"nu_area_ha":9521.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2011-05-12","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 746, de 12 de maio de 2011","dt_delimitada":"2013-04-22","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 530, de 22 de abril de 2013","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena Tupinamba de Belmonte, de ocupa\u00e7\u00e3o do povo ind\u00edgena Tupinamb\u00e1 de Belmonte, localizada no munic\u00edpio de Belmonte, Estado da Bahia","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001990},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256982, "fields": {"no_ti":"Tupiniquim","no_grupo_etnico":"Tupiniquim","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MINAS GERAIS E ESPIRITO SANTO","no_municipio":"Aracruz","sg_uf":"ES","co_funai":8003,"nu_area_ha":14282.7968,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"2006-04-28","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 38, de 28 de abril de 2006","dt_declarada":"2007-08-27","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 1463, de 27 de agosto de 2007","dt_homologada":"2010-11-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 5 de novembro de 2010","dt_regularizada":"2018-08-07","ds_matricula_regularizada":"Matr\u00edcula 20.444, fls 1\/3, Lv 02 - Aracruz","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da Terra ind\u00edgena Tupiniquim, na abrang\u00eancia do munic\u00edpio de Aracruz, com \u00e1rea de 14.282,7968 ha. Processo SEI 08620.079191\/2015-31. SEI 739634","co_cr":30202002067},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256983, "fields": {"no_ti":"Tur\u00e9\/Mariquita","no_grupo_etnico":"Temb\u00e9","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO BAIXO TOCANTINS","no_municipio":"Tom\u00e9-A\u00e7u","sg_uf":"PA","co_funai":47301,"nu_area_ha":146.9798,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"2015-12-10","ds_matricula_regularizada":"Av-3-2.694 - Lv 2-I - Fls. 264 e verso ","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Averba\u00e7\u00e3o AV-3-2.964, referente a retifica\u00e7\u00e3o de \u00e1rea georreferenciada com a superf\u00edcie de 149,4159 ha.","co_cr":30202001906},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256984, "fields": {"no_ti":"Tur\u00e9\/Mariquita II","no_grupo_etnico":"Temb\u00e9","ds_fase_ti":"Encaminhada RI","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO BAIXO TOCANTINS","no_municipio":"Tom\u00e9-A\u00e7u","sg_uf":"PA","co_funai":47401,"nu_area_ha":593.5563,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001906},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256985, "fields": {"no_ti":"Uneiuxi","no_grupo_etnico":"Tukano,Mak\u00fa","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO RIO NEGRO","no_municipio":"Japur\u00e1,Santa Isabel do Rio Negro","sg_uf":"AM","co_funai":48102,"nu_area_ha":554730.4117000001,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2003-05-12","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 415, de 12 de maio de 2003","dt_delimitada":"2005-09-01","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 74\/PRES\/05","dt_declarada":"2006-12-15","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 2360, de 15 de dezembro de 2006","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DO \u00cdNDIO - FUNAI, tendo em vista o que consta no Processo FUNAI\/ BSB\/0397\/2003, e considerando o Resumo do Relat\u00f3rio de Identifica\u00e7\u00e3o, de autoria do antrop\u00f3logo RICARDO NEVES ROMCY PEREIRA que acolhe, face as raz\u00f5es e justificativas apresentadas, decide: 1. Aprovar as conclus\u00f5es objeto do citado resumo para afinal, reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena UNEIUXI de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo tribal Maku Nad\u00ebb, localizada nos munic\u00edpios de Santa Izabel do Rio Negro e Japur\u00e1, Estado do Amazonas. 2. Determinar a publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o e Di\u00e1rio Oficial do Estado do Amazonas, do Resumo do Relat\u00f3rio Circunstanciado, Memorial Descritivo, Mapa e Despacho, na conformidade do \u00a7 7\u00ba do art. 2\u00ba do Decreto n\u00ba 1.775\/96. 3. Determinar que a publica\u00e7\u00e3o referida no item acima, seja afixada nas sedes das Prefeituras Municipais da situa\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel. ","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001885},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256986, "fields": {"no_ti":"Uneiuxi","no_grupo_etnico":"Tukano,Mak\u00fa","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO RIO NEGRO","no_municipio":"Japur\u00e1,Santa Isabel do Rio Negro","sg_uf":"AM","co_funai":48101,"nu_area_ha":403182.8081,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1993-07-30","ds_portaria_declarada":"PD  278","dt_homologada":"1998-12-11","ds_decreto_homologada":"Decreto de 11 de dezembro de 1998","dt_regularizada":"2001-01-03","ds_matricula_regularizada":"Matr. 199  Lv. 2-C  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001885},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256987, "fields": {"no_ti":"Urubu Branco","no_grupo_etnico":"Tapirap\u00e9","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Luciara,Confresa,Porto Alegre do Norte","sg_uf":"MT","co_funai":48301,"nu_area_ha":167533.3271,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1996-10-02","ds_portaria_declarada":"PD 599 de 02.10.96","dt_homologada":"1998-09-08","ds_decreto_homologada":"Decreto de 08 de setembro de 1998","dt_regularizada":"1999-06-24","ds_matricula_regularizada":"Matr. 12.753  Lv. 2-RG  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria 599\/1996 do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a em favor do Grupo Ind\u00edgena Tapirap\u00e9.","ds_doc_resumo_homologada":"Decreto Homologat\u00f3rio s\/n da Terra Ind\u00edgena Urubu Branco.","ds_doc_resumo_regularizada":"Munic\u00edpio de Santa Terezinha superf\u00edcie 48.998,8818 hectares.","co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257008, "fields": {"no_ti":"Wassu Cocal","no_grupo_etnico":"Wass\u00fa","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Principal","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE I","no_municipio":"Col\u00f4nia Leopoldina,Novo Lino,Joaquim Gomes,Matriz de Camaragibe","sg_uf":"AL","co_funai":73770,"nu_area_ha":11842.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1984-06-05","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1647, 05 de junho de 1984","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00b0 392, de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"2007-08-21","ds_matricula_regularizada":"Matr. 567, Lv. 2-F, Fls. 112","ds_doc_resumo_em_estudo":"Gt para proceder estudos de identifica\u00e7\u00e3o e levantamento ocupacional.","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Decreto de Homologa\u00e7\u00e3o","ds_doc_resumo_regularizada":"Comarca de Col\u00f4nia Leopoldina","co_cr":30202001969},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256988, "fields": {"no_ti":"Tuwa Apekuokawera","no_grupo_etnico":"Suru\u00ed de Rond\u00f4nia","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO BAIXO TOCANTINS","no_municipio":"S\u00e3o Geraldo do Araguaia,Marab\u00e1","sg_uf":"PA","co_funai":63901,"nu_area_ha":11764.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1999-11-04","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1038, de 04 de novembro de 1999","dt_delimitada":"2012-01-24","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 003, de 24 de janeiro de 2012","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena TUWA APEKUOKAWERA de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo indigena Surui\/Aikewar","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001906},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256989, "fields": {"no_ti":"Tux\u00e1 de Inaj\u00e1","no_grupo_etnico":"Tux\u00e1","ds_fase_ti":"Encaminhada RI","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE I","no_municipio":"Inaj\u00e1","sg_uf":"PE","co_funai":12601,"nu_area_ha":140.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001969},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256990, "fields": {"no_ti":"Ua\u00e7\u00e1","no_grupo_etnico":"Karipuna","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL AMAP\u00c1 E NORTE DO PAR\u00c1","no_municipio":"Oiapoque","sg_uf":"AP","co_funai":47601,"nu_area_ha":470164.0636,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1992-03-06","ds_matricula_regularizada":"Matr. 16  Lv. 02  Fl. 16V","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001899},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256991, "fields": {"no_ti":"Uati-Paran\u00e1","no_grupo_etnico":"Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Fonte Boa,Japur\u00e1,Tonantins","sg_uf":"AM","co_funai":47701,"nu_area_ha":127199.0612,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1993-05-03","ds_matricula_regularizada":"Matr. 743  Lv. 2\/RG  Fl. 001\/005","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256992, "fields": {"no_ti":"Ubawawe","no_grupo_etnico":"Xavante","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL XAVANTE","no_municipio":"Santo Ant\u00f4nio do Leste","sg_uf":"MT","co_funai":47801,"nu_area_ha":52234.4773,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1998-06-25","ds_portaria_declarada":"PD 456 de 25.06.98","dt_homologada":"2000-08-30","ds_decreto_homologada":"Decreto de 30 de agosto de 2000","dt_regularizada":"2000-09-21","ds_matricula_regularizada":"Matr. 46.114  Lv. 2-RG  Fl. 46.114","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da terra ind\u00edgena Ubawawe.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da terra indigena no CRI","co_cr":30202002053},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256993, "fields": {"no_ti":"Urucu\/Juru\u00e1","no_grupo_etnico":"Tenetehara","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL MARANH\u00c3O","no_municipio":"Itaipava do Graja\u00fa","sg_uf":"MA","co_funai":48401,"nu_area_ha":12697.0441,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-12-26","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 382, de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"1992-02-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 5.664  Lv. 2-AD  Fl. 126","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001997},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256994, "fields": {"no_ti":"Uru-Eu-Wau-Wau","no_grupo_etnico":"Uru-Eu-Wau-Wau","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE JI PARANA","no_municipio":"Alvorada D\u00b4Oeste,Governador Jorge Teixeira,Campo Novo de Rond\u00f4nia,Mirante da Serra,S\u00e3o Miguel do Guapor\u00e9,Cacaul\u00e2ndia,Costa Marques,Jaru,Guajar\u00e1-Mirim,Seringueiras,Nova Mamor\u00e9,Monte Negro","sg_uf":"RO","co_funai":48201,"nu_area_ha":1867117.8,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto 275 de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1987-02-27","ds_matricula_regularizada":"Matr. 422  Lv. 2-C  Fl. 24 - Costa Marques","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"x","ds_doc_resumo_regularizada":"x","co_cr":30202001948},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256995, "fields": {"no_ti":"Utaria Wyhyna\/Ir\u00f2du Ir\u00e0na","no_grupo_etnico":"Java\u00e9,Karaj\u00e1","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Pium","sg_uf":"TO","co_funai":62401,"nu_area_ha":177466.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2007-07-02","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00b0 590, de 2 de julho de 2007","dt_delimitada":"2009-02-27","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 16\/PRES, de 27 de fevereiro de 2009","dt_declarada":"2010-11-03","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 3574, de 3 de novembro de 2010","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256996, "fields": {"no_ti":"Utiariti","no_grupo_etnico":"Pares\u00ed","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIABA","no_municipio":"Sapezal,Campo Novo do Parecis","sg_uf":"MT","co_funai":48501,"nu_area_ha":412304.1958,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1985-02-22","ds_matricula_regularizada":"Matr. 17.607,  Lv. 2-RG,  Fl. 01\/02","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002025},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257009, "fields": {"no_ti":"Wassu-Cocal Reestudo","no_grupo_etnico":"Wass\u00fa","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE I","no_municipio":"Col\u00f4nia Leopoldina,Novo Lino,Joaquim Gomes,Matriz de Camaragibe","sg_uf":"AL","co_funai":49701,"nu_area_ha":11842.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":"2012-07-11","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 652, de 11 de julho de 2012","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena WASS\u00da-COCAL de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo\r\nindigena Wass\u00fa","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001969},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257010, "fields": {"no_ti":"Wawi","no_grupo_etnico":"Kis\u00eadj\u00ea","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL XINGU","no_municipio":"Quer\u00eancia","sg_uf":"MT","co_funai":49801,"nu_area_ha":150329.1865,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1997-10-01","ds_portaria_declarada":"PD 1029 de 01.10.97","dt_homologada":"1998-09-08","ds_decreto_homologada":"Decreto de 8 de setembro de 1998","dt_regularizada":"1998-12-09","ds_matricula_regularizada":"Matr. 6.447  Lv. 2-RG  Ficha 1-3","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002060},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257011, "fields": {"no_ti":"Wedez\u00e9","no_grupo_etnico":"Xavante","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL XAVANTE","no_municipio":"Cocalinho","sg_uf":"MT","co_funai":73601,"nu_area_ha":145881.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2009-11-04","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1313,  de 4 de novembro de 2009","dt_delimitada":"2011-12-23","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 676, de 23 de dezembro de 2011","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":".","ds_doc_resumo_delimitada":"sss","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002053},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257012, "fields": {"no_ti":"Xacriab\u00e1","no_grupo_etnico":"Xacriab\u00e1","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MINAS GERAIS E ESPIRITO SANTO","no_municipio":"S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es,Itacarambi","sg_uf":"MG","co_funai":49901,"nu_area_ha":46415.9242,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1987-07-14","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 94608, de 14 de julho de 1987","dt_regularizada":"1988-02-18","ds_matricula_regularizada":"Matr. 10.043  Lv. 2-BD  Fl. 060","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002067},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257013, "fields": {"no_ti":"Xacriab\u00e1","no_grupo_etnico":"Xacriab\u00e1","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MINAS GERAIS E ESPIRITO SANTO","no_municipio":"S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es,C\u00f4nego Marinho,Itacarambi","sg_uf":"MG","co_funai":49902,"nu_area_ha":43357.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2011-10-31","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 1498, de 31 de outubro de 2011","dt_delimitada":"2014-09-19","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 81, de 19 de setembro de 2014","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es dos estudos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena Xacriab\u00e1, de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional do povo ind\u00edgena Xakriab\u00e1, localizada nos munic\u00edpios Conego Marinho, Itacarambi e S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, Estado de Minas Gerais","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002067},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256997, "fields": {"no_ti":"Vanuire","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUDESTE","no_municipio":"Tup\u00e3,Arco-\u00cdris","sg_uf":"SP","co_funai":48801,"nu_area_ha":708.9304,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"2000-10-05","ds_matricula_regularizada":"Matr. 37.200  Lv. 2-RG  Fl. 01","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002074},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256998, "fields": {"no_ti":"Vargem Alegre","no_grupo_etnico":"Pankarar\u00fa","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL BAIXO S\u00c3O FRANCISCO","no_municipio":"Serra do Ramalho","sg_uf":"BA","co_funai":48901,"nu_area_ha":981.0815,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001983},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 256999, "fields": {"no_ti":"Varzinha","no_grupo_etnico":"Guarani Mbya","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL LITORAL SUL","no_municipio":"Cara\u00e1,Maquin\u00e9","sg_uf":"RS","co_funai":49001,"nu_area_ha":776.2761,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1999-01-13","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 11, de 13 de janeiro de 1999","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"2001-04-23","ds_portaria_declarada":"PD 360 DE 23.04.01","dt_homologada":"2003-02-10","ds_decreto_homologada":"Decreto de 10 de fevereiro de2003","dt_regularizada":"2003-07-03","ds_matricula_regularizada":"Matr. 17.454, Lv.2-RG, Fl.01\/01v","ds_doc_resumo_em_estudo":"GT para realizar estudos e levantamentos de identifica\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o das T.Is que menciona. ","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002095},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257000, "fields": {"no_ti":"Ventarra","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PASSO FUNDO","no_municipio":"Erebango","sg_uf":"RS","co_funai":49101,"nu_area_ha":772.9532,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1993-08-16","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 0742, de 16 de agosto de 1993","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1996-05-17","ds_portaria_declarada":"PD 314 de 17.05.96","dt_homologada":"1998-04-14","ds_decreto_homologada":"Decreto de 14 de abril de 1998","dt_regularizada":"2011-06-27","ds_matricula_regularizada":"Matr. 20.008, Lv. 2-RG, Fl. 01 e 02","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002081},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257001, "fields": {"no_ti":"Vista Alegre","no_grupo_etnico":"M\u00fara","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Manaquiri","sg_uf":"AM","co_funai":54101,"nu_area_ha":13206.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":"2012-07-30","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 424, de 30 de julho de 2012","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena VISTA ALEGRE de ocupa\u00e7\u00e3o do grupo indigena Mura,","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257002, "fields": {"no_ti":"Votouro","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PASSO FUNDO","no_municipio":"Benjamin Constant do Sul,Faxinalzinho","sg_uf":"RS","co_funai":49201,"nu_area_ha":3341.0977,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"2000-08-30","ds_decreto_homologada":"Decreto de 30 de agosto de 2000","dt_regularizada":"2000-11-07","ds_matricula_regularizada":"Matr. 1.340  Lv. 2-RG  Fl. 1","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002081},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257003, "fields": {"no_ti":"Votouro\/Kand\u00f3ia","no_grupo_etnico":"Kaingang","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PASSO FUNDO","no_municipio":"Benjamin Constant do Sul,Faxinalzinho","sg_uf":"RS","co_funai":54001,"nu_area_ha":5977.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2008-07-16","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00b0 815, de 16 de julho de 2008","dt_delimitada":"2009-12-07","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 62, de 7 de dezembro de 2009","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova as conclus\u00f5es do resumo para reconhecer os estudos de identifica\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena Votouro\/Kand\u00f3ia, de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional do grupo ind\u00edgena Kaingang,","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002081},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257004, "fields": {"no_ti":"Vui-Uata-In","no_grupo_etnico":"Tik\u00fana","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO ALTO SOLIMOES","no_municipio":"Amatur\u00e1","sg_uf":"AM","co_funai":49301,"nu_area_ha":121198.5999,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-05-28","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00ba 266 de 28\/05\/92","dt_homologada":"1995-07-03","ds_decreto_homologada":"Decreto de 03 de julho de 1995","dt_regularizada":"1996-05-02","ds_matricula_regularizada":"Matr. 534  Lv. 2C-1  Fl. 54","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente ind\u00edgena, para efeito de demarca\u00e7\u00e3o, a \u00c1rea Ind\u00edgena VUI-UATA-IN, com superf\u00edcie aproximada de 125.000 ha (cento e vinte e cinco mil hectares) e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 200 km (duzentos quil\u00f4metros)","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro em cart\u00f3rio","co_cr":30202001857},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257005, "fields": {"no_ti":"Wai\u00e3pi","no_grupo_etnico":"Wai\u00e3py","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL AMAP\u00c1 E NORTE DO PAR\u00c1","no_municipio":"Laranjal do Jari,Mazag\u00e3o,Pedra Branca do Amapari","sg_uf":"AP","co_funai":49401,"nu_area_ha":607017.2404,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1991-10-23","ds_portaria_declarada":"PD 544 de 23\/10\/91","dt_homologada":"1996-05-23","ds_decreto_homologada":"Decreto de 23 de maio de 1996","dt_regularizada":"1997-03-31","ds_matricula_regularizada":"Matr. 001,  Lv. 2-RG,  Fl. 001","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001899},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257006, "fields": {"no_ti":"Waimiri-Atroari","no_grupo_etnico":"Waimiri Atroari","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE MANAUS","no_municipio":"Presidente Figueiredo,Urucar\u00e1,Novo Air\u00e3o,S\u00e3o Jo\u00e3o da Baliza,Rorain\u00f3polis","sg_uf":"RR,AM","co_funai":49501,"nu_area_ha":2585911.5688999998,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1989-06-16","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 97.837, de 16 de junho de 1989","dt_regularizada":"1989-03-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 755  Lv. 2-B  Fl. 368","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001871},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257007, "fields": {"no_ti":"WaiW\u00e1i","no_grupo_etnico":"Maway\u00e1na","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Caroebe,S\u00e3o Jo\u00e3o da Baliza,Caracara\u00ed","sg_uf":"RR","co_funai":49601,"nu_area_ha":405698.0085,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"1999-04-23","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 16, de 23 de Abril de 1999","dt_declarada":"2001-04-20","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 361, de 20 de abril de 2001","dt_homologada":"2003-06-23","ds_decreto_homologada":"Decreto de 23 de junho de 2003","dt_regularizada":"2003-09-05","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2.777, Lv. 2-J\/RG, Fl. 169","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257017, "fields": {"no_ti":"Xapec\u00f3 (Pinhalzinho-Canhad\u00e3o)","no_grupo_etnico":"Guaran\u00ed,Kaingang","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL INTERIOR SUL","no_municipio":"Abelardo Luz","sg_uf":"SC","co_funai":64901,"nu_area_ha":660.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2002-03-05","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 175, de 05 de mar\u00e7o de 2002","dt_delimitada":"2003-09-05","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 81, de 05 de setembro de 2003","dt_declarada":"2007-04-19","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 792, de 19 de abril de 2007","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002088},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257018, "fields": {"no_ti":"Xerente","no_grupo_etnico":"Xerente ","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","no_municipio":"Tocant\u00ednia","sg_uf":"TO","co_funai":50301,"nu_area_ha":167542.1058,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1989-06-16","ds_decreto_homologada":"Decreto n\u00ba 97.838, de 16 de junho de 1989","dt_regularizada":"1985-09-26","ds_matricula_regularizada":"Matr. 601  Lv. 2-B  Fl. 154","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001962},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257019, "fields": {"no_ti":"Xikrin do Rio Catete","no_grupo_etnico":"Kayap\u00f3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DO BAIXO TOCANTINS","no_municipio":"\u00c1gua Azul do Norte,Parauapebas,Marab\u00e1","sg_uf":"PA","co_funai":50501,"nu_area_ha":439150.5452,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-12-24","ds_decreto_homologada":"Decreto de 24 de dezembro de 1991","dt_regularizada":"1992-08-17","ds_matricula_regularizada":"Matr. 98  Lv. 2\/RG  Fl. 98","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001906},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257020, "fields": {"no_ti":"Xipaya","no_grupo_etnico":"Xip\u00e1ya,Kuru\u00e1ya","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CENTRO-LESTE DO PAR\u00c1","no_municipio":"Altamira","sg_uf":"PA","co_funai":50601,"nu_area_ha":178723.0238,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1999-10-15","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 974, de 15 de outubro de 1999","dt_delimitada":"2003-04-07","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 33, de 07 de abril de 2003","dt_declarada":"2006-12-15","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 2362, de 15 de dezembro de 2006","dt_homologada":"2012-06-05","ds_decreto_homologada":"Decreto de 5 de junho de 2012","dt_regularizada":"2012-10-23","ds_matricula_regularizada":"Matr. 28.618, Lv. 2-AAAV\/RG, Fls. 55","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":"Homologa a demarca\u00e7\u00e3o administrativa da Terra Ind\u00edgena Xip\u00e1ya, localizada no Munic\u00edpio de Altamira, Estado do Par\u00e1.","ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da TI Xipaya, referente \u00e0 \u00e1rea de 178.723,0238 ha, incidente no munic\u00edpio de Altamira\/PA.","co_cr":30202001913},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257021, "fields": {"no_ti":"Xukuru","no_grupo_etnico":"Xucuru","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE I","no_municipio":"Po\u00e7\u00e3o,Pesqueira","sg_uf":"PE","co_funai":50801,"nu_area_ha":27555.0583,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1992-05-28","ds_portaria_declarada":"Portaria Declaratoria n\u00ba 259 de 28\/05\/92","dt_homologada":"2001-04-30","ds_decreto_homologada":"Decreto de 30 de abril de 2001","dt_regularizada":"2013-10-03","ds_matricula_regularizada":"R-12.005, Fls. 82, Lv. 3-T","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara como de posse permanente ind\u00edgena, para efeito de demarca\u00e7\u00e3o, a \u00c1rea Ind\u00edgena XUCURU, com superf\u00edcie aproximada de 26.980 ha (vinte e seis mil.e novecentos e oitenta hectares) e perimatro tamb\u00e9m aproximado de 89,9 km (oitenta e nove quil\u00f4metros e novecentos metros)","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Pelo Of\u00edcio n\u00ba 3626\/SPU\/PE\/MP, de 25 de outubro de 2013, a SPU\/PE encaminha em anexo a Certid\u00e3o de Averba\u00e7\u00e3o R-12.005, de 2013, do CRI do 1\u00ba Of\u00edcio de Pesqueira, informando que a Fazenda Pedra Dagua, com superf\u00edcie de 103,5365 ha incide nos limites da T. I. Xukuru, de posse tradicional ind\u00edgena.","co_cr":30202001969},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257022, "fields": {"no_ti":"Xukuru de Cimbres","no_grupo_etnico":"Xucuru","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Reserva Ind\u00edgena","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE I","no_municipio":"Pesqueira,Pedra,Alagoinha,Venturosa","sg_uf":"PE","co_funai":70201,"nu_area_ha":1166.1793,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001969},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257023, "fields": {"no_ti":"Xukuru-Kariri","no_grupo_etnico":"Xucuru - Kariri","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE I","no_municipio":"Palmeira dos \u00cdndios","sg_uf":"AL","co_funai":50701,"nu_area_ha":7020.4387,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2003-03-19","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 178, de 19 de mar\u00e7o de 2003","dt_delimitada":"2008-10-17","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 39, de 17 de outubro de 2008","dt_declarada":"2010-12-14","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 4.033, de 14 de dezembro de 2010","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001969},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257024, "fields": {"no_ti":"Yanomami","no_grupo_etnico":"Yanom\u00e1mi","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL RORAIMA","no_municipio":"Barcelos,Santa Isabel do Rio Negro,S\u00e3o Gabriel da Cachoeira,Alto Alegre,Mucaja\u00ed,Caracara\u00ed,Iracema","sg_uf":"RR,AM","co_funai":50901,"nu_area_ha":9664975.4800000004,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":"1991-11-15","ds_portaria_declarada":"PD 580\/358  15\/11\/91","dt_homologada":"1992-05-25","ds_decreto_homologada":"Decreto de 25 de maio de 1992","dt_regularizada":"1993-10-01","ds_matricula_regularizada":"Matr. 552  Lv. 2-B  Fl. 252\/253","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001955},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257025, "fields": {"no_ti":"Ypoi\/Triunfo","no_grupo_etnico":"Guarani Nhandeva","ds_fase_ti":"Delimitada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PONTA PORA","no_municipio":"Paranhos","sg_uf":"MS","co_funai":73722,"nu_area_ha":19756.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"2016-04-14","ds_despacho_delimitada":"Aprova a conclus\u00e3o do RCID da TI Ypoi\/Triunfo","dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":"Aprova a conclus\u00e3o do RCID da TI Ypoi\/Triunfo localizado no Munic\u00edpio de Paranhos\/MS.\r\nAnexo as publica\u00e7\u00f5es do D.O.U e do D.O.E. do Estado de Mato Grosso do Sul.\r\n","ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002018},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257026, "fields": {"no_ti":"Yvy-katu","no_grupo_etnico":"Guarani Nhandeva","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":"Reestudo","ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE PONTA PORA","no_municipio":"Japor\u00e3","sg_uf":"MS","co_funai":36702,"nu_area_ha":9494.1636,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"Sim","dt_em_estudo":"2012-08-03","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 986, de 3 de agosto de 2012","dt_delimitada":"2004-02-27","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00ba 21, de 27 de fevereiro de 2004","dt_declarada":"2005-06-30","ds_portaria_declarada":"Portaria Declarat\u00f3ria n\u00b0 1289, de 30 de junho de 2005","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":"Constitui GT com o objetivo de realizar os estudos necess\u00e1rios \u00e0 identifica\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de ocupa\u00e7\u00e3o tradicional do povo Guarani denominada Fazenda Remanso Gua\u00e7u (TI Yvy-Katu\/ Porto Lindo) ","ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":"Declara de posse permanente do grupo ind\u00edgena Guarani \u00d1andeva a Terra Ind\u00edgena YVY-KATU com superf\u00edcie aproximada de 9.454 ha  e per\u00edmetro tamb\u00e9m aproximado de 53 km","ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002018},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257027, "fields": {"no_ti":"Yvypor\u00e3 Laranjinha","no_grupo_etnico":"Guarani Nhandeva","ds_fase_ti":"Declarada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE GUARAPUAVA","no_municipio":"Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio,Ribeir\u00e3o do Pinhal,Abati\u00e1","sg_uf":"PR","co_funai":64001,"nu_area_ha":1238.0,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":"2006-04-12","ds_despacho_delimitada":"Despacho n\u00b0 30, de 12 de abril de 2006","dt_declarada":"2007-04-19","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00b0 796, de 19 de abril de 2007","dt_homologada":null,"ds_decreto_homologada":null,"dt_regularizada":null,"ds_matricula_regularizada":null,"ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202002408},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257028, "fields": {"no_ti":"Zoe","no_grupo_etnico":"Zo\u00b4\u00e9","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL CENTRO-LESTE DO PAR\u00c1","no_municipio":"\u00d3bidos","sg_uf":"PA","co_funai":51001,"nu_area_ha":668565.6283,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"1997-04-04","ds_portaria_em_estudo":"Portaria n\u00ba 309, de 4 de abril de 1997","dt_delimitada":"1999-12-03","ds_despacho_delimitada":"DOU  ","dt_declarada":"2001-04-20","ds_portaria_declarada":"Portaria n\u00ba 365, de 20 de abril de 2001","dt_homologada":"2009-12-21","ds_decreto_homologada":"Decreto de 21 de dezembro de 2009","dt_regularizada":"2010-02-19","ds_matricula_regularizada":"Matr. 2972, Lv. 2-D, Fls. 005-005v\u00ba","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":"Registro da superf\u00edcie de 668.565,6283 ha referente a parte situada no munic\u00edpio de Obidos\/PA","co_cr":30202001913},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257029, "fields": {"no_ti":"Zor\u00f3","no_grupo_etnico":"Zor\u00f3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL DE JI PARANA","no_municipio":"Aripuan\u00e3","sg_uf":"MT","co_funai":51101,"nu_area_ha":355789.5492,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":null,"ds_portaria_em_estudo":null,"dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1987-11-05","ds_matricula_regularizada":"Matr. 31.352  Lv. 2-DH  Fl. 161","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001948},{"model": "funai.limiteterraindigena", "pk": 257030, "fields": {"no_ti":"Zuruah\u00e3","no_grupo_etnico":"Zuruah\u00e3","ds_fase_ti":"Regularizada","ds_modalidade":"Tradicionalmente ocupada","ds_reestudo_ti":null,"ds_cr":"COORDENACAO REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","no_municipio":"Tapau\u00e1","sg_uf":"AM","co_funai":51201,"nu_area_ha":239069.7403,"dt_cadastro":"2021-12-12 18:30:49","st_faixa_fronteira":"N\u00e3o","dt_em_estudo":"2012-11-20","ds_portaria_em_estudo":"Portaria Migra\u00e7\u00e3o","dt_delimitada":null,"ds_despacho_delimitada":null,"dt_declarada":null,"ds_portaria_declarada":null,"dt_homologada":"1991-10-29","ds_decreto_homologada":"Decreto de 29 de outubro de 1991","dt_regularizada":"1990-06-13","ds_matricula_regularizada":"Matr. 614  Lv. 2-D  Fl. 17","ds_doc_resumo_em_estudo":null,"ds_doc_resumo_delimitada":null,"ds_doc_resumo_declarada":null,"ds_doc_resumo_homologada":null,"ds_doc_resumo_regularizada":null,"co_cr":30202001878}]